<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">YeastHelper</string>
    <string name="menu_gallery">"Wskazówki dotyczące pieczenia "</string>
    <string name="menu_slideshow">Wakacyjne wypieki</string>
    <string name="menu_fach">Pojęcia techniczne</string>
    <string name="menu_settings">Ustawienia</string>
    <string name="f.lass">" Nie spiesz się"</string>
    <string name="f.immer">Raz po raz w Internecie pojawiają się tak zwane \"ekspresowe przepisy\" na pieczenie chleba. Obiecują one świeży, domowy chleb w ciągu kilku godzin - zwykle z pomocą bardzo dużych ilości drożdży. Oczywiście może to być przydatne, jeśli chcesz spontanicznie upiec świeży chleb i nie masz na to czasu. Jeśli jednak pieczesz regularnie i zależy Ci na znacznie bardziej intensywnym smaku, radzę przejść na tak zwany \"długotrwały rozczyn\". Aby obliczyć optymalną ilość drożdży dla swojego ulubionego przepisu, skorzystaj z tego kalkulatora.</string>
    <string name="f.jedes">" Każdy bochenek zasługuje na upieczenie!"</string>
    <string name="f.nichts">" Nie spiesz się"</string>
    <string name="f.orga">" Zorganizuj się przed pieczeniem"</string>
    <string name="f.ruck">Niepowodzenia są częścią gry - nawet podczas pieczenia chleba. Szczególnie na początku popełnisz wiele błędów: przypadkowo użyjesz niewłaściwych składników, złych ilości lub klasycznego przesadzenia. Często ciasto wygląda tak, że powinno zostać wyrzucone. Moja rada: daj ciastu szansę i włóż je do piekarnika. Być może rezultat Cię zaskoczy i odkryjesz nowy ulubiony produkt.</string>
    <string name="f.dingen">Jak z wieloma rzeczami, żaden mistrz nie spadł z nieba. Należy być tego świadomym również przy wyborze przepisu. Oczywiście przepisy z niewiarygodną liczbą składników brzmią niesamowicie ekscytująco, ale nadal zalecam rozpoczęcie od mniejszych przepisów. Gdy już będziesz miał wyczucie dla różnych ciast, a twoje podstawowe przepisy będą działać, możesz przejść do bardziej zaawansowanych przepisów i zainspirować innych swoją wiedzą.</string>
    <string name="f.vorfreude">Pomimo zrozumiałego oczekiwania na pieczenie, zorganizowane przygotowanie jest rozsądne i konieczne. Każdy, kto kiedykolwiek zauważył, że brakuje jakiegoś składnika podczas ręcznego wyrabiania ciasta, a następnie próbował wyciągnąć go z szafki i zważyć umazanymi ciastem rękami, wie, o czym mówię. Zanim więc zaczniesz piec, zastanów się, czego potrzebujesz i ułóż to starannie na blacie roboczym. Jeśli brakuje ci jakiegoś materiału, wykaż się kreatywnością. Na przykład sitko do makaronu z włożonym ręcznikiem kuchennym może być świetną alternatywą dla koszyka do garowania lub możesz użyć spryskiwacza do kwiatów, aby wytworzyć parę w piekarniku.</string>
    <string name="f.teiglinge">" Kiedy moje ciasto lub kawałki ciasta będą gotowe?"</string>
    <string name="f.daumen">Szczególnie na początku trudno jest rozwinąć wyczucie ciasta. Jak długo muszę wyrabiać ciasto lub jak długo musi ono odpoczywać? To dwa pytania, które często zadawałem sobie na początku. Istnieją na to proste sztuczki &#10;&#10; czas wyrabiania: W tym celu można wziąć kawałek ciasta wielkości orzecha włoskiego i trzymać go między dłońmi. Delikatnie i z wyczuciem rozsuń kawałek ciasta obiema rękami, tak aby utworzyła się cienka warstwa ciasta. Ta warstwa ciasta powinna być tak cienka, aby mogło przez nią prześwitywać światło. Jeśli ta cienka warstwa ciasta rozerwie się, ciasto nie zostało wystarczająco wyrobione. &#10;Czas garowania: Dla tego \"problemu\" istnieje tak zwany test kciuka. Należy nacisnąć kciukiem lekkie nacięcie w cieście. Jeśli nacięcie odskoczy, ciasto nie jest jeszcze gotowe. Jeśli nacięcie nie powróci do swojego pierwotnego kształtu, ciasto było zbyt długo wyrastane. Aby uzyskać optymalny czas garowania, nacięcie lekko odskakuje, ale nie do 100% oryginalnego kształtu.</string>
    <string name="s.einwaagen">" Brak wagi dla odważników"</string>
    <string name="s.mehl">Ważenie mąki bez użycia wagi</string>
    <string name="s.Mehlvolumen">Objętość mąki</string>
    <string name="s.Durchmesser">Średnica</string>
    <string name="s.Gramm">Gram</string>
    <string name="s.Hefe">Ważenie drożdży bez wagi</string>
    <string name="s.Knetmaschine">" Ugniatanie bez ugniatarki"</string>
    <string name="s.Arbeitsfläche">Ugniatanie z powierzchnią roboczą</string>
    <string name="s.ohneArbeitsflaeche">Ugniatanie bez powierzchni roboczej</string>
    <string name="s.Überschrift">Wakacyjne wypieki</string>
    <string name="s.BBQ">Kto tego nie doświadczył: Jedziesz na wakacje i chcesz zrobić płaski chleb do grilla. Niestety, w domu wakacyjnym nie ma ani wagi, ani maszyny do wyrabiania ciasta. Istnieją różne rozwiązania tych problemów.</string>
    <string name="s.go">Idź</string>
    <string name="s.mehlwaage">Aby zmierzyć mąkę bez wagi, istnieje proste rozwiązanie: &#10; Używa się gęstości nasypowej mąki. Gęstość nasypowa wskazuje, jak ciężka jest dana substancja w stosunku do określonej objętości. Na przykład woda ma gęstość nasypową równą 1, co oznacza, że 1000 ml wody waży 1 kg. Z drugiej strony mąka jest lżejsza od wody. Tak więc 1000 ml mąki waży tylko około 500-600 g. Teraz możesz użyć pojemnika - najlepiej ze znakiem kalibracji - do zważenia mąki. Wprowadź liczbę ml do kalkulatora, a zostanie obliczona liczba gramów.</string>
    <string name="s.Hefewaage">Aby zmierzyć ilość drożdży bez użycia wagi, można po prostu uformować świeże drożdże w kulkę. W zależności od średnicy kulki drożdżowej można oszacować wagę drożdży. Wystarczy zmierzyć rozmiar (w milimetrach) kulki za pomocą linijki na ekranie i wprowadzić wartość do kalkulatora. Ilość drożdży zostanie podana w gramach. Oczywiście nie są to absolutnie dokładne wartości, ale wystarczą na wakacje i spontaniczne wypieki.</string>
    <string name="s.Schüssel">Jeśli nie masz miejsca na ugniatanie, użyj miski i drewnianej łyżki. Ten wariant opiera się na ugniatarce podnośnikowej używanej w przemyśle. Wszystkie składniki miesza się w misce i miesza ręcznie lub drewnianą łyżką. W drugim kroku umieszczasz mikser na jednym końcu miski i przeciągasz ciasto na środek miski. Następnie obróć miskę o kilka centymetrów, zacznij ponownie od krawędzi i przeciągnij ciasto na środek miski. Powtarzaj ten proces, aż ciasto będzie się dobrze rozciągać bez rozrywania.</string>
    <string name="s.Arbeitsflaeche">Jeśli masz powierzchnię roboczą do ugniatania, możesz użyć tego wariantu. Tam również miesza się wszystkie składniki na początku. Można również użyć do tego miski lub bezpośrednio powierzchni roboczej. Ta metoda opiera się na ugniatarce sprężynowej, która wytwarza efekt siły od góry do dołu. Aby to zrobić, sięgnij ręką pod ciasto i złóż je na siebie. Następnie wciskamy złożony kawałek ciasta w ciasto od góry do dołu. Po tym kroku miskę obraca się o kilka centymetrów, a proces wyrabiania rozpoczyna się od nowa: sięgasz pod ciasto, składasz je na siebie i wciskasz złożony kawałek w resztę ciasta.</string>
    <string name="s.Kneter">Aby zrobić ciasto bez ugniatarki, można użyć wydajności ugniatarek przemysłowych jako przewodnika&#10; Na wakacje odpowiednie są dwie metody, które różnią się tym, czy masz dostępny blat do ugniatania, czy nie&#10; W przypadku obu metod należy zauważyć, że czas ugniatania jest dłuższy niż w przypadku maszyny. Aby w przybliżeniu oszacować, kiedy ciasto było wystarczająco długo wyrabiane, stosuje się tzw. test okienkowy. &#10; (patrz - Wskazówki - Kiedy moje ciasto lub kęsy ciasta są gotowe?)</string>
    <string name="h.Hefeberechnung">Obliczanie drożdży</string>
    <string name="h.Mehlgewicht">Masa mąki</string>
    <string name="h.inGramm">w gramach</string>
    <string name="h.Teigruhe">Odpoczynek ciasta (h:min)</string>
    <string name="h.h">h</string>
    <string name="h.min">min</string>
    <string name="h.Temperatur">Temperatura w °C</string>
    <string name="h.C">w °C</string>
    <string name="h.berechnen">Obliczać</string>
    <string name="h.frischhefe">Świeże drożdże w g</string>
    <string name="h.oder">lub</string>
    <string name="h.Trockenhefe">Drożdże suszone w g</string>
    <string name="h.Sauerteihg">Zakwas w g</string>
    <string name="h.Teigruhebeendet">Odpoczynek ciasta jest zakończony:</string>
    <string name="e.Uschrift">Ustawienia</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="w.Fachbegriffe">Warunki techniczne</string>
    <string name="w.Woerter">Zwłaszcza na początku natkniesz się na wiele obcych słów, których jeszcze nie znasz. Aby pomóc ci zacząć, wymienię najważniejsze dla mnie terminy i wyjaśnię je.</string>
    <string name="w.Stockgare">lepki</string>
    <string name="w.vordemformen">Ciasto powinno odpocząć po ugniataniu, ale przed formowaniem.</string>
    <string name="w.Stueckgare">Sprawdzanie kawałków:</string>
    <string name="w.vordembacken">Czas odpoczynku po uformowaniu ciasta, ale przed pieczeniem.</string>
    <string name="w.Schwaden">Pokosy:</string>
    <string name="w.krumenbild">Para wodna to para wodna dodawana do procesu pieczenia. Zapewnia ona lepszy wygląd skórki.</string>
    <string name="w.Teigausbeute">Wydajność ciasta:</string>
    <string name="w.TAerklaert">Wydajność ciasta (TA) wskazuje, ile kilogramów wody zużywa się na 100 kilogramów mąki. Im wyższa wartość TA, tym więcej wody jest zużywane. Ale uwaga: im wyższa wartość TA, tym trudniej jest przetworzyć ciasto. Przykład: w przepisie użyto 500 gramów mąki i 300 gramów wody. W rezultacie wydajność ciasta wynosi 160.</string>
    <string name="w.Hydration">Nawodnienie:</string>
    <string name="w.hydrationerklaaert">Uwodnienie jest takie samo jak TA, ale jest wyrażone w procentach. Procent wody jest obliczany w stosunku do mąki. Przykład: w przepisie użyto 500 gramów mąki i 300 gramów wody. Wynikiem jest uwodnienie na poziomie 60%.</string>
    <string name="w.griffigkeit">Uchwyt:</string>
    <string name="w.griffigekiterklaert">Przyczepność opisuje strukturę mąki. Jeśli wymagana jest mąka o wysokiej przyczepności, oznacza to ciemną mąkę z dużą zawartością łusek.</string>
    <string name="w.type">Typ:</string>
    <string name="w.typerklaert">Typ wskazuje, ile miligramów minerałów znajduje się w 100 gramach mąki. Ponieważ minerały znajdują się w zewnętrznej części ziarna, typ wzrasta im ciemniejsza staje się mąka.</string>
    <string name="w.Schluss">Wnioski:</string>
    <string name="w.schlusserklaert">Kiedy kulka ciasta jest formowana w kształt, pojawia się szew. Nazywa się to końcem.</string>
    <string name="w.Wirken">Praca:</string>
    <string name="w.synonym">Używany jako synonim kształtowania ciasta.</string>
    <string name="w.ausbund">Ausbund:</string>
    <string name="w.ausbunderklaert">Rozdarta część skórki, która powstaje podczas procesu pieczenia, nazywana jest kołnierzem. Może to być spowodowane skaleczeniem lub wypadkiem.</string>
    <string name="settings.Entwickler">Deweloperzy przedstawiają się:</string>
    <string name="settings.michi">Michi</string>
    <string name="settings.sebi">Sebi</string>
    <string name="VorstellungMichi">Nazywam się Michael. Moja droga zawodowa rozpoczęła się od stażu na stanowisku specjalisty ds. technologii żywności. Już wtedy było dla mnie jasne, że chcę połączyć moją pasję do żywności i technologii, aby opracowywać innowacyjne produkty i rozwijać przemysł spożywczy. W ciągu kolejnych dwóch lat mogłem pracować w dziale jakości, dzięki czemu zyskałem głęboki wgląd w procesy i standardy niezbędne do produkcji wysokiej jakości i bezpiecznej żywności. Po zakończeniu praktyk kontynuowałem naukę i ukończyłem studia jako technik technologii żywności. Teraz mam zamiar rozpocząć nowy rozdział w mojej karierze: wkrótce rozpocznę studia biochemiczne. Z niecierpliwością czekam na to wyzwanie, ponieważ pozwoli mi ono poszerzyć i pogłębić moją wiedzę, aby jeszcze bardziej zagłębić się w naukowe aspekty rozwoju żywności. Poza karierą zawodową, moją wielką pasją jest piłka nożna i klub muzyczny. W piłce nożnej mam okazję nie tylko aktywnie uprawiać sport, ale także pracować w zespole i wspólnie osiągać cele. W wolnym czasie zawsze jestem otwarty na nowe doświadczenia. Lubię chodzić na wycieczki, aby cieszyć się przyrodą, a także próbować swoich sił w kuchni, tworząc nowe przepisy.</string>
    <string name="VorstelungSebi">Nazywam się Sebi i mam przyjemność się przedstawić. Moja droga rozpoczęła się od matury w Liceum Technicznym, gdzie odkryłem swój entuzjazm dla technologii i innowacji. Następnie rozpocząłem studia informatyczne, które wprowadziły mnie w fascynujący świat programowania i technologii cyfrowych.  Podczas studiów rozwinąłem szczególną pasję do dziedziny autonomicznej jazdy. Idea autonomicznego poruszania się pojazdów z pomocą sztucznej inteligencji i zaawansowanych algorytmów niezmiernie mnie fascynuje. Jest to obszar, który stale się rozwija i będzie miał znaczący wpływ na przyszłość mobilności.  Poza karierą zawodową jestem zapalonym rowerzystą górskim. Odkrywanie natury i doświadczanie emocji związanych z jazdą terenową daje mi czas, którego potrzebuję od zgiełku codziennego życia. Pomaga mi to oczyścić głowę i naładować baterie, aby zaangażować się w moje projekty i wyzwania.</string>
    <string name="h.sinn">Ten kalkulator ma na celu pomóc w znalezieniu optymalnej ilości drożdży dla danego przepisu. Może to być przydatne, jeśli na przykład znajdziesz przepis, który chcesz upiec, ale nie jesteś zadowolony z podanego czasu leżakowania ciasta lub jeśli wolisz przechowywać ciasto w lodówce zamiast w temperaturze pokojowej. W tym celu należy zsumować mąkę użytą w przepisie (niezależnie od jej typu) i wpisać ją w rubryce \"Waga mąki\". Następnie zastanów się, jak długo chcesz, aby ciasto odpoczywało - wprowadź godziny i minuty w odpowiednim polu. W ostatnim polu wprowadź temperaturę, w której ciasto powinno odpoczywać. Po wprowadzeniu wszystkich trzech danych kliknij przycisk -Calculate-. Wymagana ilość świeżych drożdży, suchych drożdży lub zakwasu zostanie obliczona w gramach.</string>
    <string name="Code1">Dzisiaj jest twój szczęśliwy dzień. Idź odważnie naprzód!</string>
    <string name="Code2">Wkrótce doświadczysz niespodziewanej radości</string>.
    <string name="Code3">Uwierz w siebie, bo jesteś bardziej zdolny niż myślisz</string>.
    <string name="Code4">Najlepsze rzeczy w życiu są wciąż w drodze do Ciebie.</string>
    <string name="Code5">Bądź cierpliwy, dobre rzeczy wymagają czasu.</string>
    <string name="Code6">Twoja kreatywność doprowadzi cię do wielkich osiągnięć.</string>
    <string name="Code7">Dzisiaj jest dzień pełen pozytywnych niespodzianek.</string>
    <string name="Code8">Uśmiech może zdziałać wiele rzeczy, spróbuj.</string>
    <string name="Code9">Dobre rzeczy przychodzą do tych, którzy na nie czekają.</string>
    <string name="Code10">Twoja wytrwałość się opłaci, nie poddawaj się!</string>
    <string name="Code11">Bądź otwarty na nowe możliwości, mogą cię zaskoczyć.</string>
    <string name="Code12">Masz zdolność pokonywania przeszkód.</string>
    <string name="Code13">Dzisiejsze trudności będą jutrzejszymi wspomnieniami.</string>
    <string name="Code14">Uwierz w siebie, a inni też uwierzą.</string>
    <string name="Code15">Twoja intuicja poprowadzi Cię właściwą ścieżką.</string>
    <string name="Code16">Ustal jasne cele i wytrwale do nich dąż.</string>
    <string name="Code17">Wkrótce otrzymasz wyjątkową szansę.</string>
    <string name="Code18">Dbaj o małe przyjemności w życiu.</string>
    <string name="Code19">Szczęście przychodzi do tych, którzy myślą pozytywnie.</string>
    <string name="Code20">Twoja wytrwałość zaprowadzi cię tam, gdzie chcesz.</string>
    <string name="Code21">Zostaw przeszłość za sobą i skup się na przyszłości.</string>
    <string name="Code22">Zaufaj swoim instynktom, one cię poprowadzą.</string>
    <string name="Code23">Będziesz czerpał korzyści ze wsparcia swoich przyjaciół.</string>
    <string name="Code24">Dzisiaj jest dobry dzień na podjęcie ryzyka.</string>
    <string name="Code25">Masz moc, aby spełnić swoje marzenia.</string>
    <string name="Code26">Traktuj innych tak, jak sam chcesz być traktowany.</string>
    <string name="Code27">Twoja pomysłowość będzie podziwiana.</string>
    <string name="Code28">Dzień dzisiejszy jest dniem wdzięczności za to, co masz.</string>
    <string name="Code29">Rozwiązanie twojego problemu jest już w tobie.</string>
    <string name="Code30">Zawsze jest powód do uśmiechu, znajdź swój!</string>
    <string name="Code31">Najlepszy czas na nowy początek jest teraz.</string>
    <string name="Code32">Uwierz w magię początków, wszystko jest możliwe.</string>
    <string name="Code33">Twoje talenty wkrótce zostaną docenione.</string>
    <string name="Code34">Raduj się z małych postępów, które robisz.</string>
    <string name="Code35">Trzymaj się swoich marzeń, są tego warte.</string>
    <string name="Code36">Twoja dobroć przyniesie radość innym.</string>
    <string name="Code37">Świat czeka na odkrycie przez Ciebie.</string>
    <string name="Code38">Uwierz w swoją zdolność do pokonywania przeszkód.</string>
    <string name="Code39">Jesteś wyjątkowy, pokaż światu swoją indywidualność.</string>
    <string name="Code40">Dzień dzisiejszy jest dniem pomagania innym.</string>
    <string name="nav_header_title">Kalkulator drożdży</string>
    <string name="menu_home">Kalkulator drożdży</string>
    <string name="menu_spenden">Wesprzyj nas!</string>
    <string name="action_settings">Ustawienia</string>
    <string name="spenden.unterstuetzen">Jak możesz nas wesprzeć?</string>
    <string name="spenden.arten">Możesz nas wesprzeć na trzy różne sposoby. Masz możliwość zakupu pysznego cyfrowego ciasteczka z wróżbą za jedyne 1 €, a następnie otrzymania przyszłego odczytu bezpośrednio po zakupie. Ale nie martw się, aplikacja oczywiście pozostaje darmowa w każdej formie i może być używana bez darowizn bez żadnych ograniczeń. Jeśli nie chcesz wydawać pieniędzy na to ciastko, możesz zamiast tego kliknąć przycisk \"darmowe ciastko z wróżbą\". Wszystko, co musisz zrobić, to obejrzeć krótki film promocyjny w całości, a natychmiast otrzymasz swoją wróżbę bez konieczności płacenia. A jeśli nie lubisz ciasteczek z wróżbą lub przyszłej lektury, jest jeszcze inny sposób, w jaki możesz nas wesprzeć. Możesz użyć przycisku na naszej stronie Ko-Fi, aby zostawić datek na nasz fundusz kawowy, jeśli chcesz. Ale ponownie, korzystanie z aplikacji pozostaje bezpłatne i bez żadnych ograniczeń. Twoja pomoc jest bardzo cenna w każdej formie i dziękujemy za wsparcie!</string>
    <string name="spenden.keks">Ciastko Fortune za 1€</string>
    <string name="spenden.Kaffeekasse">Fundusz kawowy</string>
    <string name="spenden.kostenloser">darmowe ciastko fortuny</string>
    <string name="spenden.buttonKeks">Herbatnik Fortune</string>
    <string name="spenden.txtkeks">Za pomocą tego przycisku możesz kupić pyszne cyfrowe ciastko z wróżbą za jedyne 1 €, a następnie otrzymać osobisty odczyt przyszłości. Ciastko z wróżbą nie tylko przynosi radość, ale także daje wgląd w przyszłość!  Należy pamiętać, że ciastko z wróżbą jest kupowane za prawdziwe pieniądze.</string>
    <string name="spenden.txtkostenkeks">Za naciśnięcie tego specjalnego przycisku otrzymasz darmowe ciastko z wróżbą. To bardzo proste: naciśnij przycisk, obejrzyj krótką reklamę, która się pojawi, a po jej zamknięciu natychmiast otrzymasz interpretację swojej przyszłości. Najlepsze jest to, że ta wersja ciastka jest całkowicie darmowa! Jednocześnie jest to dla nas znacząca okazja, ponieważ przychody z reklam pozwalają nam dalej ulepszać aplikację, abyś mógł cieszyć się nią i czerpać z niej jeszcze więcej korzyści. Na co więc czekasz? Zdobądź darmowe ciastko z wróżbą i otrzymaj ekscytującą lekturę przyszłości!</string>
    <string name="spenden.GeldfürunsereKaffeekasse">Pieniądze na nasz fundusz kawowy</string>
    <string name="spenden.txtKaffekasse">Po kliknięciu tego przycisku zostaniesz przeniesiony bezpośrednio na naszą stronę Ko-Fi. Masz tam możliwość przekazania nam dowolnie wybranej kwoty na nasz fundusz kawowy za pomocą wybranej przez siebie metody płatności. Za te pieniądze możemy kupić nasz eliksir życia, kawę, a także pracować nad ulepszeniami aplikacji w nocy.  Bo jak mówi przysłowie: \"Wierz w cuda, miłość i przede wszystkim kawę\".    Twoje wsparcie jest dla nas ogromną pomocą w tworzeniu jeszcze lepszej i bardziej przyjaznej dla użytkownika aplikacji. Jesteśmy niesamowicie wdzięczni za każdy wkład, który pozwala nam kontynuować naszą pasję do tej aplikacji i stale ją ulepszać.  Jeśli więc chciałbyś nas wesprzeć i podarować nam filiżankę kawy, będziemy wdzięczni za każdy datek.  Oczywiście ważne jest, aby podkreślić, że nie powinieneś wydawać ostatnich pieniędzy na tę aplikację. Jeśli już walczysz o zebranie pieniędzy na ważne wydatki, takie jak czynsz, po prostu ciesz się tą wspaniałą darmową aplikacją i zachowaj pieniądze na rzeczy, które naprawdę są dla Ciebie ważne.  Twoja satysfakcja i dobre samopoczucie są dla nas bardzo ważne i nie chcemy, abyś w jakikolwiek sposób obciążał się finansowo. Korzystanie z aplikacji pozostaje całkowicie bezpłatne i nieograniczone, więc możesz cieszyć się nią w dowolnym momencie bez żadnych zmartwień.</string>
    <string name="Spracheaendern">W jakim języku ma być wyświetlana aplikacja?</string>
    <string name="rechner.beschreibung">Witamy w naszym poręcznym konwerterze przepisów! Dzięki temu sprytnemu narzędziu możesz łatwo przekonwertować ilości istniejącego przepisu. Niezależnie od tego, czy znalazłeś przepis na pyszny bochenek chleba, ale chcesz zrobić dwa, czy po prostu chcesz zrobić mniejszą porcję, ten kalkulator to ułatwi!  Wyobraź sobie, że znalazłeś fantastyczny przepis, który sprawia, że masz apetyt. Ale przychodzi moment, w którym zdajesz sobie sprawę, że podane ilości są tylko na jedną porcję. Nie martw się, dzięki naszemu konwerterowi przepisów to już nie problem!  Nie musisz już obliczać wszystkich składników dwa razy w głowie ani mozolnie ich przeliczać. Wszystko, co musisz zrobić, to wpisać ilości składników w formularzu i wybrać żądany mnożnik. Jeśli chcesz przygotować dwa razy więcej, po prostu wybierz mnożnik 2. A jeśli chcesz przygotować tylko połowę przepisu, wybierz mnożnik 0,5. Oczywiście możesz też wybrać inne współczynniki.</string>
    <string name="rechner.Rezeptrechner">Kalkulator przepisów</string>
    <string name="Zutat1">Składnik 1</string>
    <string name="zutat2">Składnik 2</string>
    <string name="zutat3">Składnik 3</string>
    <string name="zutat4">Składnik 4</string>
    <string name="zutat5">Składnik 5</string>
    <string name="zutat6">Składnik 6</string>
    <string name="Multiplikator">Mnożnik</string>
    <string name="Rezeptrechner">Kalkulator przepisów</string>
</resources>