<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">LevureHelp</string>
    <string name="nav_header_title">Calculateur de levure</string>
    <string name="menu_home">Calculateur de levure</string>
    <string name="menu_gallery">Conseils pour la pâtisserie</string>
    <string name="menu_slideshow">Faire de la pâtisserie en vacances</string>
    <string name="menu_fach">Termes techniques</string>
    <string name="menu_settings">Réglages</string>
    <string name="menu_spenden">Soutenez-nous !</string>
    <string name="f.lass">" Prends ton temps"</string>
    <string name="f.immer">On voit régulièrement sur Internet des \"recettes express\" pour faire du pain. Elles promettent un pain frais fait maison en quelques heures, généralement à l\'aide de très grandes quantités de levure. &#10;Cela peut bien sûr être utile si l\'on veut faire du pain frais spontanément et que l\'on a peu de temps pour cela. Mais si l\'on fait du pain plus régulièrement et que l\'on souhaite obtenir un goût nettement plus intense, je conseille de passer à la \"fermentation longue\". &#10;Pour calculer la quantité de levure optimale pour ta recette préférée, tu peux utiliser ce calculateur.</string>
    <string name="f.jedes">" Chaque pain mérite d'être cuit !"</string>
    <string name="f.nichts">" Ne pas se précipiter"</string>
    <string name="f.orga">" Organise-toi avant de cuisiner"</string>
    <string name="f.ruck">Les échecs font partie du jeu - même lorsqu\'on fait du pain.&#10;Au début surtout, tu commettras de nombreuses erreurs : ingrédients mal utilisés par mégarde, indications de quantités erronées ou une sur-fermentation classique. &#10;Souvent, la pâte a ensuite l\'air de devoir être jetée. &#10;Mon conseil : donne une chance à la pâte et glisse-la dans le four. &#10;Peut-être que le résultat te surprendra et que tu découvriras un nouveau produit favori.</string>
    <string name="f.dingen">Comme pour tant d\'autres choses, aucun maître n\'est encore tombé du ciel. &#10;Tu devrais également en être conscient lors du choix de la recette. &#10;Bien sûr, les recettes avec un nombre incroyable d\'ingrédients semblent incroyablement passionnantes, mais je te conseille de commencer par des recettes plus petites. Une fois que tu as une idée des différentes pâtes et que tes recettes de base fonctionnent, tu peux passer à des recettes plus avancées et enthousiasmer les autres avec tes connaissances.</string>
    <string name="f.vorfreude">Malgré l\'impatience compréhensible de faire de la pâtisserie, une préparation structurée est utile et nécessaire. Tous ceux qui ont déjà remarqué qu\'il manquait un ingrédient pendant le pétrissage et qui ont ensuite essayé de le sortir de l\'armoire et de le peser avec les mains pleines de pâte savent de quoi je parle. &#10;Réfléchis donc avant de faire de la pâtisserie à ce dont tu as besoin et dispose-le correctement sur ton plan de travail. &#10;S\'il te manque un matériau, fais preuve de créativité. &#10;Par exemple, une passoire à pâtes avec un torchon inséré peut être une super alternative à un panier de fermentation &#10;ou tu utilises une seringue à fleurs pour créer des buées dans le four.</string>
    <string name="f.teiglinge">" Quand ma pâte ou mes pâtons seront-ils prêts ?"</string>
    <string name="f.daumen">Il est particulièrement difficile au début de développer une sensation de pâte. Combien de temps dois-je encore pétrir ma pâte ou combien de temps dois-je laisser reposer ma pâte ? Ce sont deux questions que je me suis souvent posées au début. Il existe des astuces simples pour cela  Temps de pétrissage : tu peux prendre un morceau de pâte de la taille d\'une noix et le tenir entre tes mains. &#10;Étire doucement et délicatement le morceau de pâte avec les deux mains, de manière à former une fine couche de pâte. Cette couche de pâte doit être suffisamment fine pour que la lumière puisse la traverser. Si cette fine couche de pâte se déchire, cela signifie que la pâte n\'a pas été suffisamment pétrie. &#10;&#10;Durée de cuisson : pour ce \"problème\", il existe ce que l\'on appelle le test du pouce. &#10;Fais une légère encoche avec ton pouce dans ta pâte/le pâton. Si l\'entaille rebondit directement, la pâte n\'est pas encore tout à fait prête. Si l\'entaille ne revient pas du tout à sa forme initiale, la pâte est restée trop longtemps en fermentation. &#10;Pour une durée de cuisson optimale, l\'encoche revient légèrement en arrière, mais pas à 100% de sa forme initiale.</string>
    <string name="s.einwaagen">" Pas de balance pour les pesées"</string>
    <string name="s.mehl">Peser la farine sans balance</string>
    <string name="s.Mehlvolumen">Volume de farine</string>
    <string name="s.Durchmesser">Diamètre</string>
    <string name="s.Gramm">grammes</string>
    <string name="s.Hefe">Peser la levure sans balance</string>
    <string name="s.Knetmaschine">" Pétrissage sans pétrin"</string>
    <string name="s.Arbeitsfläche">"Pétrissage avec surface de travail "</string>
    <string name="s.ohneArbeitsflaeche">Pétrissage sans plan de travail</string>
    <string name="s.Überschrift">Faire de la pâtisserie en vacances</string>
    <string name="s.BBQ">Qui ne connaît pas cette situation : on part en vacances et on veut faire un pain plat pour accompagner le BBQ. Malheureusement, votre logement de vacances ne dispose ni d\'une balance ni d\'un pétrin. &#10;Il existe plusieurs solutions à ce problème.</string>
    <string name="s.go">Allez</string>
    <string name="s.mehlwaage">Pour mesurer la farine sans balance, il existe une solution simple : &#10;Tu utilises la densité apparente de la farine. La densité apparente indique le poids d\'une substance par rapport à un volume donné. L\'eau, par exemple, a une densité apparente de 1, ce qui signifie que 1000 ml d\'eau pèsent 1 kg. &#10;La farine, en revanche, est plus légère que l\'eau. Ainsi, 1000 ml de farine ne pèsent que 500-600 g. Tu peux maintenant utiliser un récipient - de préférence avec un trait de jauge - pour peser la farine. &#10;Inscris le nombre de ml dans la calculatrice et le nombre de grammes sera calculé.</string>
    <string name="s.Hefewaage">Pour mesurer une quantité de levure sans balance, tu peux simplement former une boule avec ta levure fraîche. &#10;Selon le diamètre de la boule de levure, il est possible d\'estimer le poids de la levure. &#10;Il suffit de mesurer la taille (en millimètres) de la boule à l\'aide de la règle sur l\'écran et d\'entrer la valeur dans la calculatrice. &#10;La quantité de levure te sera restituée en grammes. Ce ne sont bien sûr pas des valeurs absolument exactes, &#10;mais pour les vacances et tes envies spontanées de pâtisserie, cela suffira.</string>
    <string name="s.Schüssel">Si tu ne disposes pas d\'un espace pour pétrir, tu utilises un bol et une cuillère en bois. &#10;Cette variante est basée sur le pétrin à mouvement alternatif utilisé dans l\'industrie. &#10;Pour ce faire, tu mélanges tous les ingrédients dans un saladier et tu les mélanges à la main ou avec une cuillère en bois. &#10;Dans un deuxième temps, tu places ton batteur à une extrémité du bol et tu l\'utilises pour tirer la pâte jusqu\'au centre du bol. Ensuite, tu tournes le saladier de quelques centimètres, tu le poses à nouveau sur le bord et tu tires la pâte jusqu\'au centre du saladier. Répétez cette opération jusqu\'à ce que la pâte s\'étire bien sans se déchirer.</string>
    <string name="s.Arbeitsflaeche">Si tu as une surface de travail pour pétrir, tu peux recourir à cette variante. Là aussi, tu commences par mélanger tous les ingrédients. Pour cela, tu peux aussi utiliser un bol ou directement ton plan de travail. &#10;Cette méthode est basée sur un pétrin à spirale, dans lequel l\'action des forces se fait de haut en bas. Pour ce faire, tu passes ta main sous la pâte et tu la plies sur elle-même. Ensuite, le morceau de pâte plié est enfoncé dans la pâte de haut en bas. &#10;Après cette étape, le saladier est tourné de quelques centimètres et le processus de pétrissage recommence : tu passes la main sous la pâte, la plies sur elle-même et enfonces le morceau plié dans le reste de la pâte.</string>
    <string name="s.Kneter">Pour réaliser une pâte sans pétrin, on peut s\'orienter vers l\'efficacité des pétrins industriels.&#10;Pour les vacances, deux méthodes sont adaptées, qui se distinguent par le fait que tu disposes ou non d\'un plan de travail pour le pétrissage.&#10;Pour les deux méthodes, il faut savoir que le temps de pétrissage est plus long qu\'avec une machine. Pour estimer approximativement quand ta pâte a été pétrie suffisamment longtemps, il existe ce que l\'on appelle le test de la fenêtre.(voir -Conseils- Quand ma pâte ou mes pâtons sont-ils prêts ?)</string>
    <string name="h.Hefeberechnung">Calcul de levure</string>
    <string name="h.Mehlgewicht">Poids de la farine</string>
    <string name="h.inGramm">en grammes</string>
    <string name="h.Teigruhe">Repos de la pâte(h:min)</string>
    <string name="h.h">h</string>
    <string name="h.min">min</string>
    <string name="h.Temperatur">Température en °C</string>
    <string name="h.C">en °C</string>
    <string name="h.berechnen">Calculer</string>
    <string name="h.frischhefe">Levure fraîche en g</string>
    <string name="h.oder">ou</string>
    <string name="h.Trockenhefe">Levure sèche en g</string>
    <string name="h.Sauerteihg">Levain en g</string>
    <string name="h.Teigruhebeendet">Le repos de la pâte est terminé à</string>
    <string name="e.Uschrift">Réglages</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="w.Fachbegriffe">Termes techniques</string>
    <string name="w.Woerter">Surtout au début, tu rencontreras beaucoup de mots étrangers que tu ne connais pas encore. Pour te faciliter la tâche, je vais t\'énumérer les termes techniques les plus importants à mes yeux et te les expliquer.</string>
    <string name="w.Stockgare">La fermentation en stock :</string>
    <string name="w.vordemformen">Le temps de repos de la pâte après le pétrissage, mais avant le façonnage.</string>
    <string name="w.Stueckgare">Fermentation à la pièce :</string>
    <string name="w.vordembacken">Le temps de repos après le façonnage de la pâte mais avant la cuisson.</string>
    <string name="w.Schwaden">buée :</string>
    <string name="w.krumenbild">La buée est la vapeur d\'eau qui est ajoutée au processus de cuisson. Elle permet d\'améliorer l\'aspect de la croûte.</string>
    <string name="w.Teigausbeute">rendement de la pâte :</string>
    <string name="w.TAerklaert">Le rendement de la pâte (TA) indique combien de kilogrammes d\'eau sont utilisés pour 100 kilogrammes de farine. Plus le TA est élevé, plus la quantité d\'eau utilisée est importante. Mais attention : plus le TA est élevé, plus le traitement est difficile. &#10;Par exemple, 500 grammes de farine et 300 grammes d\'eau sont utilisés dans la recette. &#10;Le résultat est un rendement de pâte de 160.</string>
    <string name="w.Hydration">Hydratation :</string>
    <string name="w.hydrationerklaaert">L\'hydratation est en fait la même chose que le TA, mais elle est exprimée en pourcentage. Il s\'agit du pourcentage d\'eau par rapport à la farine. &#10;Par exemple, 500 grammes de farine et 300 grammes d\'eau sont utilisés dans la recette. &#10;Le résultat est une hydratation de 60 %.</string>
    <string name="w.griffigkeit">l\'adhérence :</string>
    <string name="w.griffigekiterklaert">Le toucher décrit la structure de la farine. Si l\'on demande une farine avec un toucher élevé, cela signifie qu\'il s\'agit d\'une farine foncée avec une forte proportion d\'enveloppe.</string>
    <string name="w.type">Type :</string>
    <string name="w.typerklaert">Le type indique le nombre de milligrammes de minéraux contenus dans 100 grammes de farine. &#10;Comme les minéraux se trouvent dans la partie extérieure du grain, plus la farine est foncée, plus le type augmente.</string>
    <string name="w.Schluss">C\'est fini :</string>
    <string name="w.schlusserklaert">Lorsque l\'on donne une forme à une boule de pâte, il y a une jointure. C\'est ce qu\'on appelle la fermeture.</string>
    <string name="w.Wirken">Agir :</string>
    <string name="w.synonym">Utilisé comme synonyme de façonnage de la pâte.</string>
    <string name="w.ausbund">Le rebond :</string>
    <string name="w.ausbunderklaert">La partie déchirée de la croûte qui se forme pendant le processus de cuisson s\'appelle le bourrelet. Il peut résulter d\'une coupure ou du hasard.</string>
    <string name="settings.Entwickler">Les développeurs se présentent :</string>
    <string name="settings.michi">Michi</string>
    <string name="settings.sebi">Sebi</string>
    <string name="VorstellungMichi">Je m\'appelle Michael. Mon parcours professionnel a commencé par une formation de spécialiste en technologie alimentaire. À l\'époque, il était déjà clair pour moi que je voulais combiner ma passion pour l\'alimentation et la technique afin de développer des produits innovants et de faire progresser l\'industrie alimentaire. Au cours des deux années suivantes, j\'ai pu travailler dans le domaine de la qualité, ce qui m\'a permis d\'acquérir une connaissance approfondie des processus et des normes indispensables à la production de denrées alimentaires sûres et de grande qualité. Après ma formation, j\'ai poursuivi mes études et obtenu un diplôme de technicien dans le domaine de la technologie alimentaire. Aujourd\'hui, je suis sur le point d\'entamer un nouveau chapitre de mon parcours professionnel : je vais bientôt commencer des études en biochimie. Je suis très enthousiaste à l\'idée de relever ce défi, car cela me permettra d\'élargir et d\'approfondir mes connaissances et de me plonger encore plus profondément dans les aspects scientifiques du développement alimentaire. En dehors de ma carrière professionnelle, le football et le club de musique sont mes grandes passions. Le football me permet non seulement de faire du sport, mais aussi de travailler en équipe et d\'atteindre des objectifs communs. Pendant mon temps libre, je suis toujours ouvert à de nouvelles expériences. J\'aime faire des randonnées pour profiter de la nature et j\'aime aussi m\'essayer à la cuisine pour créer de nouvelles recettes.</string>
    <string name="VorstelungSebi">Je m\'appelle Sebi et je suis heureux de me présenter à vous. Mon parcours a commencé avec mon baccalauréat au lycée technique, où j\'ai découvert ma passion pour la technologie et l\'innovation. J\'ai ensuite suivi des études d\'informatique qui m\'ont permis de découvrir le monde fascinant de la programmation et des technologies numériques.  Pendant mes études, j\'ai développé une passion particulière pour le domaine de la conduite autonome. L\'idée de laisser les véhicules naviguer de manière autonome à l\'aide d\'une intelligence artificielle et d\'algorithmes avancés me fascine énormément. C\'est un domaine qui ne cesse de croître et qui aura une influence considérable sur l\'avenir de la mobilité.  Parallèlement à ma carrière professionnelle, je suis un passionné de VTT. Explorer la nature et ressentir le frisson de la conduite tout-terrain me permet de faire une pause nécessaire dans le rythme effréné de la vie quotidienne. Cela m\'aide à me vider la tête et à faire le plein d\'énergie pour m\'investir dans mes projets et mes défis.</string>
    <string name="h.sinn">Ce calculateur s\'est donné pour mission de trouver pour toi la quantité de levure optimale pour ta recette. Cela peut être utile si, par exemple, tu trouves une recette que tu veux reproduire, mais que tu n\'es pas satisfait du temps de repos de la pâte qui t\'est imposé ou que tu préfères conserver la pâte au réfrigérateur plutôt qu\'à température ambiante. Pour cela, tu calcules la farine utilisée dans la recette (indépendamment du type de farine) et tu l\'inscris sous poids de farine. Ensuite, tu réfléchis au temps que tu veux laisser reposer ta pâte - tu inscris les heures et les minutes dans le champ correspondant. Dans le dernier champ, tu inscris la température à laquelle la pâte doit reposer. Une fois que tu as saisi les trois éléments, clique sur -calculer-. Ensuite, les quantités nécessaires de levure fraîche, de levure sèche ou de levain sont calculées en grammes.</string>
    <string name="action_settings">Paramètres</string>
    <string name="spenden.unterstuetzen">Comment pouvez-vous nous soutenir ?</string>
    <string name="spenden.arten">Tu peux nous soutenir de trois manières différentes. Tu as la possibilité d\'acheter un délicieux biscuit chinois numérique pour seulement 1€ et tu recevras une interprétation de l\'avenir directement après l\'achat. Mais ne t\'inquiète pas, l\'application reste bien sûr gratuite sous toutes ses formes et peut être utilisée sans restriction sans faire de dons. Si tu ne souhaites pas dépenser d\'argent pour ce biscuit, tu peux cliquer sur le bouton pour le biscuit de la chance -gratuit- à la place. Là, il te suffit de regarder une courte vidéo publicitaire dans son intégralité pour recevoir immédiatement ta prédiction de l\'avenir, sans avoir à payer quoi que ce soit. Et si un biscuit chinois ou une interprétation de l\'avenir ne te convient pas, il y a tout de même une autre possibilité de nous soutenir. En cliquant sur le bouton de notre page Ko-Fi, tu peux nous laisser une contribution pour notre caisse à café, si tu le souhaites. Mais soulignons encore une fois que l\'utilisation de l\'application reste dans tous les cas gratuite et sans aucune restriction. Ton aide, sous quelque forme que ce soit, est la bienvenue et nous te remercions chaleureusement pour ton soutien !</string>
    <string name="spenden.keks">Biscuits de la chance pour 1€.</string>
    <string name="spenden.Kaffeekasse">Caisse de café</string>
    <string name="spenden.kostenloser">biscuit chinois gratuit</string>
    <string name="spenden.buttonKeks">Biscuit chinois</string>
    <string name="spenden.txtkeks">Avec ce bouton, tu peux acheter un délicieux biscuit chinois numérique pour seulement 1€ et recevoir ensuite ta propre interprétation de l\'avenir. Le biscuit chinois n\'apporte pas seulement de la joie, il permet aussi d\'avoir un aperçu de ton avenir !  Veuillez noter que l\'achat du biscuit chinois se fait avec de l\'argent réel.</string>
    <string name="spenden.txtkostenkeks">Ce bouton spécial te permet d\'obtenir un biscuit chinois gratuit. C\'est très simple : appuie sur le bouton, regarde la courte publicité qui s\'affiche et, après avoir fermé la publicité, tu recevras immédiatement l\'interprétation de ton avenir. Le plus beau, c\'est que cette version du biscuit est entièrement gratuite pour toi ! En même temps, c\'est une possibilité judicieuse pour nous, car les recettes publicitaires nous permettent d\'améliorer encore l\'application afin que tu puisses en tirer encore plus de plaisir et de bénéfices. Alors qu\'est-ce que tu attends ? Obtiens ton biscuit chinois gratuit et bénéficie d\'une lecture passionnante de l\'avenir !</string>
    <string name="spenden.GeldfürunsereKaffeekasse">De l\'argent pour notre caisse de café</string>
    <string name="spenden.txtKaffekasse">En cliquant sur ce bouton, tu accèdes directement à notre page Ko-Fi. Là, tu as la possibilité de nous verser un montant librement choisi dans notre caisse à café avec le moyen de paiement de ton choix. Avec cet argent, nous pouvons acheter notre élixir de vie, le café, et travailler la nuit à des améliorations pour l\'application.  Car comme on le dit si bien : -Croire aux miracles, à l\'amour et surtout au café.    Ton soutien nous aide énormément à améliorer l\'app et à la rendre encore plus conviviale. Nous sommes incroyablement reconnaissants pour toute contribution qui nous permet de poursuivre notre passion pour cette application et de l\'améliorer en permanence.  Donc, si tu veux nous soutenir et nous offrir une tasse de café, nous sommes heureux de toute contribution que tu peux donner.  Bien entendu, il est important pour moi de préciser que tu ne dois en aucun cas dépenser tes derniers sous pour cette application. Si tu as déjà du mal à réunir de l\'argent pour des dépenses importantes comme le loyer, profite simplement de cette merveilleuse application gratuite et garde plutôt ton argent pour les choses qui sont vraiment importantes pour toi.  Ta satisfaction et ton bien-être nous tiennent à cœur et nous souhaitons que tu ne te charges pas financièrement de quelque manière que ce soit. L\'utilisation de l\'application reste entièrement gratuite et illimitée, tu peux donc en profiter à tout moment sans crainte.</string>
    <string name="Spracheaendern">Dans quelle langue souhaites-tu que l\'application s\'affiche ?</string>
    <string name="Code1">Aujourd\'hui est ton jour de chance. Avance courageusement !</string>
    <string name="Code2">Tu vivras bientôt une joie inattendue.</string>
    <string name="Code3">Crois en toi-même, car tu es plus capable que tu ne le penses.</string>
    <string name="Code4">Les meilleures choses de la vie sont encore en chemin vers toi.</string>
    <string name="Code5">Sois patient, les bonnes choses prennent du temps.</string>
    <string name="Code6">Ta créativité te mènera vers de grands succès.</string>
    <string name="Code7">Aujourd\'hui est une journée pleine de surprises positives.</string>
    <string name="Code8">Un sourire peut tout changer, essaie-le.</string>
    <string name="Code9">Les bonnes choses arrivent à ceux qui attendent.</string>
    <string name="Code10">Ta persévérance portera ses fruits, tiens bon !</string>
    <string name="Code11">Sois ouvert aux nouvelles opportunités, elles pourraient te surprendre.</string>
    <string name="Code12">Tu as la capacité de surmonter les obstacles.</string>
    <string name="Code13">Les difficultés d\'aujourd\'hui seront des souvenirs demain.</string>
    <string name="Code14">Crois en toi-même, et les autres feront de même.</string>
    <string name="Code15">Ton intuition te guidera sur le bon chemin.</string>
    <string name="Code16">Fixe-toi des objectifs clairs et poursuis-les avec persévérance.</string>
    <string name="Code17">Tu recevras bientôt une opportunité spéciale.</string>
    <string name="Code18">Sois attentif aux petites joies de la vie.</string>
    <string name="Code19">Le bonheur vient à ceux qui pensent positivement.</string>
    <string name="Code20">Ton endurance te mènera à destination.</string>
    <string name="Code21">Laisse le passé derrière toi et concentre-toi sur l\'avenir.</string>
    <string name="Code22">Fais confiance à tes instincts, ils te guideront.</string>
    <string name="Code23">Tu bénéficieras du soutien de tes amis.</string>
    <string name="Code24">Aujourd\'hui est un bon jour pour prendre des risques.</string>
    <string name="Code25">Tu as le pouvoir de réaliser tes rêves.</string>
    <string name="Code26">Traite les autres comme tu aimerais être traité.</string>
    <string name="Code27">Ton ingéniosité sera admirée.</string>
    <string name="Code28">Aujourd\'hui est une journée pour être reconnaissant de ce que tu as.</string>
    <string name="Code29">La solution à ton problème se trouve déjà en toi.</string>
    <string name="Code30">Il y a toujours une raison de sourire, trouve la tienne !</string>
    <string name="Code31">Le meilleur moment pour un nouveau départ, c\'est maintenant.</string>
    <string name="Code32">Crois en la magie des débuts, tout est possible.</string>
    <string name="Code33">Tes talents seront bientôt reconnus.</string>
    <string name="Code34">Célèbre les petites avancées que tu fais.</string>
    <string name="Code35">Accroche-toi à tes rêves, ils en valent la peine.</string>
    <string name="Code36">Ta gentillesse apportera de la joie aux autres.</string>
    <string name="Code37">Le monde attend d\'être découvert par toi.</string>
    <string name="Code38">Aie confiance en ta capacité à surmonter les obstacles.</string>
    <string name="Code39">Tu es unique, montre au monde ton individualité.</string>
    <string name="Code40">Aujourd\'hui est une journée pour aider les autres.</string>
    <string name="rechner.beschreibung">Bienvenue dans notre convertisseur de recettes pratique ! Grâce à cet outil intelligent, tu peux facilement convertir les quantités d\'une recette existante. Que tu aies trouvé une recette pour un pain délicieux, mais que tu souhaites en faire deux en même temps, ou que tu veuilles simplement préparer une portion plus petite, ce calculateur te facilite la tâche !  Imagine que tu as trouvé une recette fantastique qui te met l\'eau à la bouche. Mais arrive le moment où tu réalises que les quantités indiquées ne sont prévues que pour une seule portion. Ne t\'inquiète pas, avec notre convertisseur de recettes, ce n\'est plus un problème !  Tu n\'as plus besoin de calculer deux fois tous les ingrédients dans ta tête ou de les convertir péniblement. Tout ce que tu dois faire, c\'est entrer les quantités d\'ingrédients dans le formulaire et sélectionner le multiplicateur souhaité. Si tu veux préparer une quantité double, il te suffit de choisir un multiplicateur de 2. Et si tu ne veux faire que la moitié de la recette, opte pour un multiplicateur de 0,5.</string>
    <string name="rechner.Rezeptrechner">Calculateur de recettes</string>
    <string name="Zutat1">Ingrédient 1</string>
    <string name="zutat2">Ingrédient 2</string>
    <string name="zutat3">Ingrédient 3</string>
    <string name="zutat4">Ingrédient 4</string>
    <string name="zutat5">Ingrédient 5</string>
    <string name="zutat6">Ingrédient 6</string>
    <string name="Multiplikator">Multiplicateur</string>
    <string name="Rezeptrechner">Calculateur de recettes</string>


</resources>