<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="menu_fach">Technische termen</string>
    <string name="menu_settings">Instellingen</string>
    <string name="f.lass">Neem de tijd</string>
    <string name="f.immer">Steeds weer ziet u op het internet zogenaamde \"express recepten\" om brood te bakken. Deze beloven vers, zelfgebakken brood binnen een paar uur - meestal met behulp van zeer grote hoeveelheden gist. Dit kan natuurlijk handig zijn als u spontaan vers brood wilt bakken en niet veel tijd hebt. Wanneer u echter regelmatiger bakt en geïnteresseerd bent in een veel intensievere smaak, raad ik u aan om over te schakelen op de zogenaamde \"lang houdbare\" methode. Gebruik deze rekenmachine om de optimale hoeveelheid gist te berekenen voor uw favoriete recept.</string>
    <string name="f.jedes">Elk brood verdient het om gebakken te worden!</string>
    <string name="f.nichts">Niets overhaasten</string>
    <string name="f.orga">Organiseer uzelf voor het bakken</string>
    <string name="f.ruck">Tegenslagen horen erbij - ook bij het bakken van brood. Vooral in het begin zult u veel fouten maken: per ongeluk de verkeerde ingrediënten gebruiken, verkeerde hoeveelheden, of een klassieke overrijping. Vaak ziet het deeg eruit alsof het weggegooid moet worden. Mijn advies aan u: geef het deeg een kans en stop het in de oven. Misschien zal het resultaat u verrassen en ontdekt u een nieuw favoriet product.</string>
    <string name="f.dingen">Zoals met zoveel dingen komt er geen meester uit de lucht vallen. Hier moet u ook rekening mee houden als u een recept kiest. Natuurlijk klinken de recepten met ongelofelijk veel ingrediënten waanzinnig spannend, maar ik raad u aan om in het begin met kleinere recepten te beginnen. Als u eenmaal gevoel hebt voor verschillende degen en u met basisrecepten kann werken, kunt u doorgaan naar meer geavanceerde recepten en anderen inspireren met uw kennis.</string>
    <string name="f.vorfreude">Ondanks de begrijpelijke voorpret van het bakken, is een gestructureerde voorbereiding verstandig en noodzakelijk. Iedereen die ooit heeft gemerkt dat er een ingrediënt ontbreekt terwijl hij met de hand aan het kneden is en vervolgens heeft geprobeerd om het uit de kast te halen en het af te wegen met met deeg besmeurde handen weet waar ik het over heb. Dus voordat u begint met bakken, bedenk wat u nodig hebt en leg het netjes op je werkblad. Als u een materiaal mist, wees dan creatief. Een pastazeef met een keukendoek erin kan bijvoorbeeld een geweldig alternatief zijn voor een rijskorf. Ook kunt u een bloemenspuit gebruiken om stoom in de oven te creëren.</string>
    <string name="Code1">Vandaag is je geluksdag. Ga moedig vooruit! </string>
    <string name="Code2">Je zult snel een onverwachte vreugde ervaren</string>.
    <string name="Code3">Geloof in jezelf, want je bent tot meer in staat dan je denkt.</string>
    <string name="Code4">De beste dingen in het leven zijn nog onderweg naar jou.</string>
    <string name="Code5">Wees geduldig, goede dingen hebben tijd nodig.</string>
    <string name="Code6">Jouw creativiteit zal je tot grote prestaties leiden.</string>
    <string name="Code7">Vandaag is een dag vol positieve verrassingen.</string>
    <string name="Code8">Een glimlach kan veel doen, probeer het.</string>
    <string name="Code9">Goede dingen komen toe aan wie erop wacht.</string>
    <string name="Code10">Je doorzettingsvermogen zal lonen, blijf volhouden! </string>
    <string name="Code11">Zet je open voor nieuwe mogelijkheden, ze kunnen je verrassen.</string>
    <string name="Code12">Je hebt het vermogen om obstakels te overwinnen.</string>
    <string name="Code13">De moeilijkheden van vandaag zijn de herinneringen van morgen.</string>
    <string name="Code14">Geloof in jezelf en anderen zullen dat ook doen.</string>
    <string name="Code15">Je intuïtie leidt je op het juiste pad.</string>
    <string name="Code16">Stel duidelijke doelen en streef ze consequent na.</string>
    <string name="Code17">Je krijgt binnenkort een bijzondere kans.</string>
    <string name="Code18">Let op de kleine pleziertjes van het leven.</string>
    <string name="Code19">Geluk komt toe aan hen die positief denken.</string>
    <string name="Code20">Uw doorzettingsvermogen brengt je waar je heen wilt.</string>
    <string name="Code21">Laat het verleden achter je en richt je op de toekomst.</string>
    <string name="Code22">Trouw op je instinct, het zal je leiden.</string>
    <string name="Code23">Je zult profiteren van de steun van je vrienden.</string>
    <string name="Code24">Vandaag is een goede dag om een risico te nemen.</string>
    <string name="Code25">Je hebt de kracht om je dromen waar te maken.</string>
    <string name="Code26">Behandel anderen zoals je zelf behandeld wilt worden.</string>
    <string name="Code27">Jouw vindingrijkheid zal bewonderd worden.</string>
    <string name="Code28">Dag is een dag om dankbaar te zijn voor wat je hebt.</string>
    <string name="Code29">De oplossing voor je probleem zit al in je.</string>
    <string name="Code30">Er is altijd een reden om te glimlachen, vind de jouwe! </string>
    <string name="Code31">De beste tijd voor een nieuwe start is nu.</string>
    <string name="Code32">Geloof in de magie van het begin, alles is mogelijk.</string>
    <string name="Code33">Je talenten zullen snel herkend worden.</string>
    <string name="Code34">Vreugde in de kleine vooruitgang die je boekt.</string>
    <string name="Code35">Houd vast aan je dromen, ze zijn het waard.</string>
    <string name="Code36">Jouw vriendelijkheid zal anderen vreugde brengen.</string>
    <string name="Code37">De wereld wacht om door jou ontdekt te worden.</string>
    <string name="Code38">Vertrouw in je vermogen om obstakels te overwinnen.</string>
    <string name="Code39">Jij bent uniek, laat de wereld jouw individualiteit zien.</string>
    <string name="Code40">Dag is een dag om anderen te helpen.</string>
    <string name="app_name">GistHelper</string>
    <string name="nav_header_title">Gist rekenmachine</string>
    <string name="menu_home">Gist rekenmachine</string>
    <string name="menu_slideshow">penis</string>
</resources>