<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="menu_fach">Technische termen</string>
    <string name="menu_settings">Instellingen</string>
    <string name="f.lass">Neem de tijd</string>
    <string name="f.immer">Steeds weer ziet u op het internet zogenaamde \"express recepten\" om brood te bakken. Deze beloven vers, zelfgebakken brood binnen een paar uur - meestal met behulp van zeer grote hoeveelheden gist. Dit kan natuurlijk handig zijn als u spontaan vers brood wilt bakken en niet veel tijd hebt. Wanneer u echter regelmatiger bakt en geïnteresseerd bent in een veel intensievere smaak, raad ik u aan om over te schakelen op de zogenaamde \"lang houdbare\" methode. Gebruik deze rekenmachine om de optimale hoeveelheid gist te berekenen voor uw favoriete recept.</string>
    <string name="f.jedes">Elk brood verdient het om gebakken te worden!</string>
    <string name="f.nichts">Niets overhaasten</string>
    <string name="f.orga">Organiseer uzelf voor het bakken</string>
    <string name="f.ruck">Tegenslagen horen erbij - ook bij het bakken van brood. Vooral in het begin zult u veel fouten maken: per ongeluk de verkeerde ingrediënten gebruiken, verkeerde hoeveelheden, of een klassieke overrijping. Vaak ziet het deeg eruit alsof het weggegooid moet worden. Mijn advies aan u: geef het deeg een kans en stop het in de oven. Misschien zal het resultaat u verrassen en ontdekt u een nieuw favoriet product.</string>
    <string name="f.dingen">Zoals met zoveel dingen komt er geen meester uit de lucht vallen. Hier moet u ook rekening mee houden als u een recept kiest. Natuurlijk klinken de recepten met ongelofelijk veel ingrediënten waanzinnig spannend, maar ik raad u aan om in het begin met kleinere recepten te beginnen. Als u eenmaal gevoel hebt voor verschillende degen en u met basisrecepten kann werken, kunt u doorgaan naar meer geavanceerde recepten en anderen inspireren met uw kennis.</string>
    <string name="f.vorfreude">Ondanks de begrijpelijke voorpret van het bakken, is een gestructureerde voorbereiding verstandig en noodzakelijk. Iedereen die ooit heeft gemerkt dat er een ingrediënt ontbreekt terwijl hij met de hand aan het kneden is en vervolgens heeft geprobeerd om het uit de kast te halen en het af te wegen met met deeg besmeurde handen weet waar ik het over heb. Dus voordat u begint met bakken, bedenk wat u nodig hebt en leg het netjes op je werkblad. Als u een materiaal mist, wees dan creatief. Een pastazeef met een keukendoek erin kan bijvoorbeeld een geweldig alternatief zijn voor een rijskorf. Ook kunt u een bloemenspuit gebruiken om stoom in de oven te creëren.</string>
    <string name="f.teiglinge">Wanneer is mijn deeg of zijn mijn deegstukken klaar?</string>
    <string name="f.daumen">Vooral in het begin is het moeilijk om een gevoel voor het deeg te ontwikkelen. Hoe lang moet ik mijn deeg kneden of hoe lang moet mijn deeg rusten? Dit zijn twee vragen die ik mezelf in het begin vaak stelde. Er zijn eenvoudige trucjes voor deze kneedtijd: Hiervoor kun je een stuk deeg nemen dat ongeveer zo groot is als een walnoot en het tussen uw handen houden. Trek het stuk deeg voorzichtig met beide handen uit elkaar zodat er een dun laagje deeg ontstaat. Dit laagje deeg moet zo dun zijn dat er licht doorheen kan schijnen. Als deze dunne deeglaag scheurt, is het deeg niet genoeg gekneed. Rijstijd: Voor dit \"probleem\" is er de zogenaamde duimtest. Druk met uw duim een kleine inkeping in het deeg. Als de inkeping meteen terugveert, is het deeg nog niet helemaal klaar. Als de inkeping niet terugkeert naar zijn oorspronkelijke vorm, heeft het deeg te lang gerezen. Voor de optimale rijstijd veert de inkeping iets terug, maar niet tot de 100% oorspronkelijke vorm.</string>
    <string name="s.einwaagen">Geen weegschaal voor de gewichten</string>
    <string name="s.mehl">Bloem afwegen zonder weegschaal</string>
    <string name="s.Mehlvolumen">Volume bloem</string>
    <string name="s.Durchmesser">Diameter</string>
    <string name="s.Gramm">Gram</string>
    <string name="s.Hefe">Gist wegen zonder weegschaal</string>
    <string name="s.Knetmaschine">Kneden zonder kneedmachine</string>
    <string name="s.Arbeitsfläche">Kneden met werkoppervlak</string>
    <string name="s.ohneArbeitsflaeche">Kneden zonder werkoppervlak</string>
    <string name="s.Überschrift">Bakken op vakantie</string>
    <string name="s.BBQ">Wie heeft het niet meegemaakt: u gaat op vakantie en wilt een plat brood maken voor bij de BBQ. Helaas heeft uw vakantiehuis geen weegschaal of kneedmachine. Er zijn verschillende oplossingen voor dit probleem.</string>
    <string name="s.go">Ga naar</string>
    <string name="s.mehlwaage">Om meel te meten zonder weegschaal is er een eenvoudige oplossing: u gebruikt de bulkdichtheid van meel. De bulkdichtheid geeft aan hoe zwaar een stof is in verhouding tot een bepaald volume. Water heeft bijvoorbeeld een bulkdichtheid van 1, wat betekent dat 1000 ml water 1 kg weegt. Meel daarentegen is lichter dan water. Dus 1000 ml bloem weegt maar ongeveer 500-600g. Nu kunt u een bakje - bij voorkeur met een ijkmarkering - gebruiken om de bloem af te wegen. Voer het aantal ml in de rekenmachine en vervolgens wordt het aantal grammen berekend.</string>
    <string name="s.Hefewaage">Om een hoeveelheid gist af te meten zonder weegschaal, kunt u uw verse gist gewoon tot een balletje vormen. Afhankelijk van de diameter van het bolletje kunt u het gewicht van de gist schatten. U kunt de grootte (millimeters) van het bolletje meten met de liniaal op het scherm en voer vervolgens de waarde in de calculator in. De hoeveelheid gist wordt weergegeven in grammen. Natuurlijk zijn dit geen absoluut exacte waarden, maar het zal genoeg zijn voor uw vakantie en uw spontane bakwensen.</string>
    <string name="s.Schüssel">Als u geen ruimte heeft om te kneden, gebruik dan een kom en een houten lepel. Deze variant is gebaseerd op de industriële mixer. Meng alle ingrediënten in een kom en meng ze met de hand of met een houten lepel. In de tweede stap plaatst u de mixer aan de ene kant van de kom en trekt u het deeg naar het midden van de kom. Draai de kom vervolgens een paar centimeter, begin opnieuw aan de rand en trek het deeg naar het midden van de kom. Herhaal dit proces tot uw deeg goed uitrekt zonder te scheuren.</string>
    <string name="s.Arbeitsflaeche">Als je een werkblad hebt om te kneden, kunt u deze variant gebruiken. Ook daar mengt u alle ingrediënten aan het begin. U kunt hiervoor ook een kom of direct uw werkblad gebruiken. Deze methode is gebaseerd op een spiraalkneder, waarbij een kracht van boven naar beneden wordt uitgeoefend. Om dit te doen, reikt u met uw hand onder het deeg en vouwt u het deeg over zichzelf heen. Vervolgens wordt het gevouwen stuk deeg van boven naar beneden in het deeg gedrukt. Na deze stap wordt de kom een paar centimeter gedraaid en begint het kneedproces opnieuw: u reikt onder het deeg, vouwt het over zichzelf en drukt het gevouwen stuk in de rest van het deeg.</string>
    <string name="s.Kneter">Om deeg te maken zonder kneder, kunt u de efficiëntie van industriële kneders als leidraad gebruiken. Er zijn twee methodes die geschikt zijn voor vakanties, afhankelijk van het feit of u al dan niet een werkoppervlak beschikbaar heeft om te kneden. Bij beide methoden moet u er rekening mee houden dat de kneedtijd langer is dan met een machine. Om ongeveer in te schatten wanneer uw deeg lang genoeg gekneed is, is er de zogenaamde venstertest. (zie -Tips- Wanneer is mijn deeg of zijn mijn deegstukken klaar?</string>
    <string name="h.Hefeberechnung">Gist berekening</string>
    <string name="h.Mehlgewicht">Meelgewicht</string>
    <string name="h.inGramm">in gram</string>
    <string name="h.Teigruhe">Deegrust (u:min)</string>
    <string name="h.h">h</string>
    <string name="h.min">min</string>
    <string name="h.Temperatur">Temperatuur in °C</string>
    <string name="h.C">in °C</string>
    <string name="h.berechnen">Bereken</string>
    <string name="h.frischhefe">Verse gist in g</string>
    <string name="h.oder">of</string>
    <string name="h.Trockenhefe">Droge gist in g</string>
    <string name="h.Sauerteihg">Zuurdesem in g</string>
    <string name="h.Teigruhebeendet">De deegrust is voltooid op:</string>
    <string name="e.Uschrift">Instellingen</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="w.Fachbegriffe">Technische termen</string>
    <string name="w.Woerter">Vooral in het begin zult u veel vreemde woorden tegenkomen die u nog niet kent. Om u op weg te helpen, zal ik de termen die voor mij het belangrijkst zijn op een rijtje zetten en ze aan u uitleggen.</string>
    <string name="w.Stockgare">Stokgare:</string>
    <string name="w.vordemformen">Laat het deeg rusten na het kneden maar voor het vormen.</string>
    <string name="w.Stueckgare">Stukproef:</string>
    <string name="w.vordembacken">De rusttijd na het vormen van het deeg maar voor het bakken.</string>
    <string name="w.Schwaden">Zwaden:</string>
    <string name="w.krumenbild">Stoom is de waterdamp die wordt toegevoegd aan het bakproces. Het zorgt ervoor dat de korst er beter uitziet.</string>
    <string name="w.Teigausbeute">Deegopbrengst:</string>
    <string name="w.TAerklaert">De deegopbrengst (TA) geeft aan hoeveel kilogram water er wordt gebruikt per 100 kilogram bloem. Hoe hoger de TA, hoe meer water er wordt gebruikt. Maar let op: hoe hoger de TA, hoe moeilijker het is om het deeg te verwerken. Als voorbeeld: in het recept wordt 500 gram bloem en 300 gram water gebruikt. Het resultaat is een deegopbrengst van 160.</string>
    <string name="w.Hydration">Hydratatie:</string>
    <string name="w.hydrationerklaaert">Hydratatie is hetzelfde als TA, maar wordt uitgedrukt als percentage. Het percentage water wordt berekend in verhouding tot de bloem. Als voorbeeld: in het recept wordt 500 gram bloem en 300 gram water gebruikt. Het resultaat is een hydratatie van 60%.</string>
    <string name="w.griffigkeit">Grip:</string>
    <string name="w.griffigekiterklaert">Grip beschrijft de structuur van het meel. Als een bloem met een hoge grip nodig is, wordt hiermee een donkere bloem met een hoog aandeel schillen bedoelt.</string>
    <string name="w.type">"Type: "</string>
    <string name="w.typerklaert">Het type geeft aan hoeveel milligram mineralen er in 100 gram bloem zit. Aangezien de mineralen zich in het buitenste deel van de korrel bevinden, neemt het type toe naarmate de bloem donkerder wordt.</string>
    <string name="w.Schluss">Einde:</string>
    <string name="w.schlusserklaert">Wanneer een bal deeg een vorm krijgt, is er een naad. Dit wordt het uiteinde genoemd.</string>
    <string name="w.Wirken">Werk:</string>
    <string name="w.synonym">Wordt gebruikt als synoniem voor het vormen van het deeg.</string>
    <string name="w.ausbund">Ausbund:</string>
    <string name="w.ausbunderklaert">Het gescheurde deel van de korst, dat gevormd wordt tijdens het bakproces, wordt de kraag genoemd. Dit kan worden veroorzaakt door een snee of vormt zich per ongeluk</string>
    <string name="settings.Entwickler">De ontwikkelaars stellen zichzelf voor:</string>
    <string name="settings.michi">Michi</string>
    <string name="settings.sebi">Sebi</string>
    <string name="VorstellungMichi">Mijn naam is Michael. Mijn professionele reis begon met een stage als levensmiddelentechnoloog. Toen was het al duidelijk dat ik mijn passie voor voeding en technologie wilde inzetten om innovatieve producten te ontwikkelen en de voedingsindustrie vooruit te helpen. Na mijn stage heb ik mijn opleiding voortgezet en ben ik afgestudeerd als technicus levensmiddelentechnologie. In de twee opvolgende jaren mocht ik werken op de kwaliteitsafdeling waar ik me heb verdiept in de essentiële processen en normen nodig voor de productie van hoogwaardig en veilig voedsel. Nu sta ik op het punt om een nieuw hoofdstuk te openen in mijn professionele carrière: het studeren van biochemie. Ik kijk erg uit naar deze uitdaging omdat ik mijn kennis kan verbreden en mij kan verdiepen in de wetenschappelijke aspecten van voedselontwikkeling. Naast mijn professionele carrière zijn voetbal en de muziekclub mijn grote passies. Door het voetballen heb ik niet alleen de mogelijkheid om sportief bezig te zijn, maar ook om in teamverband te werken en samen doelen te bereiken. In mijn vrije tijd sta ik altijd open voor nieuwe ervaringen. Ik wandel graag, waar ik van de natuur kan genieten, en ik probeer ook graag nieuwe recepten te creëren in de keuken.</string>
    <string name="VorstelungSebi">Mijn naam is Sebi en ik stel me graag aan u voor. Mijn weg begon met mijn A-niveau aan de Technische Hogeschool, waar ik mijn enthousiasme voor technologie en innovatie ontdekte. Aansluitend volgde mijn studie informatica, dat mij heeft geïntroduceerd aan fascinerende wereld van programmeren en digitale technologieën. Tijdens mijn studie ontwikkelde ik een bijzondere passie voor autonoom rijden. Het idee om voertuigen autonoom te laten navigeren met behulp van kunstmatige intelligentie en geavanceerde algoritmen fascineert me eindeloos. Het is een gebied dat voortdurend in ontwikkeling is en een grote impact zal hebben op de toekomst van mobiliteit. Naast mijn professionele carrière ben ik een enthousiaste mountainbiker. De natuur verkennen en de sensatie ervaren van off-road rijden geeft me de time-out die ik nodig heb van de alledaagse drukte. Het helpt me mijn hoofd te legen en nieuwe energie op te doen voor mijn projecten en uitdagingen.</string>
    <string name="h.sinn">Deze rekenmachine is ontworpen om je te helpen de optimale hoeveelheid gist voor jouw recept te vinden. Dit kan handig zijn als je bijvoorbeeld een recept vindt dat je wilt bakken, maar niet tevreden bent met de opgegeven rusttijd voor het deeg of als je het deeg liever in de koelkast bewaart in plaats van op kamertemperatuur. Om dit te doen, tel je de bloem op die in het recept wordt gebruikt (ongeacht het soort bloem) en voer je dit in onder bloemgewicht. Bedenk dan hoe lang je je deeg wilt laten rusten - voer de uren en minuten in het overeenkomstige veld in. Voer in het laatste veld de temperatuur in waarop het deeg moet rusten. Nadat je alle drie de gegevens hebt ingevoerd, klik je op -Berekenen-. De benodigde hoeveelheden verse gist, droge gist of zuurdesem worden dan berekend in gram.</string>
    <string name="action_settings">Instellingen</string>
    <string name="spenden.unterstuetzen">Hoe kun je ons steunen?</string>
    <string name="spenden.arten">Je kunt ons op drie verschillende manieren steunen. Je hebt de mogelijkheid om een heerlijk digitaal gelukskoekje te kopen voor slechts 1€ en dan direct na de aankoop een toekomstige reading te ontvangen. Maar maak je geen zorgen, de app blijft natuurlijk gratis in elke vorm en kan zonder beperkingen gebruikt worden zonder donaties. Als je geen geld wilt uitgeven aan dit koekje, kun je in plaats daarvan op de knop klikken voor het -gratis- gelukskoekje. Het enige wat je hoeft te doen is een korte promotievideo in zijn geheel bekijken en je ontvangt onmiddellijk je waarzeggerij zonder dat je ook maar iets hoeft te betalen. En als je geen gelukskoekje of toekomstlezing wilt, is er nog een andere manier waarop je ons kunt steunen. Je kan de knop op onze Ko-Fi pagina gebruiken om een bijdrage achter te laten voor ons koffiefonds als je dat wil. Maar nogmaals, het gebruik van de app blijft gratis en zonder beperkingen. Je hulp wordt zeer gewaardeerd, in welke vorm dan ook, en we danken je voor je steun!</string>
    <string name="spenden.keks">Gelukskoekje voor 1€</string>
    <string name="spenden.Kaffeekasse">Koffiefonds</string>
    <string name="spenden.kostenloser">gratis gelukskoekje</string>
    <string name="spenden.buttonKeks">Gelukskoekje</string>
    <string name="spenden.txtkeks">Met deze knop koop je een heerlijk digitaal gelukskoekje voor slechts 1€ en ontvang je achteraf je persoonlijke toekomstlezing. Het gelukskoekje brengt niet alleen vreugde, maar geeft je ook inzicht in je toekomst!  Let op: het gelukskoekje is gekocht met echt geld.</string>
    <string name="spenden.txtkostenkeks">Met deze speciale knop krijg je een gratis gelukskoekje. Het is heel eenvoudig: druk op de knop, bekijk de korte reclame die verschijnt en nadat je de reclame hebt gesloten, krijg je meteen de interpretatie van je toekomst. Het beste is dat deze versie van het koekje helemaal gratis is voor jou! Tegelijkertijd is het een zinvolle kans voor ons, want met de advertentie-inkomsten kunnen we de app verder verbeteren, zodat je er nog meer van kunt genieten en profiteren. Dus waar wacht je nog op? Ontvang je gratis gelukskoekje en krijg een spannende lezing van de toekomst!</string>
    <string name="spenden.GeldfürunsereKaffeekasse">Geld voor ons koffiefonds</string>
    <string name="spenden.txtKaffekasse">Als je op deze knop klikt, kom je direct op onze Ko-Fi pagina. Daar heb je de mogelijkheid om een vrij te kiezen bedrag in ons koffiefonds te storten met een betaalmethode naar keuze. Met dit geld kunnen we ons levenselixer, koffie, kopen en ook \'s nachts werken aan verbeteringen voor de app.  Want zoals het gezegde luidt: -Geloof in wonderen, liefde en vooral koffie.    Jullie steun is een enorme hulp voor ons om de app nog beter en gebruiksvriendelijker te maken. We zijn ongelooflijk dankbaar voor elke bijdrage die ons in staat stelt onze passie voor deze app voort te zetten en hem constant te verbeteren.  Dus als je ons wilt steunen en ons een kopje koffie wilt geven, zouden we elke bijdrage die je kunt geven geweldig vinden.  Natuurlijk is het belangrijk voor mij om erop te wijzen dat je niet je laatste geld aan deze app moet uitgeven. Als je al moeite hebt om geld bij elkaar te schrapen voor belangrijke uitgaven zoals huur, geniet dan gewoon van deze prachtige gratis app en bewaar je geld voor de dingen die echt belangrijk voor je zijn.  Jouw tevredenheid en welzijn zijn erg belangrijk voor ons en we willen niet dat je jezelf financieel belast op wat voor manier dan ook. Het gebruik van de app blijft volledig gratis en onbeperkt, dus je kunt er op elk moment zonder zorgen van genieten.</string>
    <string name="Spracheaendern">In welke taal wil je de app weergeven?</string>
    <string name="Code1">Vandaag is je geluksdag. Ga moedig vooruit! </string>
    <string name="Code2">Je zult snel een onverwachte vreugde ervaren</string>.
    <string name="Code3">Geloof in jezelf, want je bent tot meer in staat dan je denkt.</string>
    <string name="Code4">De beste dingen in het leven zijn nog onderweg naar jou.</string>
    <string name="Code5">Wees geduldig, goede dingen hebben tijd nodig.</string>
    <string name="Code6">Jouw creativiteit zal je tot grote prestaties leiden.</string>
    <string name="Code7">Vandaag is een dag vol positieve verrassingen.</string>
    <string name="Code8">Een glimlach kan veel doen, probeer het.</string>
    <string name="Code9">Goede dingen komen toe aan wie erop wacht.</string>
    <string name="Code10">Je doorzettingsvermogen zal lonen, blijf volhouden! </string>
    <string name="Code11">Zet je open voor nieuwe mogelijkheden, ze kunnen je verrassen.</string>
    <string name="Code12">Je hebt het vermogen om obstakels te overwinnen.</string>
    <string name="Code13">De moeilijkheden van vandaag zijn de herinneringen van morgen.</string>
    <string name="Code14">Geloof in jezelf en anderen zullen dat ook doen.</string>
    <string name="Code15">Je intuïtie leidt je op het juiste pad.</string>
    <string name="Code16">Stel duidelijke doelen en streef ze consequent na.</string>
    <string name="Code17">Je krijgt binnenkort een bijzondere kans.</string>
    <string name="Code18">Let op de kleine pleziertjes van het leven.</string>
    <string name="Code19">Geluk komt toe aan hen die positief denken.</string>
    <string name="Code20">Uw doorzettingsvermogen brengt je waar je heen wilt.</string>
    <string name="Code21">Laat het verleden achter je en richt je op de toekomst.</string>
    <string name="Code22">Trouw op je instinct, het zal je leiden.</string>
    <string name="Code23">Je zult profiteren van de steun van je vrienden.</string>
    <string name="Code24">Vandaag is een goede dag om een risico te nemen.</string>
    <string name="Code25">Je hebt de kracht om je dromen waar te maken.</string>
    <string name="Code26">Behandel anderen zoals je zelf behandeld wilt worden.</string>
    <string name="Code27">Jouw vindingrijkheid zal bewonderd worden.</string>
    <string name="Code28">Dag is een dag om dankbaar te zijn voor wat je hebt.</string>
    <string name="Code29">De oplossing voor je probleem zit al in je.</string>
    <string name="Code30">Er is altijd een reden om te glimlachen, vind de jouwe! </string>
    <string name="Code31">De beste tijd voor een nieuwe start is nu.</string>
    <string name="Code32">Geloof in de magie van het begin, alles is mogelijk.</string>
    <string name="Code33">Je talenten zullen snel herkend worden.</string>
    <string name="Code34">Vreugde in de kleine vooruitgang die je boekt.</string>
    <string name="Code35">Houd vast aan je dromen, ze zijn het waard.</string>
    <string name="Code36">Jouw vriendelijkheid zal anderen vreugde brengen.</string>
    <string name="Code37">De wereld wacht om door jou ontdekt te worden.</string>
    <string name="Code38">Vertrouw in je vermogen om obstakels te overwinnen.</string>
    <string name="Code39">Jij bent uniek, laat de wereld jouw individualiteit zien.</string>
    <string name="Code40">Dag is een dag om anderen te helpen.</string>
    <string name="app_name">GistHelper</string>
    <string name="nav_header_title">Gist rekenmachine</string>
    <string name="menu_home">Gist rekenmachine</string>
    <string name="menu_slideshow">penis</string>
    <string name="rechner.beschreibung">Welkom bij onze handige receptenconverter! Met deze slimme tool kun je eenvoudig de hoeveelheden van een bestaand recept omrekenen. Of je nu een recept hebt gevonden voor een heerlijk brood maar er twee wilt maken, of je wilt gewoon een kleinere portie maken, met deze calculator is het eenvoudig!  Stel je voor dat je een fantastisch recept hebt gevonden waar je van gaat watertanden. Maar dan komt het moment dat je je realiseert dat de hoeveelheden maar voor één portie zijn. Geen zorgen, met onze receptencalculator is dit geen probleem meer!  Je hoeft niet langer alle ingrediënten twee keer in je hoofd uit te rekenen of moeizaam om te rekenen. Het enige wat je hoeft te doen is de hoeveelheden van de ingrediënten in het formulier invoeren en de gewenste vermenigvuldigingsfactor selecteren. Als je twee keer zoveel wilt klaarmaken, kies je gewoon een vermenigvuldiger van 2. En als je maar de helft van het recept wilt maken, kies je een vermenigvuldigingsfactor van 0,5. Natuurlijk kun je ook andere factoren kiezen.</string>
    <string name="rechner.Rezeptrechner">Recept calculator</string>
    <string name="Zutat1">Ingrediënt 1</string>
    <string name="zutat2">Ingrediënt 2</string>
    <string name="zutat3">Ingrediënt 3</string>
    <string name="zutat4">Ingrediënt 4</string>
    <string name="zutat5">Ingrediënt 5</string>
    <string name="zutat6">Ingrediënt 6</string>
    <string name="Multiplikator">Vermenigvuldiger</string>
    <string name="Rezeptrechner">Recept calculator</string>
</resources>