<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">イーストヘルパー</string>
    <string name="nav_header_title">イースト計算機</string>
    <string name="menu_home">イースト計算機</string>
    <string name="menu_gallery">パン作りのコツ</string>
    <string name="menu_slideshow">ホリデー・ベーカリー</string>
    <string name="menu_fach">専門用語</string>
    <string name="menu_settings">設定</string>
    <string name="menu_spenden">応援してください！</string>
    <string name="f.lass">" ごゆっくり"</string>
    <string name="f.immer">インターネット上では、パンを焼くためのいわゆる「特急レシピ」を何度も目にする。これらのレシピは、数時間以内に焼きたての自家製パンを作ることを約束している。もちろん、焼きたてのパンをのびのびと焼きたいが、時間がない場合には便利である。しかし、もっと定期的にパンを焼き、もっと濃厚な味を楽しみたいのであれば、いわゆる「長期発酵」に切り替えることをお勧めします。お好みのレシピの最適なイースト量の計算には、こちらの計算機をお使いください。</string>
    <string name="f.jedes">すべてのパンは焼く価値がある！</string>
    <string name="f.nichts">" 物事を急がない"</string>
    <string name="f.orga">" パン作りの前に整理整頓を"</string>
    <string name="f.ruck">挫折はゲームにつきものだ-パン作りにも。  特に最初のうちは、うっかり間違った材料を使ったり、分量を間違えたり、古典的な捏ねすぎなど、多くの失敗をする。生地が捨てられたようになることもよくある。 私からのアドバイス：生地にチャンスを与えて、オーブンに入れましょう。もしかしたら、その結果はあなたを驚かせ、新しいお気に入りの製品を発見するかもしれません。</string>
    <string name="f.dingen">多くのことがそうであるように、マスターは空から降ってきたわけではない。vレシピを選ぶときにも、このことを意識する必要がある。vもちろん、驚くほどたくさんの材料を使ったレシピはとてもエキサイティングに聞こえますが、やはり小さなレシピから始めることをお勧めします。いろいろな生地の感触をつかみ、基本的なレシピがうまくいくようになったら、 もっと高度なレシピに進み、自分の知識で他の人にインスピレーションを与えることができます。</string>
    <string name="f.vorfreude">パン作りへの期待は理解できるものの、計画的な準備は賢明かつ必要だ。手ごねしているときに材料が足りないことに気づき、戸棚から取り出そうとして、生地で汚れた手で重さを量ったことのある人なら、私の言っていることがわかるだろう。だから、パン作りを始める前に、何が必要かを考え、作業台にきちんと並べましょう。 もし足りない材料があれば、工夫しましょう。 例えば、キッチンタオルを差し込んだパスタこし器は、醗酵カゴの代用になる。</string>
    <string name="f.teiglinge">" 生地はいつ出来上がりますか？"</string>
    <string name="f.daumen">特に最初のうちは、生地に対する感覚を養うのが難しい。どのくらい生地をこねればいいのか、どのくらい生地を休ませればいいのか。この2つは、私が最初の頃によく自問した質問だ。これには簡単なコツがあります &#10;&#10;こねる時間：クルミ大の生地を両手で挟みます。&#10;生地が薄い層になるように、両手で優しく繊細に生地を引き離す。&#10;この生地の層は、光が差し込むほど薄く引っ張る。この薄い生地層が破れるようであれば、生地の捏ねが不十分である。 &#10;&#10;醗酵時間：この「問題」に対しては、いわゆる親指テストがある。親指で生地に少し切り込みを入れる。切り込みがすぐに戻るようなら、生地はまだ出来上がっていない。切り込みが元の形に戻らない場合は、生地のプルーフィングが長すぎる。&#10;最適な醗酵時間のためには、切り込みがわずかに戻るが、100%元の形には戻らない。</string>
    <string name="s.einwaagen">" 分銅用の秤がない"</string>
    <string name="s.mehl">はかりを使わない小麦粉の計量</string>
    <string name="s.Mehlvolumen">小麦粉量</string>
    <string name="s.Durchmesser">直径</string>
    <string name="s.Gramm">グラム</string>
    <string name="s.Hefe">はかりを使わないイーストの計量</string>
    <string name="s.Knetmaschine">" ニーディングマシンを使わないニーディング"</string>
    <string name="s.Arbeitsfläche">作業台でこねる</string>
    <string name="s.ohneArbeitsflaeche">作業台なしでこねる</string>
    <string name="s.Überschrift">ホリデー・ベーカリー</string>
    <string name="s.BBQ">経験したことのない人はいないだろう：休暇に出かけ、バーベキューに合うフラットブレッドを作りたいと思う。残念ながら、あなたの別荘には計量器もこね機もない。 このような問題にはさまざまな解決策がある。</string>
    <string name="s.go">行く</string>
    <string name="s.mehlwaage">はかりを使わずに小麦粉を量るには、簡単な方法があります： &#10;小麦粉のかさ密度を使うのです。嵩比重とは、ある物質がある体積に対してどれだけ重いかを示すものです。例えば、水のかさ比重は1であり、これは1000mlの水の重さが1kgであることを意味します。一方、小麦粉は水よりも軽い。そのため、小麦粉1000mlの重さは500～600g程度にしかなりません。容器（できれば校正マーク付き）を使って小麦粉の重さを量ります。&#10;ml数を電卓に入力すると、グラム数が計算されます。</string>
    <string name="s.Hefewaage">はかりを使わずにイーストの量を測るには、生イーストをボール状にすればよい。&#10;イーストボールの直径によって、イーストの重量を推定することができます。&#10;画面上の定規でボールの大きさ（ミリメートル）を測り、その値を計算機に入力するだけです。イーストの量はグラムで表示されます。もちろん、これらは絶対的に正確な値ではありませんが、あなたの休日や自発的なパン作りの欲求には十分でしょう。</string>
    <string name="s.Schüssel">こねるスペースがない場合は、ボウルと木のスプーンを使う。&#10;このバリエーションは、産業界で使用されているリフト・ニーダーをベースにしています。&#10;すべての材料をボウルに入れ、手または木製のスプーンで混ぜます。第2ステップでは、ミキサーをボウルの端に置き、生地をボウルの中央に寄せます。次に、ボウルを数センチ回転させ、再び端から始め、生地をボウルの真ん中まで引っ張る。この作業を、生地が破れずによく伸びるまで繰り返す。</string>
    <string name="s.Arbeitsflaeche">こねるための作業台がある場合は、この変形版を使うことができる。&#10; そこでも、すべての材料を最初に混ぜます。ボウルや作業台を直接使うこともできます。&#10;この方法は、上から下へ力を加える効果を生み出すスプリアル・ニーダーに基づいています。生地の下に手を入れ、生地を折りたたみます。そして、折りたたんだ生地を上から下へ押し込む。このステップの後、ボウルを数センチ回転させ、捏ねを再開する。</string>
    <string name="s.Kneter">こね機を使わずに生地を作るには、工業用こね機の効率を参考にすることができる&#10;休日には2つの方法が適しているが、こねるための作業台があるかないかで異なる&#10;どちらの方法でも、こねる時間は機械を使うよりも長くなることに注意すべきである。生地のこね上がりの目安を知るには、ウィンドウテストと呼ばれる方法があります。</string>
    <string name="h.Hefeberechnung">酵母の計算</string>
    <string name="h.Mehlgewicht">小麦粉重量</string>
    <string name="h.inGramm">グラム</string>
    <string name="h.Teigruhe">生地休息（時間：分）</string>
    <string name="h.h">h</string>
    <string name="h.min">分</string>
    <string name="h.Temperatur">温度 (°C)</string>
    <string name="h.C">" °C"</string>
    <string name="h.berechnen">計算する</string>
    <string name="h.frischhefe">生イースト（g</string>
    <string name="h.oder">または</string>
    <string name="h.Trockenhefe">ドライイースト g</string>
    <string name="h.Sauerteihg">サワードウ</string>
    <string name="h.Teigruhebeendet">でドウ・レストは終了：</string>
    <string name="e.Uschrift">設定</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="w.Fachbegriffe">専門用語</string>
    <string name="w.Woerter">特に最初のうちは、まだ知らない外国語がたくさん出てくるでしょう。そんなあなたのために、私にとって最も重要な用語を列挙して説明しよう。</string>
    <string name="w.Stockgare">ストックガレ</string>
    <string name="w.vordemformen">捏ねた後、形を整える前に生地を休ませる。</string>
    <string name="w.Stueckgare">ピースプルーフィング：</string>
    <string name="w.vordembacken">生地を成形した後、焼成するまでの休息時間。</string>
    <string name="w.Schwaden">スワス</string>
    <string name="w.krumenbild">蒸気とは、焼成工程で加えられる水蒸気のこと。これにより、クラストの外観がより美しくなる。</string>
    <string name="w.Teigausbeute">生地の収量：</string>
    <string name="w.TAerklaert">生地歩留まり（TA）は、小麦粉100キログラムあたり何キログラムの水を使用するかを示す。TAが高いほど、より多くの水を使用することになる。&#10;ただし注意：TAが高いほど、加工が難しくなります。&#10;例として、レシピでは500グラムの小麦粉と300グラムの水を使用します。その結果、生地の歩留まりは160となります。</string>
    <string name="w.Hydration">水分補給：</string>
    <string name="w.hydrationerklaaert">加水率はTAと同じだが、パーセンテージで表される。水の割合は小麦粉に対して計算されます。&#10;例として、500グラムの小麦粉と300グラムの水をレシピに使用します。その結果、水和率は60%となります。</string>
    <string name="w.griffigkeit">グリップ：</string>
    <string name="w.griffigekiterklaert">グリップは小麦粉の構造を表す。グリップの高い小麦粉が要求される場合は、籾殻の割合が高い黒っぽい小麦粉を意味する。</string>
    <string name="w.type">タイプ</string>
    <string name="w.typerklaert">種類は小麦粉100グラム中に何ミリグラムのミネラルが含まれているかを示しています。ミネラルは穀物の外側に多く含まれているため、小麦粉の色が濃くなるほど種類は多くなります。</string>
    <string name="w.Schluss">結論</string>
    <string name="w.schlusserklaert">ボール状の生地が形になると、継ぎ目ができる。これを端と呼ぶ。</string>
    <string name="w.Wirken">仕事だ：</string>
    <string name="w.synonym">生地を成形することの対義語として使われる。</string>
    <string name="w.ausbund">アウスバンド</string>
    <string name="w.ausbunderklaert">焼成中にできるクラストの破れた部分をカラーと呼ぶ。これは切り傷や事故によって引き起こされることがある。</string>
    <string name="settings.Entwickler">開発者の自己紹介</string>
    <string name="settings.michi">ミッチー</string>
    <string name="settings.sebi">セビ</string>
    <string name="VorstellungMichi">僕の名前はマイケル。私のプロとしての旅は、食品技術のスペシャリストとしての見習い期間から始まりました。当時から、食品への情熱と技術を結びつけて革新的な製品を開発し、食品業界を発展させたいと考えていました。その後2年間は品質部門で働くことを許され、高品質で安全な食品の製造に不可欠なプロセスや基準について深い見識を得ることができた。見習い期間終了後、私は教育を受け続け、食品技術の技術者として卒業しました。まもなく生化学の学位を取得する予定です。食品開発の科学的側面をさらに深く掘り下げるために、知識を広げ、深めることができるので、この挑戦をとても楽しみにしている。プロとしてのキャリアを離れて、サッカーと音楽クラブが私の大きな情熱である。サッカーでは、スポーツで活躍できるだけでなく、チームで協力し合いながら目標を達成することができます。自由な時間には、常に新しい経験を求めています。自然を楽しむためにハイキングに出かけたり、キッチンで新しいレシピに挑戦するのも好きです。</string>
    <string name="VorstelungSebi">はじめまして、セビと申します。私の進路は工業高校のAレベルから始まり、そこでテクノロジーとイノベーションに対する熱意を知りました。その後、コンピュータ・サイエンスを学び、プログラミングとデジタル技術の魅力的な世界を知りました。  在学中、私は自律走行の分野に特別な情熱を抱くようになった。人工知能と高度なアルゴリズムの助けを借りて自動車が自律的に航行するというアイデアは、私を大いに惹きつける。この分野は常に成長し続けており、モビリティの未来に大きな影響を与えるでしょう。  専門職としてのキャリア以外に、私は熱心なマウンテンバイク愛好家でもある。自然を探索し、オフロードを走るスリルを味わうことで、日常の喧騒から解放される。頭の中を整理し、プロジェクトや課題に取り組むためのバッテリーを充電するのに役立っている。</string>
    <string name="h.sinn">この計算機は、あなたのレシピに最適なイーストの量を見つけるために設計されています。例えば、焼きたいレシピを見つけたものの、生地の休息時間が設定されていない場合や、生地を室温ではなく冷蔵庫で保存したい場合などに便利です。そのためには、レシピで使用した小麦粉（小麦粉の種類は問わない）を合計し、小麦粉重量に入力する。次に、生地を休ませる時間を考え、対応するフィールドに時間と分を入力します。最後の欄には、生地を休ませる温度を入力する。この3つを入力したら、-計算-をクリックします。生イースト、ドライイースト、サワードウの必要量がグラム単位で計算されます。</string>
    <string name="action_settings">設定</string>
    <string name="spenden.unterstuetzen">どのようなサポートが可能ですか？</string>
    <string name="spenden.arten">3つの方法でご支援いただけます。たった1ユーロでおいしいデジタル・フォーチュン・ビスケットを購入し、購入後に直接未来の占いを受け取るというオプションがあります。しかしご心配なく、アプリはもちろんどんな形でも無料のままで、寄付なしでも制限なくご利用いただけます。 このビスケットにお金を使いたくない方は、代わりに「-無料-フォーチュン・ビスケット」のボタンをクリックしてください。短いプロモーションビデオを一通り見るだけで、お金を払うことなくすぐに占いを受けることができる。 また、フォーチュン・ビスケットや未来占いがお好きでない方は、別の方法でご支援いただくこともできます。Ko-Fiのページにあるボタンを使って、コーヒー基金に寄付することができます。アプリの使用は無料です。 どのような形であれ、皆様のご支援は大変ありがたいものです！</string>
    <string name="spenden.keks">フォーチュン・ビスケット 1ユーロ</string>
    <string name="spenden.Kaffeekasse">コーヒーファンド</string>
    <string name="spenden.kostenloser">フリー・フォーチュン・ビスケット</string>
    <string name="spenden.buttonKeks">フォーチュン・ビスケット</string>
    <string name="spenden.txtkeks">このボタンを押すと、おいしいデジタル・フォーチュン・ビスケットをたった1ユーロで購入でき、その後、あなただけの未来占いを受け取ることができます。フォーチュン・ビスケットは喜びをもたらすだけでなく、あなたの未来を見通すヒントを与えてくれます！  フォーチュン・ビスケットは実際のお金で購入することにご注意ください。</string>
    <string name="spenden.txtkostenkeks">この特別なボタンを押すと、おみくじビスケットが無料でもらえます。ボタンを押すと短いCMが流れ、CMを閉じるとすぐにあなたの未来が占われます。 このビスケットは完全無料！同時に、私たちにとっても有意義な機会です。広告収入によってアプリをさらに改善することができるので、みなさんがアプリをさらに楽しみ、恩恵を受けることができるのです。 何を待っているのですか？無料のフォーチュン・ビスケットを手に入れて、エキサイティングな未来占いを受け取ってください！</string>
    <string name="spenden.GeldfürunsereKaffeekasse">コーヒー代</string>
    <string name="spenden.txtKaffekasse">このボタンをクリックすると、Ko-Fiのページに直接移動します。Ko-Fiのページでは、自由に選択した金額を、お好きな支払い方法で私たちのコーヒー基金に寄付することができます。このお金で、私たちは命の薬であるコーヒーを買うことができ、また夜にはアプリの改良に取り組むことができます。  奇跡と愛、そして何よりもコーヒーを信じましょう。   皆様のご支援は、アプリをより良く、より使いやすくするための大きな助けとなります。私たちがこのアプリへの情熱を持ち続け、常に改善していくことを可能にしてくれる、あらゆる貢献に心から感謝しています。  ですから、もしあなたが私たちを応援してくださるなら、そして私たちにコーヒーを一杯飲ませてくださるなら、どんな貢献でも大歓迎です。  もちろん、このアプリに最後のお金を使うべきでないことは指摘しておきたい。家賃のような重要な出費のためにお金をかき集めるのにすでに苦労しているのなら、この素晴らしい無料アプリを楽しんで、あなたにとって本当に重要なことのためにお金を使ってください。  あなたの満足と幸福は私たちにとって非常に重要であり、あなたに金銭的な負担をかけてほしくありません。アプリの使用は完全に無料で無制限のままですので、心配することなくいつでも楽しむことができます。</string>
    <string name="Spracheaendern">どの言語でアプリを表示しますか？</string>
    <string name="Code1">今日はあなたの幸運な日です。勇気を持って前に進んでください！</string>
    <string name="Code2">まもなく予期せぬ喜びを体験するでしょう。</string>
    <string name="Code3">自分自身を信じてください。あなたは思っているよりも能力があります。</string>
    <string name="Code4">人生で最高のことは、まだあなたの途中にあります。</string>
    <string name="Code5">辛抱強くいてください。良いことには時間がかかります。</string>
    <string name="Code6">あなたの創造性が素晴らしい成功に導くでしょう。</string>
    <string name="Code7">今日はポジティブな驚きに満ちた日です。</string>
    <string name="Code8">笑顔は多くのことを変えることができます。試してみてください。</string>
    <string name="Code9">良いことは待っている人にやってきます。</string>
    <string name="Code10">あなたの忍耐強さが報われるでしょう。ぜひ続けてください！</string>
    <string name="Code11">新しい可能性にオープンになってください。驚かされるかもしれません。</string>
    <string name="Code12">あなたは障害を乗り越える能力を持っています。</string>
    <string name="Code13">今日の困難は明日の思い出になります。</string>
    <string name="Code14">自分自身を信じてください。そして他の人もそうするでしょう。</string>
    <string name="Code15">直感があなたを正しい道へと導くでしょう。</string>
    <string name="Code16">明確な目標を立て、粘り強く追い求めてください。</string>
    <string name="Code17">まもなく特別な機会が訪れるでしょう。</string>
    <string name="Code18">人生の小さな喜びに目を向けてください。</string>
    <string name="Code19">幸運はポジティブに考える人に訪れます。</string>
    <string name="Code20">あなたの持久力が目標を達成させるでしょう。</string>
    <string name="Code21">過去を過ぎ去らせ、未来に焦点を合わせてください。</string>
    <string name="Code22">あなたの直感を信じてください。それがあなたを導くでしょう。</string>
    <string name="Code23">友人たちのサポートを受けることで恩恵を受けるでしょう。</string>
    <string name="Code24">今日はリスクを冒す良い日です。</string>
    <string name="Code25">あなたには夢を実現する力があります。</string>
    <string name="Code26">他人をあなたが望むように扱ってください。</string>
    <string name="Code27">あなたの創意工夫が称賛されるでしょう。</string>
    <string name="Code28">今日は持っているものに感謝する日です。</string>
    <string name="Code29">問題の解決策は既にあなたの内にあります。</string>
    <string name="Code30">常に笑顔になる理由があります。それを見つけてください！</string>
    <string name="Code31">新たな始まりに最適な時期は今です。</string>
    <string name="Code32">始まりの魔法に信じてください。すべては可能です。</string>
    <string name="Code33">あなたの才能はまもなく認められるでしょう。</string>
    <string name="Code34">あなたが進歩を遂げている小さなことを喜んでください。</string>
    <string name="Code35">夢を諦めずに持ち続けてください。それは価値があります。</string>
    <string name="Code36">あなたの優しさは他の人に喜びをもたらすでしょう。</string>
    <string name="Code37">世界はあなたによって発見されることを待っています。</string>
    <string name="Code38">障害を乗り越える能力を信じてください。</string>
    <string name="Code39">あなたは唯一無二です。世界にあなたの個性を示してください。</string>
    <string name="Code40">今日は他の人を助ける日です。</string>
    <string name="rechner.beschreibung">便利なレシピ変換ツールへようこそ！この賢いツールを使えば、既存のレシピの分量を簡単に変換することができます。おいしいパンのレシピを見つけたけど、2つ作りたいとか、もっと少量を作りたいとか、この計算機を使えば簡単です！  想像してみてください、あなたの口いっぱいに広がる素晴らしいレシピを見つけたとします。でも、そのレシピの分量が1人分しかないことに気づいたとします。ご心配なく、レシピコンバーターがあればもう問題ありません！  全ての材料を頭の中で2回計算したり、苦労して変換する必要はもうありません。材料の分量をフォームに入力し、希望する倍率を選択するだけです。倍の量を作りたいなら、倍率2を選ぶだけ。もちろん、他の倍率を選ぶこともできる。</string>
    <string name="rechner.Rezeptrechner">レシピ計算機</string>
    <string name="Zutat1">材料1</string>
    <string name="zutat2">材料2</string>
    <string name="zutat3">材料3</string>
    <string name="zutat4">材料4</string>
    <string name="zutat5">成分5</string>
    <string name="zutat6">材料6</string>
    <string name="Multiplikator">乗数</string>
    <string name="Rezeptrechner">レシピ計算機</string>


</resources>