<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Code1">Bugün sizin şanslı gününüz. Cesurca ilerleyin!</string>
    <string name="Code2">Yakında beklenmedik bir sevinç yaşayacaksınız</string>.
    <string name="Code3">Kendinize inanın, çünkü düşündüğünüzden daha yeteneklisiniz</string>.
    <string name="Code4">Hayattaki en iyi şeyler hala size doğru geliyor</string>.
    <string name="Code5">Sabırlı olun, iyi şeyler zaman alır.</string>
    <string name="Code6">Yaratıcılığınız sizi büyük başarılara götürecektir.</string>
    <string name="Code7">Bugün olumlu sürprizlerle dolu bir gün.</string>
    <string name="Code8">Bir gülümseme birçok şey yapabilir, deneyin.</string>
    <string name="Code9">İyi şeyler onları bekleyenlerin başına gelir.</string>
    <string name="Code10">Sebatınızın karşılığını alacaksınız, devam edin!</string>
    <string name="Code11">Yeni olasılıklara açık olun, sizi şaşırtabilirler.</string>
    <string name="Code12">Engelleri aşma yeteneğine sahipsiniz.</string>
    <string name="Code13">Bugünün zorlukları yarının anıları olacak</string>
    <string name="Code14">Kendinize inanın, diğerleri de inanacaktır.</string>
    <string name="Code15">Sezgileriniz size doğru yolda rehberlik edecektir.</string>
    <string name="Code16">Açık hedefler belirleyin ve ısrarla bu hedeflerin peşinden gidin.</string>
    <string name="Code17">Yakında size özel bir fırsat sunulacak.</string>
    <string name="Code18">Hayatın küçük zevklerine dikkat edin.</string>
    <string name="Code19">Şans olumlu düşünenlere gelir.</string>
    <string name="Code20">Sebatınız sizi gitmek istediğiniz yere ulaştıracaktır.</string>
    <string name="Code21">Geçmişi geride bırakın ve geleceğe odaklanın.</string>
    <string name="Code22">İçgüdülerinize güvenin, onlar size yol gösterecektir.</string>
    <string name="Code23">Arkadaşlarınızın desteğinden faydalanacaksınız.</string>
    <string name="Code24">Bugün risk almak için iyi bir gün.</string>
    <string name="Code25">Hayallerinizi gerçeğe dönüştürme gücüne sahipsiniz.</string>
    <string name="Code26">Başkalarına size davranılmasını istediğiniz gibi davranın.</string>
    <string name="Code27">Yaratıcılığınıza hayran kalacaksınız.</string>
    <string name="Code28">Bugün sahip olduklarınız için minnettar olma günüdür.</string>
    <string name="Code29">Sorununuzun çözümü zaten sizin içinizde.</string>
    <string name="Code30">Gülümsemek için her zaman bir neden vardır, siz de kendinizinkini bulun!</string>
    <string name="Code31">Yeni bir başlangıç için en iyi zaman şimdi</string>.
    <string name="Code32">Başlangıçların büyüsüne inanın, her şey mümkündür.</string>
    <string name="Code33">Yetenekleriniz yakında fark edilecek.</string>
    <string name="Code34">Kazandığınız küçük ilerlemenin keyfini çıkarın</string>
    <string name="Code35">Hayallerinize tutunun, onlar buna değer.</string>
    <string name="Code36">İyiliğiniz başkalarına neşe getirecektir.</string>
    <string name="Code37">Dünya sizin tarafınızdan keşfedilmeyi bekliyor.</string>
    <string name="Code38">Engelleri aşma yeteneğinize güvenin.</string>
    <string name="Code39">Siz eşsizsiniz, dünyaya bireyselliğinizi gösterin.</string>
    <string name="Code40">Bugün başkalarına yardım etme günüdür.</string>
    <string name="app_name">MayaYardımcısı</string>
    <string name="menu_gallery">"Pişirme için ipuçları "</string>
    <string name="menu_slideshow">Tatil pişirme</string>
    <string name="menu_fach">Teknik terimler</string>
    <string name="menu_settings">"Ayarlar "</string>
    <string name="f.lass">Acele etmeyin</string>
    <string name="f.immer">Zaman zaman internette ekmek pişirmek için sözde \"hızlı tarifler\" görürsünüz. Bunlar, genellikle çok büyük miktarlarda maya yardımıyla birkaç saat içinde taze, ev yapımı ekmek vaat ediyor. Tabii ki, kendiliğinden taze ekmek pişirmek istiyorsanız ve fazla zamanınız yoksa bu faydalı olabilir. Ancak, daha düzenli olarak ekmek pişiriyorsanız ve çok daha yoğun bir tatla ilgileniyorsanız, \"uzun ömürlü\" olarak adlandırılan yönteme geçmenizi tavsiye ederim. Favori tarifiniz için en uygun maya miktarını hesaplamak için bu hesaplayıcıyı kullanın.</string>
    <string name="f.jedes">"Her ekmek pişirilmeyi hak eder! "</string>
    <string name="f.nichts">İşleri aceleye getirmeyin</string>
    <string name="f.orga">Pişirmeden önce organize olun</string>
    <string name="f.ruck">Ekmek pişirirken bile aksilikler oyunun bir parçasıdır. Özellikle başlangıçta birçok hata yaparsınız: yanlışlıkla yanlış malzemeleri kullanmak, yanlış miktarlar veya klasik bir aşırı mayalama. Çoğu zaman hamur sanki atılması gerekiyormuş gibi görünür. Size tavsiyem: hamura bir şans verin ve fırına koyun. Belki sonuç sizi şaşırtacak ve yeni bir favori ürün keşfedeceksiniz.</string>
    <string name="f.dingen">Pek çok şeyde olduğu gibi, hiçbir usta gökten zembille inmemiştir. Tarif seçerken de unun farkında olmalısınız. Elbette inanılmaz sayıda malzeme içeren tarifler kulağa inanılmaz yecan verici geliyor, ancak başlangıçta daha küçük tariflerle başlamanızı öneririm. Farklı hamurlar hakkında bir fikir sahibi olduğunuzda ve temel tarifleriniz işe yaradığında, daha gelişmiş tariflere geçebilir ve bilginizle başkalarına ilham verebilirsiniz.</string>
    <string name="f.vorfreude">Pişirmenin anlaşılabilir beklentisine rağmen, planlı hazırlık mantıklı ve gereklidir. Elleriyle yoğururken bir malzemenin eksik olduğunu fark eden ve sonra onu dolaptan çıkarıp hamur bulaşmış elleriyle tartmaya çalışan herkes neden bahsettiğimi bilir. Bu yüzden pişirmeye başlamadan önce neye ihtiyacınız olduğunu düşünün ve çalışma yüzeyinize düzgünce yerleştirin. Eğer bir malzemeniz eksikse, yaratıcı olun. Örneğin, içine mutfak havlusu yerleştirilmiş bir makarna süzgeci, prova sepetine harika bir alternatif olabilir veya fırında buhar oluşturmak için bir çiçek püskürtücü kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="f.teiglinge">Hamurum veya hamur parçalarım ne zaman hazır olur?</string>
    <string name="f.daumen">"Özellikle başlangıçta hamur için bir his geliştirmek zordur. Hamurumu ne kadar yoğurmalıyım ya da hamurum ne kadar dinlenmeli? Bunlar başlangıçta kendime sıkça sorduğum iki soru. Bunun için basit püf noktaları var Yoğurma süresi: Bunun için yaklaşık ceviz büyüklüğünde bir hamur parçası alıp ellerinizin arasında tutabilirsiniz. Hamur parçasını iki elinizle dikkatlice ve nazikçe çekerek ayırın, böylece ince bir hamur tabakası oluşur. Bu hamur tabakası ışığın içinden geçebileceği kadar ince çekilmelidir. Eğer bu ince hamur tabakası yırtılırsa, hamur yeterince yoğrulmamış demektir. Prova süresi: Bu \"sorun\" için başparmak testi denilen bir yöntem vardır. Başparmağınızla hamurun içine hafif bir çentik atın. Eğer girinti hemen geri çıkıyorsa, hamur tam olarak hazır değildir. Eğer çentik eski şekline dönmezse, hamur çok uzun süre mayalanmıştır. En uygun mayalanma süresi için çentik hafifçe geri yayılır, ancak %100 orijinal şekline dönmez. "</string>
    <string name="s.einwaagen">Ağırlıklar için terazi yok</string>
    <string name="s.mehl">Terazi olmadan un tartma</string>
    <string name="s.Mehlvolumen">Un hacmi</string>
    <string name="s.Durchmesser">Çap</string>
    <string name="s.Gramm">Gram</string>
    <string name="s.Hefe">Terazi olmadan maya tartımı</string>
    <string name="s.Knetmaschine">Yoğurma makinesi olmadan yoğurma</string>
    <string name="s.Arbeitsfläche">Çalışma yüzeyi ile yoğurma</string>
    <string name="s.ohneArbeitsflaeche">Çalışma yüzeyi olmadan yoğurma</string>
    <string name="s.Überschrift">Tatil pişirme</string>
    <string name="s.BBQ">"Bunu kim yaşamadı ki: Tatile gittiniz ve barbekünün yanına gözleme yapmak istiyorsunuz. &#10;Ne yazık ki tatil evinizde ne bir tartı ne de bir yoğurma makinesi var. &#10;Bu sorunlara çeşitli çözümler var. "</string>
    <string name="s.go">git</string>
    <string name="s.mehlwaage">Unu ölçek olmadan ölçmek için basit bir çözüm vardır: unun yığın yoğunluğunu kullanırsınız. Yığın yoğunluğu, bir maddenin belirli bir hacme göre ne kadar ağır olduğunu gösterir. Örneğin suyun yığın yoğunluğu 1\'dir, bu da 1000 ml suyun 1 kg ağırlığında olduğu anlamına gelir. Öte yandan un, sudan daha hafiftir. Yani 1000 ml un sadece yaklaşık 500-600 gr ağırlığındadır. Şimdi unu tartmak için tercihen kalibrasyon işareti olan bir kap kullanabilirsiniz. Hesap makinesine ml sayısını girin ve gram sayısı hesaplanacaktır.</string>
    <string name="s.Hefewaage">Bir miktar mayayı tartı olmadan ölçmek için, yaş mayanızı bir top haline getirebilirsiniz. Maya topunun çapına bağlı olarak mayanın ağırlığını tahmin edebilirsiniz. Ekrandaki cetvel ile topun boyutunu (milimetre) ölçün ve değeri hesap makinesine girin. Maya miktarı gram olarak görüntülenecektir. Elbette bunlar kesin değerler değildir, ancak tatilleriniz ve spontane pişirme isteğiniz için yeterli olacaktır.</string>
    <string name="s.Schüssel">Yoğurmak için yeriniz yoksa, bir kase ve tahta kaşık kullanın. Bu varyant endüstriyel miksere dayanmaktadır. Tüm malzemeleri bir kasede karıştırın ve elinizle veya tahta bir kaşıkla karıştırın. İkinci adımda mikserinizi kasenin bir ucuna yerleştirin ve hamuru kasenin ortasına doğru çekin. Ardından kaseyi birkaç santimetre çevirin, kenardan tekrar başlayın ve hamuru kasenin ortasına doğru çekin. Hamurunuz yırtılmadan iyice uzayana kadar bu işlemi tekrarlayın.</string>
    <string name="s.Arbeitsflaeche">Yoğurmak için bir çalışma yüzeyiniz varsa, bu çeşidi kullanabilirsiniz. Orada da tüm malzemeleri başlangıçta karıştırırsınız. Bunun için bir kase veya doğrudan çalışma yüzeyinizi de kullanabilirsiniz. Bu yöntem, yukarıdan aşağıya doğru bir kuvvetin uygulandığı sprial yoğurucuya dayanır. Bunu yapmak için elinizle hamurun altına uzanır ve kendi üzerine katlarsınız. Daha sonra katlanmış hamur parçası yukarıdan aşağıya doğru hamurun içine bastırılır. Bu adımdan sonra, kase birkaç santimetre döndürülür ve yoğurma işlemi yeniden başlar: Hamurun altına uzanır, kendi üzerine katlar ve katlanmış parçayı hamurun geri kalanına bastırırsınız.</string>
    <string name="s.Kneter">Yoğurucu olmadan hamur yapmak için endüstriyel yoğurucuların verimliliğini bir rehber olarak kullanabilirsiniz. Tatiller için iki yöntem uygundur ve bunlar yoğurma için çalışma yüzeyinizin olup olmamasına göre farklılık gösterir. Her iki yöntemde de yoğurma süresinin bir makineye göre daha uzun olduğu unutulmamalıdır. Hamurunuzun yeterince uzun süre yoğrulduğunu yaklaşık olarak tahmin etmek için pencere testi denilen bir yöntem vardır. (bakınız -İpuçları- Hamurum veya hamur parçalarım ne zaman hazır?</string>
    <string name="h.Hefeberechnung">Maya hesaplama</string>
    <string name="h.Mehlgewicht">Un ağırlığı</string>
    <string name="h.inGramm">gram olarak</string>
    <string name="h.Teigruhe">Hamur dinlendirme (s:dak)</string>
    <string name="h.h">h</string>
    <string name="h.min">min</string>
    <string name="h.Temperatur">°C cinsinden sıcaklık</string>
    <string name="h.C">°C cinsinden</string>
    <string name="h.berechnen">"Hesaplamak "</string>
    <string name="h.frischhefe">g adresindeki yaş maya</string>
    <string name="h.oder">veya</string>
    <string name="h.Trockenhefe">" Kuru maya g olarak"</string>
    <string name="h.Sauerteihg">Ekşi maya in g</string>
    <string name="h.Teigruhebeendet">Hamur dinlendirmesi şu saatte tamamlanır</string>
    <string name="e.Uschrift">Ayarlar</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="w.Fachbegriffe">Teknik terimler</string>
    <string name="w.Woerter">Özellikle başlangıçta, henüz bilmediğiniz birçok yabancı kelimeyle karşılaşacaksınız. Başlamanıza yardımcı olmak için, benim için en önemli olan terimleri listeleyeceğim ve size açıklayacağım.</string>
    <string name="w.Stockgare">depo</string>
    <string name="w.vordemformen">Hamuru yoğurduktan sonra ancak şekillendirmeden önce dinlendirin.</string>
    <string name="w.Stueckgare">Parça provası</string>
    <string name="w.vordembacken">Hamur şekillendirildikten sonra ancak pişirilmeden önceki dinlenme süresi.</string>
    <string name="w.Schwaden">" Swaths"</string>
    <string name="w.krumenbild">Buhar, pişirme işlemine eklenen su buharıdır. Daha iyi bir kabuk görünümü sağlar.</string>
    <string name="w.Teigausbeute">Hamur verimi</string>
    <string name="w.TAerklaert">Hamur verimi (TA), 100 kilogram un başına kaç kilogram su kullanıldığını gösterir. TA ne kadar yüksekse, o kadar fazla su kullanılır. Ancak lütfen unutmayın: TA ne kadar yüksek olursa, işlenmesi o kadar zor olur. Örnek olarak: Tarifte 500 gram un ve 300 gram su kullanılır. Sonuç 160\'lık bir hamur verimidir.</string>
    <string name="w.Hydration">Hidrasyon</string>
    <string name="w.hydrationerklaaert">Hidrasyon, TA ile aynıdır ancak yüzde olarak ifade edilir. Su yüzdesi una göre hesaplanır. Örnek olarak: Tarifte 500 gram un ve 300 gram su kullanılır. Sonuç %60\'lık bir hidrasyondur.</string>
    <string name="w.griffigkeit">Tutuş</string>
    <string name="w.griffigekiterklaert">Kavrama, unun yapısını tanımlar. Eğer yüksek tutuşlu bir un isteniyorsa, bu yüksek oranda kabuk içeren koyu renkli bir un anlamına gelir.</string>
    <string name="w.type">Tip</string>
    <string name="w.typerklaert">Tip, 100 gram unda kaç miligram mineral bulunduğunu gösterir. Mineraller tahılın dış kısmında bulunduğundan, un koyulaştıkça türü de artar.</string>
    <string name="w.Schluss">Sonuç</string>
    <string name="w.schlusserklaert">Bir hamur topuna şekil verildiğinde bir dikiş yeri oluşur. Buna uç denir.</string>
    <string name="w.Wirken">İş</string>
    <string name="w.synonym">Hamuru şekillendirmekle eş anlamlı olarak kullanılır</string>
    <string name="w.ausbund">örnek</string>
    <string name="w.ausbunderklaert">Pişirme işlemi sırasında oluşan kabuğun yırtık kısmına yaka denir. Bu bir kesikten veya kazadan kaynaklanabilir.</string>
    <string name="settings.Entwickler">Geliştiriciler kendilerini tanıtıyor</string>
    <string name="settings.michi">Michi</string>
    <string name="settings.sebi">Sebi</string>
    <string name="VorstellungMichi">Benim adım Michael. Profesyonel yolculuğum gıda teknolojisi uzmanı olarak çıraklık yapmamla başladı. O zaman bile, yenilikçi ürünler geliştirmek ve gıda endüstrisini ilerletmek için gıda ve teknolojiye olan tutkumu birleştirmek istediğim açıktı. Çıraklık eğitimimden sonra eğitimime devam ettim ve gıda teknolojisi alanında teknisyen olarak mezun oldum. Takip eden iki yıl içinde kalite departmanında çalışmama izin verildi ve yüksek kaliteli ve güvenli gıda üretimi için gerekli olan süreçler ve standartlar hakkında derin bir anlayış kazandım. Şimdi profesyonel kariyerimde yeni bir sayfa açmak üzereyim: Yakında biyokimya alanında lisans eğitimime başlayacağım. Gıda geliştirmenin bilimsel yönlerini daha da derinlemesine incelemek için bilgilerimi genişletmeme ve derinleştirmeme olanak tanıyacağı için bu zorlu görevi dört gözle bekliyorum. Profesyonel kariyerimin dışında, futbol ve müzik kulübü benim en büyük tutkularım. Futbolda sadece aktif spor yapma fırsatı değil, aynı zamanda bir takımda çalışma ve hedeflere birlikte ulaşma fırsatı da buluyorum. Boş zamanlarımda her zaman yeni deneyimlere açığım. Doğanın tadını çıkarmak için yürüyüşlere çıkmaktan ve yeni tarifler oluşturmak için mutfakta elimi denemekten hoşlanıyorum.</string>
    <string name="VorstelungSebi">Adım Sebi ve size kendimi tanıtmaktan mutluluk duyuyorum. Yolum, teknoloji ve inovasyona olan tutkumu keşfettiğim Teknik Lise\'deki A-seviyelerimle başladı. Bunu, beni programlama ve dijital teknolojilerin büyüleyici dünyasıyla tanıştıran bilgisayar bilimi eğitimim izledi. Eğitimim sırasında otonom sürüş alanına karşı özel bir tutku geliştirdim. Araçların yapay zeka ve gelişmiş algoritmalar yardımıyla otonom olarak seyretmesi fikri beni son derece etkiliyor. Bu, sürekli büyüyen ve mobilitenin geleceği üzerinde önemli bir etkiye sahip olacak bir alan. Profesyonel kariyerimin yanı sıra hevesli bir dağ bisikletçisiyim. Doğayı keşfetmek ve off-road sürüş heyecanını yaşamak bana günlük hayatın koşuşturmacasından uzaklaşmak için ihtiyacım olan zamanı veriyor. Kafamı boşaltmama ve projelerimle ve zorluklarla ilgilenmek için pillerimi yeniden şarj etmeme yardımcı oluyor</string>
    <string name="h.sinn">Bu hesaplayıcı, tarifiniz için en uygun maya miktarını bulmanıza yardımcı olmak üzere tasarlanmıştır. Örneğin, pişirmek istediğiniz bir tarif bulduysanız ancak hamur için verilen dinlenme süresinden memnun değilseniz veya hamuru oda sıcaklığı yerine buzdolabında saklamayı tercih ediyorsanız bu yararlı olabilir. Bunu yapmak için tarifte kullanılan unu (un türünden bağımsız olarak) toplayın ve un ağırlığı kısmına girin. Ardından hamurunuzu ne kadar süre dinlendirmek istediğinizi düşünün - ilgili alana saat ve dakikaları girin. Son alana hamurun dinlenmesi gereken sıcaklığı girin. Bu üç şeyi de girdikten sonra -Hesapla- seçeneğine tıklayın. Gerekli yaş maya, kuru maya veya ekşi maya miktarları gram cinsinden hesaplanır.</string>
    <string name="nav_header_title">Maya hesaplayıcı</string>
    <string name="menu_home">Maya hesaplayıcı</string>
    <string name="menu_spenden">Bizi destekleyin!</string>
    <string name="action_settings">Ayarlar</string>
    <string name="spenden.unterstuetzen">Bize nasıl destek olabilirsiniz?</string>
    <string name="spenden.arten">Bizi üç farklı şekilde destekleyebilirsiniz. Sadece 1 € karşılığında lezzetli bir dijital fal bisküvisi satın alma ve satın alma işleminden hemen sonra gelecekteki bir okumayı alma seçeneğiniz var. Ancak endişelenmeyin, uygulama elbette herhangi bir şekilde ücretsiz kalır ve herhangi bir kısıtlama olmaksızın bağış olmadan kullanılabilir. Bu bisküvi için para harcamak istemiyorsanız, bunun yerine -ücretsiz- fal bisküvisi için düğmeye tıklayabilirsiniz. Tek yapmanız gereken kısa bir tanıtım videosunun tamamını izlemek ve herhangi bir ödeme yapmak zorunda kalmadan falınızı hemen alacaksınız. Eğer fal bisküvisi ya da gelecek falı istemiyorsanız, bizi desteklemenin başka bir yolu daha var. İsterseniz Ko-Fi sayfamızdaki butonu kullanarak kahve fonumuza katkıda bulunabilirsiniz. Ancak yine de uygulamanın kullanımı ücretsiz ve herhangi bir kısıtlama olmaksızın devam etmektedir. Yardımınız her türlü takdire şayandır ve desteğiniz için teşekkür ederiz!</string>
    <string name="spenden.keks">Şans bisküvisi 1€</string>
    <string name="spenden.Kaffeekasse">Kahve fonu</string>
    <string name="spenden.kostenloser">bedava servet bi̇sküvi̇si̇</string>
    <string name="spenden.buttonKeks">Şans bisküvisi</string>
    <string name="spenden.txtkeks">Bu düğme ile sadece 1 € karşılığında lezzetli bir dijital fal bisküvisi satın alabilir ve sonrasında kişisel gelecek falınızı alabilirsiniz. Fal bisküvisi sadece neşe getirmekle kalmaz, aynı zamanda size geleceğiniz hakkında bir fikir verir!  Lütfen fal bisküvisinin gerçek para ile satın alındığını unutmayın.</string>
    <string name="spenden.txtkostenkeks">Bu özel düğme ile ücretsiz bir fal bisküvisi kazanıyorsunuz. Çok basit: düğmeye basın, açılan kısa reklamı izleyin ve reklamı kapattıktan sonra hemen geleceğinizin yorumunu alacaksınız. En iyi yanı ise bisküvinin bu versiyonunun sizin için tamamen ücretsiz olması! Aynı zamanda, bu bizim için anlamlı bir fırsat, çünkü reklam geliri uygulamayı daha da geliştirmemize olanak tanıyor, böylece daha fazla keyif alabilir ve yararlanabilirsiniz. Öyleyse ne bekliyorsunuz? Ücretsiz fal bisküvinizi alın ve geleceğin heyecan verici falına bakın!</string>
    <string name="spenden.GeldfürunsereKaffeekasse">Kahve fonumuz için para</string>
    <string name="spenden.txtKaffekasse">Bu butona tıkladığınızda doğrudan Ko-Fi sayfamıza yönlendirileceksiniz. Orada, seçtiğiniz ödeme yöntemiyle kahve fonumuza serbestçe seçebileceğiniz bir miktar bağışta bulunma olanağına sahipsiniz. Bu parayla hayat iksirimiz olan kahveyi satın alabilir ve geceleri uygulamayı geliştirmek için çalışabiliriz.  Çünkü ne demişler: -Mucizelere, sevgiye ve hepsinden önemlisi kahveye inanın.    Desteğiniz, uygulamayı daha da iyi ve kullanıcı dostu hale getirmemizde bize çok yardımcı oluyor. Bu uygulamaya olan tutkumuzu sürdürmemizi ve onu sürekli geliştirmemizi sağlayan her katkı için inanılmaz derecede minnettarız.  Bu nedenle, bize destek olmak ve bir fincan kahve vermek isterseniz, verebileceğiniz her türlü katkıyı çok isteriz.  Tabii ki, son paranızı bu uygulamaya harcamamanız gerektiğini belirtmem önemli. Zaten kira gibi önemli harcamalar için para biriktirmekte zorlanıyorsanız, bu harika ücretsiz uygulamanın keyfini çıkarın ve paranızı sizin için gerçekten önemli olan şeyler için saklayın.  Memnuniyetiniz ve refahınız bizim için çok önemli ve hiçbir şekilde finansal olarak kendinize yük olmanızı istemiyoruz. Uygulamanın kullanımı tamamen ücretsiz ve sınırsızdır, bu nedenle herhangi bir endişe duymadan istediğiniz zaman keyfini çıkarabilirsiniz.</string>
    <string name="Spracheaendern">Uygulamayı hangi dilde görüntülemek istiyorsunuz?</string>
    <string name="rechner.beschreibung">Kullanışlı tarif dönüştürücümüze hoş geldiniz! Bu akıllı araç ile mevcut bir tarifin miktarlarını kolayca dönüştürebilirsiniz. İster lezzetli bir somun ekmek için bir tarif buldunuz ama iki tane yapmak istiyor olun, ister sadece daha küçük bir porsiyon yapmak istiyor olun, bu hesap makinesi işinizi kolaylaştırır!  Ağzınızı sulandıran harika bir tarif bulduğunuzu hayal edin. Ama sonra miktarların sadece bir porsiyon için olduğunu fark ettiğiniz an geliyor. Endişelenmeyin, tarif dönüştürücümüz ile bu artık bir sorun değil!  Artık tüm malzemeleri kafanızda iki kez hesaplamak veya zahmetli bir şekilde dönüştürmek zorunda değilsiniz. Tek yapmanız gereken malzeme miktarlarını forma girmek ve istediğiniz çarpanı seçmek. Miktarın iki katını hazırlamak istiyorsanız, 2 çarpanını seçmeniz yeterlidir. Tarifin sadece yarısını yapmak istiyorsanız, 0,5 çarpanını seçin. Elbette başka faktörler de seçebilirsiniz.</string>
    <string name="rechner.Rezeptrechner">Tarif hesaplayıcı</string>
    <string name="Zutat1">Malzeme 1</string>
    <string name="zutat2">Malzeme 2</string>
    <string name="zutat3">Malzeme 3</string>
    <string name="zutat4">Malzeme 4</string>
    <string name="zutat5">Malzeme 5</string>
    <string name="zutat6">Malzeme 6</string>
    <string name="Multiplikator">Çarpan</string>

</resources>