<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="menu_gallery">Suggerimenti per la cottura</string>
    <string name="menu_slideshow">Cucinare per le vacanze</string>
    <string name="menu_fach">Termini tecnici</string>
    <string name="menu_settings">Impostazioni</string>
    <string name="f.lass">Prendetevi il tempo necessario</string>
    <string name="f.immer">Su Internet si trovano spesso le cosiddette \"ricette express\" per la preparazione del pane. Queste promettono pane fresco e fatto in casa entro poche ore, di solito con l\'aiuto di grandi quantità di lievito. Naturalmente, questo può essere utile se si vuole preparare del pane fresco in modo spontaneo e non si ha molto tempo a disposizione. Tuttavia, se cucinate più regolarmente e siete interessati a un gusto molto più intenso, vi consiglio di passare alla cosiddetta \"lievitazione a lungo termine\". &#10;Per calcolare la quantità di lievito ottimale per la vostra ricetta preferita, utilizzate questo calcolatore.</string>
    <string name="f.jedes">Ogni pagnotta merita di essere cotta!</string>
    <string name="f.nichts">Non avere fretta</string>
    <string name="f.orga">Organizzarsi prima di infornare</string>
    <string name="f.ruck">I contrattempi fanno parte del gioco, anche nella preparazione del pane. &#10;Soprattutto all\'inizio, si commettono molti errori: si usano per sbaglio gli ingredienti sbagliati, le quantità sbagliate o la classica lievitazione eccessiva. Spesso l\'impasto sembra da buttare. &#10;Il mio consiglio è: date una possibilità all\'impasto e mettetelo in forno. Forse il risultato vi sorprenderà e scoprirete un nuovo prodotto preferito.</string>
    <string name="f.dingen">Come per molte cose, nessun maestro è caduto dal cielo. &#10;Dovreste essere consapevoli di questo anche quando scegliete una ricetta. &#10;Naturalmente, le ricette con un numero incredibile di ingredienti sembrano incredibilmente eccitanti, ma consiglio comunque di iniziare con ricette più piccole. Una volta che avrete acquisito una certa dimestichezza con i diversi impasti e che le vostre ricette di base funzioneranno, potrete passare a ricette più avanzate e ispirare gli altri con le vostre conoscenze.</string>
    <string name="f.vorfreude">Nonostante la comprensibile attesa della cottura, una preparazione strutturata è sensata e necessaria. &#10;Chiunque si sia mai accorto che manca un ingrediente mentre impasta a mano e poi abbia cercato di tirarlo fuori dalla credenza &#10;e di pesarlo con le mani sporche di impasto sa di cosa sto parlando. Quindi, prima di iniziare a cuocere, pensate a ciò che vi serve e disponetelo in modo ordinato sul piano di lavoro. &#10;Se vi manca un materiale, siate creativi. Per esempio, uno scolapasta con un canovaccio da cucina inserito può essere un\'ottima alternativa a un cestino per le prove di cottura &#10;oppure potete usare uno spruzzatore per fiori per creare vapore nel forno.</string>
    <string name="f.teiglinge">Quando sarà pronto il mio impasto o i miei pezzi di impasto?</string>
    <string name="f.daumen">Soprattutto all\'inizio è difficile sviluppare un feeling con l\'impasto. Per quanto tempo devo lavorare la mia pasta o per quanto tempo deve riposare? Queste sono due domande che mi ponevo spesso all\'inizio. Ci sono dei semplici trucchi per questo &#10;&#10; tempo di impasto: per questo si può prendere un pezzo di pasta delle dimensioni di una noce e tenerlo tra le mani. &#10;Con delicatezza e sensibilità si tira il pezzo di pasta con entrambe le mani in modo che si formi un sottile strato di pasta. &#10;Questo strato di pasta deve essere così sottile da lasciar trasparire la luce. Se questo sottile strato di pasta si strappa, l\'impasto non è stato lavorato a sufficienza. &#10;&#10;Tempo di lievitazione: per questo \"problema\" esiste il cosiddetto test del pollice. &#10;Premete con il pollice una leggera tacca nell\'impasto. &#10;Se l\'intaglio torna subito indietro, l\'impasto non è ancora pronto. &#10;Se l\'intaglio non torna alla sua forma originale, l\'impasto ha fatto una prova troppo lunga. &#10;Per un tempo di lievitazione ottimale, l\'intaglio si ritira leggermente, ma non raggiunge la forma originale al 100%.</string>
    <string name="s.einwaagen">Nessuna bilancia per i pesi e le misure</string>
    <string name="s.mehl">Pesare la farina senza bilancia</string>
    <string name="s.Mehlvolumen">Volume della farina</string>
    <string name="s.Durchmesser">Diametro</string>
    <string name="s.Gramm">Grammo</string>
    <string name="s.Hefe">Pesare il lievito senza bilancia</string>
    <string name="s.Knetmaschine">Impastare senza impastatrice</string>
    <string name="s.Arbeitsfläche">Impastare con il piano di lavoro</string>
    <string name="s.ohneArbeitsflaeche">Impastare senza un piano di lavoro</string>
    <string name="s.Überschrift">Cucinare per le vacanze</string>
    <string name="s.BBQ">Chi non l\'ha mai provato: andate in vacanza e volete preparare una focaccia da accompagnare al barbecue. Purtroppo la casa delle vacanze non dispone né di una bilancia né di un\'impastatrice. Esistono diverse soluzioni a questi problemi.</string>
    <string name="s.go">Vai</string>
    <string name="s.mehlwaage">Per misurare la farina senza bilancia, c\'è una soluzione semplice: &#10;si usa la densità apparente della farina. La densità apparente indica il peso di una sostanza rispetto a un certo volume. L\'acqua, ad esempio, ha una densità apparente di 1, il che significa che 1000 ml di acqua pesano 1 kg. La farina, invece, è più leggera dell\'acqua. Quindi 1000 ml di farina pesano solo circa 500-600 g. Ora è possibile utilizzare un contenitore - preferibilmente con un segno di calibrazione - per pesare la farina. Inserite il numero di ml nella calcolatrice e verrà calcolato il numero di grammi.</string>
    <string name="s.Hefewaage">Per misurare una quantità di lievito senza una bilancia, si può semplicemente formare il lievito fresco in una palla. &#10;A seconda del diametro della palla di lievito, si può stimare il peso del lievito. &#10;È sufficiente misurare le dimensioni (millimetri) della pallina con il righello sullo schermo e inserire il valore nella calcolatrice. La quantità di lievito sarà indicata in grammi. Naturalmente, non si tratta di valori assolutamente esatti, &#10;ma saranno sufficienti per le vostre vacanze e per la vostra voglia di panificazione spontanea.</string>
    <string name="s.Schüssel">Se non avete spazio per impastare, utilizzate una ciotola e un cucchiaio di legno. Questa variante si basa sull\'impastatrice a sollevamento utilizzata nell\'industria. &#10;Si uniscono tutti gli ingredienti in una ciotola e si mescolano a mano o con un cucchiaio di legno. Nella seconda fase, si posiziona l\'impastatrice a un\'estremità della ciotola e si tira l\'impasto al centro della ciotola. Poi si gira la ciotola di qualche centimetro, si ricomincia dal bordo e si tira l\'impasto fino al centro della ciotola. Ripetere l\'operazione finché l\'impasto non si stende bene senza strapparsi.</string>
    <string name="s.Arbeitsflaeche">Se avete un piano di lavoro per impastare, potete utilizzare questa variante. Anche in questo caso si mescolano tutti gli ingredienti all\'inizio. Si può anche utilizzare una ciotola o direttamente la superficie di lavoro. &#10;Questo metodo si basa su un impastatore a spirale, che crea un effetto di forza dall\'alto verso il basso. &#10;Per farlo, si raggiunge l\'impasto con la mano e lo si piega su se stesso. Poi si preme il pezzo di pasta piegato nell\'impasto dall\'alto verso il basso. Dopo questo passaggio, si gira la ciotola di qualche centimetro e si ricomincia a impastare: si raggiunge la pasta sotto l\'impasto, la si piega su se stessa e si preme il pezzo piegato sul resto dell\'impasto.</string>
    <string name="s.Kneter">Per fare l\'impasto senza impastatrice, si può usare l\'efficienza delle impastatrici industriali come guida&#10; Per le vacanze, sono adatti due metodi, che si differenziano per la disponibilità o meno di un piano di lavoro per impastare&#10; Con entrambi i metodi, va notato che il tempo di impasto è più lungo che con una macchina. Per valutare approssimativamente quando l\'impasto è stato lavorato a sufficienza, esiste il cosiddetto test della finestra (vedi -Consigli - Quando è pronto il mio impasto o i miei pezzi di impasto?)</string>
    <string name="h.Hefeberechnung">Calcolo del lievito</string>
    <string name="h.Mehlgewicht">Peso della farina</string>
    <string name="h.inGramm">in grammi</string>
    <string name="h.Teigruhe">Riposo della pasta (h:min)</string>
    <string name="h.h">h</string>
    <string name="h.min">min</string>
    <string name="h.Temperatur">Temperatur in °C</string>
    <string name="h.C">in °C</string>
    <string name="h.berechnen">Calcolare</string>
    <string name="h.frischhefe">Lievito fresco in g</string>
    <string name="h.oder">o</string>
    <string name="h.Trockenhefe">Lievito secco in g</string>
    <string name="h.Sauerteihg">Pasta madre in g</string>
    <string name="h.Teigruhebeendet">Il riposo dell\'impasto è terminato a:</string>
    <string name="e.Uschrift">Impostazioni</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="w.Fachbegriffe">Termini tecnici</string>
    <string name="w.Woerter">Soprattutto all\'inizio, vi imbatterete in molte parole straniere che non conoscete ancora. Per aiutarvi a iniziare, vi elencherò i termini più importanti per me e ve li spiegherò.</string>
    <string name="w.Stockgare">appiccicosa</string>
    <string name="w.vordemformen">Far riposare l\'impasto dopo averlo lavorato ma prima di dargli forma.</string>
    <string name="w.Stueckgare">Prova pezzo:</string>
    <string name="w.vordembacken">Il tempo di riposo dopo la formatura dell\'impasto ma prima della cottura.</string>
    <string name="w.Schwaden">Andane:</string>
    <string name="w.krumenbild">Il vapore è il vapore acqueo che viene aggiunto al processo di cottura. Garantisce un aspetto migliore della crosta.</string>
    <string name="w.Teigausbeute">Resa dell\'impasto:</string>
    <string name="w.TAerklaert">La resa dell\'impasto (TA) indica quanti chilogrammi di acqua vengono utilizzati per 100 chilogrammi di farina. Più alto è il TA, più acqua viene utilizzata. Ma attenzione: più alto è il TA, più difficile è la lavorazione. &#10;A titolo di esempio: nella ricetta si utilizzano 500 grammi di farina e 300 grammi di acqua. &#10;Il risultato è una resa dell\'impasto pari a 160.</string>
    <string name="w.Hydration">Idratazione:</string>
    <string name="w.hydrationerklaaert">L\'idratazione è uguale all\'AT, ma è espressa in percentuale. La percentuale di acqua viene calcolata in relazione alla farina. Esempio: nella ricetta vengono utilizzati 500 grammi di farina e 300 grammi di acqua. Il risultato è un\'idratazione del 60%.</string>
    <string name="w.griffigkeit">Impugnatura:</string>
    <string name="w.griffigekiterklaert">Il grip descrive la struttura della farina. Se è richiesta una farina con un grip elevato, significa che si tratta di una farina scura con un\'alta percentuale di bucce.</string>
    <string name="w.type">Tipo:</string>
    <string name="w.typerklaert">Il tipo indica quanti milligrammi di minerali sono contenuti in 100 grammi di farina. Poiché i minerali si trovano nella parte esterna del chicco, il tipo aumenta quanto più scura è la farina.</string>
    <string name="w.Schluss">Conclusione:</string>
    <string name="w.schlusserklaert">Quando una palla di pasta viene formata in una forma, c\'è una cucitura. Questa è chiamata estremità.</string>
    <string name="w.Wirken">Lavoro:</string>
    <string name="w.synonym">Usato come sinonimo di modellare l\'impasto.</string>
    <string name="w.ausbund">esempio:</string>
    <string name="w.ausbunderklaert">La parte strappata della crosta, che si forma durante il processo di cottura, è chiamata colletto. Può essere causato da un taglio o da un incidente.</string>
    <string name="settings.Entwickler">Gli sviluppatori si presentano:</string>
    <string name="settings.michi">MIchi</string>
    <string name="settings.sebi">Sebi</string>
    <string name="VorstellungMichi">Mi chiamo Michael. Il mio percorso professionale è iniziato con un apprendistato come specialista in tecnologia alimentare. Già allora mi era chiaro che volevo unire la mia passione per il cibo e la tecnologia per sviluppare prodotti innovativi e far progredire l\'industria alimentare. Nei due anni successivi, mi è stato permesso di lavorare nel reparto qualità, acquisendo così una profonda conoscenza dei processi e degli standard essenziali per la produzione di alimenti sicuri e di alta qualità. Dopo l\'apprendistato, ho proseguito la mia formazione e mi sono diplomato come tecnico in tecnologia alimentare. Ora sto per iniziare un nuovo capitolo della mia carriera: presto inizierò una laurea in biochimica. Non vedo l\'ora di affrontare questa sfida, perché mi consentirà di ampliare e approfondire le mie conoscenze e di addentrarmi ancora di più negli aspetti scientifici dello sviluppo alimentare. Al di fuori della mia carriera professionale, il calcio e il club musicale sono le mie grandi passioni. Nel calcio, non solo ho l\'opportunità di essere attivo nello sport, ma anche di lavorare in squadra e raggiungere obiettivi insieme. Nel tempo libero sono sempre aperto a nuove esperienze. Mi piace fare escursioni per godermi la natura e mi piace anche cimentarmi in cucina per creare nuove ricette.</string>
    <string name="VorstelungSebi">Mi chiamo Sebi e sono felice di presentarmi a voi. Il mio percorso è iniziato con gli esami di maturità presso l\'Istituto Tecnico, dove ho scoperto il mio entusiasmo per la tecnologia e l\'innovazione. A questo sono seguiti gli studi di informatica, che mi hanno introdotto nell\'affascinante mondo della programmazione e delle tecnologie digitali.  Durante gli studi ho sviluppato una particolare passione per il settore della guida autonoma. L\'idea di far navigare i veicoli in modo autonomo con l\'aiuto dell\'intelligenza artificiale e di algoritmi avanzati mi affascina immensamente. È un settore in costante crescita e avrà un impatto significativo sul futuro della mobilità.  Oltre alla mia carriera professionale, sono un appassionato di mountain bike. Esplorare la natura e provare il brivido del fuoristrada mi permette di staccare dalla frenesia della vita quotidiana. Mi aiuta a schiarirmi le idee e a ricaricarmi per affrontare i miei progetti e le mie sfide.</string>
    <string name="h.sinn">Questo calcolatore è stato progettato per aiutarvi a trovare la quantità ottimale di lievito per la vostra ricetta. Può essere utile se, ad esempio, si trova una ricetta che si vuole preparare ma non si è soddisfatti del tempo di riposo dell\'impasto o se si preferisce conservare l\'impasto in frigorifero invece che a temperatura ambiente. A tale scopo, sommate la farina utilizzata nella ricetta (indipendentemente dal tipo di farina) e inseritela alla voce Peso della farina. Pensate poi a quanto tempo volete far riposare l\'impasto: inserite le ore e i minuti nel campo corrispondente. Nell\'ultimo campo, inserire la temperatura a cui l\'impasto deve riposare. Dopo aver inserito tutti e tre gli elementi, fare clic su -Calcolo-. Le quantità necessarie di lievito fresco, lievito secco o pasta madre vengono calcolate in grammi.</string>
    <string name="Code1">Oggi è il vostro giorno fortunato. Andate avanti con coraggio!</string>
    <string name="Code2">Presto sperimenterete una gioia inaspettata</string>.
    <string name="Code3">Credete in voi stessi, perché siete più capaci di quanto pensiate</string>.
    <string name="Code4">Le cose migliori della vita sono ancora in viaggio verso di voi.</string>
    <string name="Code5">Siate pazienti, le cose belle richiedono tempo.</string>
    <string name="Code6">La tua creatività ti condurrà a grandi risultati.</string>
    <string name="Code7">Oggi è un giorno pieno di sorprese positive.</string>
    <string name="Code8">Un sorriso può fare molte cose, provalo.</string>
    <string name="Code9">Le cose belle arrivano a chi le aspetta.</string>
    <string name="Code10">La vostra perseveranza sarà ripagata, continuate così!</string>
    <string name="Code11">Apritevi a nuove possibilità, potrebbero sorprendervi.</string>
    <string name="Code12">Hai la capacità di superare gli ostacoli.</string>
    <string name="Code13">Le difficoltà di oggi saranno i ricordi di domani.</string>
    <string name="Code14">Credete in voi stessi, e anche gli altri lo faranno.</string>
    <string name="Code15">Il vostro intuito vi guiderà sulla strada giusta.</string>
    <string name="Code16">Fissa obiettivi chiari e perseguili con costanza.</string>
    <string name="Code17">Vi sarà presto data un opportunità speciale.</string>
    <string name="Code18">Preoccupatevi dei piccoli piaceri della vita.</string>
    <string name="Code19">La fortuna arriva a coloro che pensano positivamente.</string>
    <string name="Code20">La tua perseveranza ti porterà dove vuoi andare.</string>
    <string name="Code21">Lasciatevi alle spalle il passato e concentratevi sul futuro.</string>
    <string name="Code22">Fidati del tuo istinto, ti guiderà.</string>
    <string name="Code23">Beneficerete del sostegno dei vostri amici.</string>
    <string name="Code24">Oggi è un buon giorno per correre un rischio.</string>
    <string name="Code25">Hai il potere di realizzare i tuoi sogni.</string>
    <string name="Code26">Tratta gli altri come vuoi essere trattato tu.</string>
    <string name="Code27">La vostra ingegnosità sarà ammirata.</string>
    <string name="Code28">Oggi è un giorno in cui essere grati per ciò che si ha.</string>
    <string name="Code29">La soluzione al tuo problema è già dentro di te.</string>
    <string name="Code30">Cè sempre un motivo per sorridere, trova il tuo!</string>
    <string name="Code31">Il momento migliore per un nuovo inizio è adesso.</string>
    <string name="Code32">Credere nella magia degli inizi, tutto è possibile.</string>
    <string name="Code33">Il vostro talento sarà presto riconosciuto.</string>
    <string name="Code34">Goditi dei piccoli progressi che fai.</string>
    <string name="Code35">Aggrappati ai tuoi sogni, ne vale la pena.</string>
    <string name="Code36">La vostra gentilezza porterà gioia agli altri.</string>
    <string name="Code37">Il mondo sta aspettando di essere scoperto da voi.</string>
    <string name="Code38">Fidate nella vostra capacità di superare gli ostacoli.</string>
    <string name="Code39">Sei unico, mostra al mondo la tua individualità.</string>
    <string name="Code40">Oggi è un giorno per aiutare gli altri.</string>
    <string name="app_name">Heferechner</string>
    <string name="nav_header_title">Calcolo del lievito</string>
    <string name="menu_home">Calcolo del lievito</string>
    <string name="menu_spenden">Sosteneteci!</string>
    <string name="action_settings">Impostazioni</string>
    <string name="spenden.unterstuetzen">Come potete sostenerci?</string>
    <string name="spenden.arten">Potete sostenerci in tre modi diversi. Avete la possibilità di acquistare un delizioso biscotto della fortuna digitale a solo 1€ e di ricevere una lettura futura direttamente dopo l\'acquisto. Ma non preoccupatevi, l\'applicazione rimane ovviamente gratuita in qualsiasi forma e può essere utilizzata senza donazioni senza alcuna restrizione. Se non volete spendere soldi per questo biscotto, potete invece cliccare sul pulsante per il biscotto della fortuna gratuito. Basta guardare un breve video promozionale nella sua interezza e riceverete immediatamente la vostra lettura della fortuna senza dover pagare nulla. E se non vi piace il biscotto della fortuna o la lettura del futuro, c\'è un altro modo per sostenerci. Se volete, potete usare il pulsante sulla nostra pagina Ko-Fi per lasciare un contributo al nostro fondo per il caffè. Ma anche in questo caso l\'uso dell\'applicazione rimane gratuito e senza alcuna restrizione. Il vostro aiuto è molto apprezzato in qualsiasi forma e vi ringraziamo per il vostro sostegno!</string>
    <string name="spenden.keks">Biscotto della fortuna a 1€</string>
    <string name="spenden.Kaffeekasse">Fondo caffè</string>
    <string name="spenden.kostenloser">biscotto della fortuna gratuito</string>
    <string name="spenden.buttonKeks">Biscotto della fortuna</string>
    <string name="spenden.txtkeks">Con questo pulsante potete acquistare un delizioso biscotto della fortuna digitale a solo 1€ e ricevere in seguito la vostra lettura del futuro personale. Il biscotto della fortuna non solo porta gioia, ma vi dà anche una visione del vostro futuro!  Si prega di notare che il biscotto della fortuna viene acquistato con denaro reale.</string>
    <string name="spenden.txtkostenkeks">Con questo pulsante speciale si ottiene un biscotto della fortuna in omaggio. È molto semplice: premete il pulsante, guardate il breve spot pubblicitario che appare e, dopo averlo chiuso, otterrete immediatamente l\'interpretazione del vostro futuro. La cosa migliore è che questa versione del biscotto è completamente gratuita! Allo stesso tempo, è un\'opportunità significativa per noi, in quanto gli introiti pubblicitari ci permettono di migliorare ulteriormente l\'applicazione in modo che possiate goderne e trarne ancora più beneficio. Quindi cosa state aspettando? Prendete il vostro biscotto della fortuna gratuito e ricevete un\'emozionante lettura del futuro!</string>
    <string name="spenden.GeldfürunsereKaffeekasse">Soldi per il nostro fondo per il caffè</string>
    <string name="spenden.txtKaffekasse">Se cliccate su questo pulsante, verrete portati direttamente alla nostra pagina Ko-Fi. Lì avrete la possibilità di donare un importo liberamente selezionabile al nostro fondo per il caffè con il metodo di pagamento che preferite. Con questo denaro possiamo comprare il nostro elisir di lunga vita, il caffè, e anche lavorare di notte ai miglioramenti dell\'app.  Perché come dice il proverbio: \"Credi nei miracoli, nell\'amore e soprattutto nel caffè\".    Il vostro sostegno ci è di grande aiuto per rendere l\'app ancora migliore e più facile da usare. Siamo incredibilmente grati per ogni contributo che ci permette di portare avanti la nostra passione per questa app e di migliorarla costantemente.  Quindi, se volete sostenerci e offrirci una tazza di caffè, saremo lieti di ricevere il vostro contributo.  Naturalmente, è importante sottolineare che non dovreste spendere i vostri ultimi soldi per questa applicazione. Se state già lottando per racimolare i soldi per spese importanti come l\'affitto, godetevi questa meravigliosa applicazione gratuita e tenete i vostri soldi per le cose che contano davvero per voi.  La vostra soddisfazione e il vostro benessere sono molto importanti per noi e non vogliamo che vi opprimano finanziariamente in alcun modo. L\'uso dell\'app è completamente gratuito e illimitato, quindi potete goderne in qualsiasi momento senza preoccupazioni.</string>
    <string name="Spracheaendern">In quale lingua si desidera visualizzare l\'applicazione?</string>
    <string name="rechner.beschreibung">Benvenuti nel nostro pratico convertitore di ricette! Con questo strumento intelligente potete convertire facilmente le quantità di una ricetta esistente. Sia che abbiate trovato una ricetta per una deliziosa pagnotta, ma vogliate farne due, sia che vogliate semplicemente preparare una porzione più piccola, questo calcolatore rende tutto più facile!  Immaginate di aver trovato una ricetta fantastica che vi fa venire l\'acquolina in bocca. Ma poi arriva il momento in cui vi rendete conto che le quantità sono solo per una porzione. Non preoccupatevi, con il nostro convertitore di ricette questo non è più un problema!  Non dovrete più calcolare due volte tutti gli ingredienti a mente o convertirli faticosamente. Basta inserire le quantità degli ingredienti nel modulo e selezionare il moltiplicatore desiderato. Se si vuole preparare il doppio della quantità, basta scegliere un moltiplicatore di 2. E se si vuole preparare solo la metà, si può scegliere un moltiplicatore di 2. Se invece volete preparare solo metà della ricetta, scegliete un moltiplicatore di 0,5. Naturalmente, potete scegliere anche altri fattori.</string>
    <string name="rechner.Rezeptrechner">Calcolatore di ricette</string>
    <string name="Zutat1">Ingrediente 1</string>
    <string name="zutat2">Ingrediente 2</string>
    <string name="zutat3">Ingrediente 3</string>
    <string name="zutat4">Ingrediente 4</string>
    <string name="zutat5">Ingrediente 5</string>
    <string name="zutat6">Ingrediente 6</string>
    <string name="Multiplikator">Moltiplicatore</string>
    <string name="Rezeptrechner">Calcolatore di ricette</string>
</resources>