<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="menu_gallery">Советы по выпечке</string>
    <string name="menu_slideshow">Праздничная выпечка</string>
    <string name="menu_fach">Технические термины</string>
    <string name="menu_settings">Настройки</string>
    <string name="f.lass">" Не торопитесь"</string>
    <string name="f.immer">В Интернете то и дело появляются так называемые \"экспресс-рецепты\" для выпечки хлеба. Они обещают свежий домашний хлеб в течение нескольких часов - как правило, с использованием очень большого количества дрожжей. Конечно, это может быть полезно, если вы хотите испечь свежий хлеб спонтанно и у вас нет времени. Однако если вы печете более регулярно и заинтересованы в гораздо более интенсивном вкусе, советую перейти на так называемую \"длительную закваску\". &#10;Для расчета оптимального количества дрожжей для Вашего любимого рецепта воспользуйтесь этим калькулятором.</string>
    <string name="f.jedes">" Каждый каравай заслуживает того, чтобы быть &#10;испеченным!"</string>
    <string name="f.nichts">" Не торопите события"</string>
    <string name="f.orga">" Организуйте работу перед выпечкой"</string>
    <string name="f.ruck">Неудачи - это часть игры, даже при выпечке хлеба. &#10;Особенно в начале, вы будете совершать много ошибок: случайно использовать не те ингредиенты, не то количество или классическую передержку. Часто тесто выглядит так, будто его нужно выбросить. Мой вам совет: дайте тесту шанс и поставьте его в печь. Возможно, результат вас удивит, и вы откроете для себя новый любимый продукт.</string>
    <string name="f.dingen">Как и во многих других вещах, ни один мастер не свалился с неба. &#10;Об этом следует помнить и при выборе рецепта. &#10;Конечно, рецепты с невероятным количеством ингредиентов звучат невероятно захватывающе, но я все же рекомендую начинать с небольших рецептов. Когда вы освоите различные виды теста и ваши базовые рецепты будут работать, вы сможете перейти к более сложным рецептам и вдохновлять других своими знаниями.</string>
    <string name="f.vorfreude">Несмотря на понятное предвкушение выпечки, структурированная подготовка разумна и необходима. Каждый, кто хоть раз замечал, что при замешивании вручную не хватает какого-либо ингредиента, а затем пытался достать его из шкафа и взвесить измазанными в тесте руками, знает, о чем я говорю. Поэтому, прежде чем приступить к выпечке, подумайте, что вам нужно, и аккуратно разложите это на рабочей поверхности. &#10;Если вам не хватает какого-то материала, подойдите к делу творчески. Например, сито для макарон со вставленным в него кухонным полотенцем может стать отличной альтернативой корзине для расстойки, а для создания пара в духовке можно использовать распылитель для цветов.</string>
    <string name="f.teiglinge">" Когда будет готово тесто или тестовые заготовки?"</string>
    <string name="f.daumen">Особенно вначале трудно выработать чувство теста. Как долго я должен месить тесто или как долго оно должно отдыхать? Эти два вопроса я часто задавал себе в самом начале. Для этого есть простые приемы &#10;&#10; время замеса: для этого можно взять кусочек теста размером с грецкий орех и зажать его между ладонями. Аккуратно и чувствительно раздвиньте кусок теста обеими руками так, чтобы образовался тонкий слой теста. Этот слой теста должен быть настолько тонким, чтобы сквозь него мог просвечивать свет. Если этот тонкий слой теста рвется, значит, тесто было недостаточно вымешано. &#10;&#10;Время расстойки: Для решения этой \"проблемы\" существует так называемый тест большого пальца. Надавите большим пальцем на небольшую выемку в тесте. Если выемка сразу же отходит, тесто еще не готово. Если выемка не возвращается в исходную форму, тесто расстойки слишком долго. Для оптимального времени расстойки выемка должна слегка вернуться, но не до 100% первоначальной формы.</string>
    <string name="s.einwaagen">" Отсутствие весов для взвешивания"</string>
    <string name="s.mehl">Взвешивание муки без весов</string>
    <string name="s.Mehlvolumen">Объем муки</string>
    <string name="s.Durchmesser">Диаметр</string>
    <string name="s.Gramm">Грамм</string>
    <string name="s.Hefe">Взвешивание дрожжей без весов</string>
    <string name="s.Knetmaschine">" Замешивание без тестомесильной машины"</string>
    <string name="s.Arbeitsfläche">Разминание с использованием рабочей поверхности</string>
    <string name="s.ohneArbeitsflaeche">Замешивание без рабочей поверхности</string>
    <string name="s.Überschrift">Праздничная выпечка</string>
    <string name="s.BBQ">Кто с этим не сталкивался: вы едете в отпуск и хотите приготовить лепешки к барбекю. К сожалению, в вашем доме отдыха нет ни весов, ни тестомесильной машины. Существуют различные решения этой проблемы.</string>
    <string name="s.go">Перейти на сайт</string>
    <string name="s.mehlwaage">Чтобы измерить муку без весов, есть простое решение: &#10;Вы используете насыпную плотность муки. Насыпная плотность показывает, насколько тяжелым является вещество по отношению к определенному объему. Например, насыпная плотность воды равна 1, что означает, что 1000 мл воды весит 1 кг. Мука, напротив, легче воды. Поэтому 1000 мл муки весит всего около 500-600 г. Теперь для взвешивания муки можно использовать емкость, желательно с калибровочной меткой. Введите количество мл в калькулятор, и будет рассчитано количество граммов.</string>
    <string name="s.Hefewaage">Чтобы измерить количество дрожжей без весов, можно просто сформировать свежие дрожжи в шарик. &#10;В зависимости от диаметра дрожжевого шарика можно определить вес дрожжей. Для этого достаточно измерить размер шарика (в миллиметрах) линейкой на экране и ввести значение в калькулятор. &#10;Количество дрожжей будет выдано вам в граммах. Конечно, это не совсем точные значения, но их будет достаточно для ваших праздников и спонтанного желания испечь.</string>
    <string name="s.Schüssel">Если у вас нет места для замешивания, используйте миску и деревянную ложку. &#10;Этот вариант основан на подъемном тестомесе, используемом в промышленности. &#10;Вы смешиваете все ингредиенты в миске и перемешиваете их вручную или деревянной ложкой. &#10;На втором этапе вы ставите миксер на один конец миски и тянете тесто к середине миски. Затем переверните миску на несколько сантиметров, снова начните с края и протяните тесто к середине миски. Повторяйте этот процесс до тех пор, пока тесто не будет хорошо растягиваться и не порвется.</string>
    <string name="s.Arbeitsflaeche">Если у вас есть рабочая поверхность для замешивания, можно использовать этот вариант. В этом случае вы также смешиваете все ингредиенты в самом начале. Для этого можно также использовать миску или непосредственно рабочую поверхность. Этот метод основан на использовании триального тестомеса, который создает силовое воздействие сверху вниз. Для этого нужно залезть рукой под тесто и перевернуть его на себя. Затем сложенный кусок теста вдавливается в тесто сверху вниз. После этого миска переворачивается на несколько сантиметров, и процесс замешивания начинается снова: вы протягиваете руку под тестом, складываете его и вдавливаете сложенный кусок в оставшуюся часть теста.</string>
    <string name="s.Kneter">Для приготовления теста без тестомеса можно ориентироваться на эффективность промышленных тестомесов&#1080; Для праздников подходят два способа, которые отличаются тем, есть ли у вас свободная рабочая поверхность для замеса или нет&#1080; При обоих способах следует учитывать, что время замеса больше, чем при использовании машины. Чтобы примерно определить, когда тесто уже достаточно вымесили, существует так называемый \"оконный тест\" (см. - Советы - Когда мое тесто или мои тестовые заготовки готовы?).</string>
    <string name="h.Hefeberechnung">Расчет дрожжей</string>
    <string name="h.Mehlgewicht">Вес муки</string>
    <string name="h.inGramm">в граммах</string>
    <string name="h.Teigruhe">Отдых теста (ч:мин)</string>
    <string name="h.h">h</string>
    <string name="h.min">min</string>
    <string name="h.Temperatur">Температура в °C</string>
    <string name="h.C">в °C</string>
    <string name="h.berechnen">Рассчитать</string>
    <string name="h.frischhefe">Свежие дрожжи в г</string>
    <string name="h.oder">или</string>
    <string name="h.Trockenhefe">Сухие дрожжи в г</string>
    <string name="h.Sauerteihg">Сухари в г</string>
    <string name="h.Teigruhebeendet">Отдых теста завершен при:</string>
    <string name="e.Uschrift">Настройки</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="w.Fachbegriffe">Технические термины</string>
    <string name="w.Woerter">Особенно на первых порах вы столкнетесь со многими иностранными словами, которые вам еще не знакомы. Чтобы помочь вам начать работу, я перечислю наиболее важные для меня термины и объясню их.</string>
    <string name="w.Stockgare">липкий</string>
    <string name="w.vordemformen">После замеса, но перед формованием, тесто должно отдохнуть.</string>
    <string name="w.Stueckgare">Расстойка деталей:</string>
    <string name="w.vordembacken">Время отдыха после формования теста, но перед выпечкой.</string>
    <string name="w.Schwaden">Валки:</string>
    <string name="w.krumenbild">Пар - это водяной пар, который добавляется в процесс выпечки. Он обеспечивает лучший внешний вид корочки.</string>
    <string name="w.Teigausbeute">Выход теста:</string>
    <string name="w.TAerklaert">Выход теста (TA) показывает, сколько килограммов воды расходуется на 100 кг муки. Чем выше показатель TA, тем больше воды используется. Но следует иметь в виду: чем выше ТА, тем сложнее процесс обработки. &#10;В качестве примера: в рецепте используется 500 г муки и 300 г воды. &#10;В результате выход теста составит 160 г.</string>
    <string name="w.Hydration">Гидратация:</string>
    <string name="w.hydrationerklaaert">Гидратация - это то же самое, что и ТА, но выражается в процентах. Процентное содержание воды рассчитывается по отношению к муке. Пример: в рецептуре используется 500 г муки и 300 г воды. В результате гидратация составит 60 %.</string>
    <string name="w.griffigkeit">Захват:</string>
    <string name="w.griffigekiterklaert">Сцепление характеризует структуру муки. Если требуется мука с высокой клейковиной, то это означает, что мука темного цвета с высокой долей шелухи.</string>
    <string name="w.type">Тип:</string>
    <string name="w.typerklaert">Тип показывает, сколько миллиграммов минералов содержится в 100 граммах муки. Поскольку минеральные вещества находятся во внешней части зерна, тип увеличивается тем больше, чем темнее мука.</string>
    <string name="w.Schluss">Заключение:</string>
    <string name="w.schlusserklaert">Когда шар из теста формируется в форму, остается шов. Он называется концом.</string>
    <string name="w.Wirken">Работа:</string>
    <string name="w.synonym">Используется как синоним для придания формы тесту.</string>
    <string name="w.ausbund">Ausbund:</string>
    <string name="w.ausbunderklaert">Оторванная часть корки, которая образуется в процессе выпечки, называется воротничком. Это может быть вызвано порезом или случайностью.</string>
    <string name="settings.Entwickler">Разработчики представляются:</string>
    <string name="settings.michi">Michi</string>
    <string name="settings.sebi">Sebi</string>
    <string name="VorstellungMichi">Меня зовут Михаил. Мой профессиональный путь начался со стажировки в качестве специалиста по пищевым технологиям. Уже тогда мне было ясно, что я хочу объединить свою страсть к еде и технологиям, чтобы разрабатывать инновационные продукты и развивать пищевую промышленность. В последующие два года я получил возможность работать в отделе качества и, таким образом, глубоко проникся процессами и стандартами, необходимыми для производства высококачественных и безопасных продуктов питания. После окончания стажировки я продолжил свое образование и получил специальность техника-технолога пищевой промышленности. Сейчас я начинаю новую главу в своей карьере: скоро я получу степень по биохимии. Я с нетерпением жду этой задачи, поскольку она позволит мне расширить и углубить свои знания, чтобы еще больше проникнуть в научные аспекты разработки продуктов питания. Помимо профессиональной деятельности, моими большими увлечениями являются футбол и музыкальный клуб. В футболе у меня есть возможность не только активно заниматься спортом, но и работать в команде и вместе добиваться поставленных целей. В свободное время я всегда открыт для новых впечатлений. Мне нравится ходить в походы, чтобы насладиться природой, а также пробовать свои силы на кухне, создавая новые рецепты.</string>
    <string name="VorstelungSebi">Меня зовут Себи, и я рад представить вам себя. Мой путь начался со сдачи экзаменов в Высшей технической школе, где я обнаружил свою увлеченность технологиями и инновациями. Затем последовало изучение информатики, которое познакомило меня с увлекательным миром программирования и цифровых технологий.  Во время учебы я особенно увлекся автономным вождением. Идея автономного управления транспортными средствами с помощью искусственного интеллекта и современных алгоритмов меня очень увлекает. Эта область постоянно развивается и окажет значительное влияние на будущее мобильности.  Помимо профессиональной деятельности, я увлекаюсь горным велосипедом. Знакомство с природой и острые ощущения от езды по бездорожью дают мне возможность отдохнуть от повседневной суеты. Это помогает мне очистить голову и зарядиться энергией для участия в проектах и решении задач.</string>
    <string name="h.sinn">Этот калькулятор предназначен для того, чтобы помочь вам найти оптимальное количество дрожжей для вашего рецепта. Это может быть полезно, например, если вы нашли рецепт, который хотите испечь, но вас не устраивает указанное время отстоя теста или вы предпочитаете хранить тесто в холодильнике, а не при комнатной температуре. Для этого необходимо сложить количество муки, использованной в рецепте (независимо от ее вида), и ввести его в графу \"Вес муки\". Затем подумайте, сколько времени тесто должно отдыхать - введите часы и минуты в соответствующее поле. В последнем поле введите температуру, при которой тесто должно отдыхать. После ввода всех трех данных нажмите на кнопку -Calculate-. Необходимое количество свежих дрожжей, сухих дрожжей или закваски будет рассчитано в граммах.</string>
    <string name="Code1">Сегодня ваш счастливый день. Смело идите вперед! </string>.
    <string name="Code2">Вскоре вы испытаете неожиданную радость</string>.
    <string name="Code3">Верьте в себя, ведь вы способны на большее, чем вам кажется</string>.
    <string name="Code4">Лучшие вещи в жизни еще на пути к вам.</string>.
    <string name="Code5">Будьте терпеливы, на все хорошее нужно время.</string>
    <string name="Code6">Ваши творческие способности приведут вас к великим достижениям.</string>
    <string name="Code7">Сегодняшний день полон позитивных сюрпризов.</string>
    <string name="Code8">Улыбка может сделать многое, попробуйте.</string>
    <string name="Code9">Хорошие вещи приходят к тем, кто их ждет.</string>
    <string name="Code10">Ваше упорство принесет свои плоды, не останавливайтесь на достигнутом.</string>
    <string name="Code11">Будьте открыты для новых возможностей, они могут вас удивить.</string>
    <string name="Code12">Вы обладаете способностью преодолевать препятствия.</string>
    <string name="Code13">Сегодняшние трудности станут завтрашними воспоминаниями.</string>
    <string name="Code14">Верьте в себя, и другие тоже поверят.</string>
    <string name="Code15">Ваша интуиция направит вас на правильный путь.</string>
    <string name="Code16">Ставьте четкие цели и упорно их достигайте.</string>
    <string name="Code17">Вскоре вам представится особый шанс.</string>
    <string name="Code18">Ищите в жизни маленькие удовольствия.</string>
    <string name="Code19">Удача приходит к тем, кто мыслит позитивно.</string>
    <string name="Code20">Ваша настойчивость приведет вас туда, куда вы хотите попасть.</string>
    <string name="Code21">Оставьте прошлое позади и сосредоточьтесь на будущем.</string>
    <string name="Code22">Доверяйте своим инстинктам, они вас направят.</string>
    <string name="Code23">Вам будет полезна поддержка друзей.</string>
    <string name="Code24">Сегодня хороший день для того, чтобы рискнуть.</string>
    <string name="Code25">Вы обладаете силой, чтобы воплотить свои мечты в жизнь.</string>
    <string name="Code26">Обращайтесь с другими так, как хотите, чтобы обращались с вами.</string>
    <string name="Code27">Ваша изобретательность будет вызывать восхищение.</string>
    <string name="Code28">Сегодняшний день - день благодарности за то, что у вас есть.</string>
    <string name="Code29">Решение вашей проблемы уже внутри вас.</string>
    <string name="Code30">Всегда есть повод улыбнуться, найдите свой! </string>.
    <string name="Code31">Лучшее время для нового старта - сейчас.</string>
    <string name="Code32">Верьте в магию начинаний, все возможно.</string>
    <string name="Code33">Ваши таланты скоро будут признаны.</string>
    <string name="Code34">Радуйтесь небольшим успехам, которых вы добиваетесь.</string>
    <string name="Code35">Держитесь за свои мечты, они того стоят.</string>
    <string name="Code36">Ваша доброта принесет радость другим.</string>
    <string name="Code37">Мир ждет, чтобы вы его открыли.</string>
    <string name="Code38">Верьте в свою способность преодолевать препятствия.</string>
    <string name="Code39">Вы уникальны, покажите миру свою индивидуальность.</string>
    <string name="Code40">Сегодня день помощи другим.</string>
    <string name="app_name">Дрожжевой помощник</string>
    <string name="nav_header_title">Калькулятор дрожжей</string>
    <string name="menu_home">Калькулятор дрожжей</string>
    <string name="menu_spenden">Поддержите нас!</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="spenden.unterstuetzen">Как вы можете поддержать нас?</string>
    <string name="spenden.arten">Вы можете поддержать нас тремя различными способами. У вас есть возможность купить вкусное цифровое печенье с предсказаниями всего за 1 евро и получить будущее чтение непосредственно после покупки. Но не волнуйтесь, приложение, разумеется, остается бесплатным в любом виде и может использоваться без пожертвований без каких-либо ограничений. Если вы не хотите тратить деньги на это печенье, вы можете нажать на кнопку, чтобы получить -free- печенье с предсказаниями. Достаточно посмотреть короткий рекламный ролик целиком, и вы сразу же получите свое предсказание, не заплатив ничего. Если же вам не нравится ни печенье с предсказаниями, ни будущее чтение, вы можете поддержать нас еще одним способом. Вы можете воспользоваться кнопкой на нашей странице Ko-Fi и оставить пожертвование в фонд кофе, если хотите. Но, опять же, использование приложения остается бесплатным и без каких-либо ограничений. Мы благодарны вам за помощь в любой форме и благодарим вас за поддержку!</string>
    <string name="spenden.keks">Печенье \"Фортуна\" за 1 евро</string>
    <string name="spenden.Kaffeekasse">Кофейный фонд</string>
    <string name="spenden.kostenloser">бесплатное печенье \"Фортуна</string>
    <string name="spenden.buttonKeks">Бисквит \"Удача</string>
    <string name="spenden.txtkeks">С помощью этой кнопки вы можете купить вкусное цифровое печенье с предсказаниями всего за 1 евро и получить после этого свое персональное предсказание будущего. Печенье с предсказаниями не только приносит радость, но и позволяет заглянуть в свое будущее!  Обратите внимание, что печенье с предсказаниями приобретается за реальные деньги.</string>
    <string name="spenden.txtkostenkeks">Нажав на эту специальную кнопку, вы получаете бесплатное печенье с предсказаниями. Все очень просто: нажмите кнопку, посмотрите всплывающий короткий рекламный ролик, и после его закрытия вы сразу же получите толкование своего будущего. Самое приятное, что эта версия печенья для вас совершенно бесплатна! В то же время для нас это значимая возможность, поскольку доходы от рекламы позволяют нам и дальше совершенствовать приложение, чтобы вы могли получать от него еще больше удовольствия и пользы. Так чего же вы ждете? Получите бесплатное печенье с предсказаниями и узнайте о будущем!</string>
    <string name="spenden.GeldfürunsereKaffeekasse">Деньги для нашего фонда кофе</string>
    <string name="spenden.txtKaffekasse">Если вы нажмете на эту кнопку, то попадете прямо на нашу страницу Ko-Fi. Там у вас есть возможность перечислить выбранную вами сумму в наш кофейный фонд с помощью выбранного вами способа оплаты. На эти деньги мы сможем покупать наш эликсир жизни - кофе, а также работать над улучшением приложения по ночам.  Ведь как говорится: \"Верьте в чудеса, любовь и, прежде всего, кофе\".    Ваша поддержка очень помогает нам сделать приложение еще лучше и удобнее. Мы невероятно благодарны за каждый вклад, который позволяет нам продолжать увлекаться этим приложением и постоянно совершенствовать его.  Поэтому, если вы хотите поддержать нас и подарить нам чашечку кофе, мы будем рады любому вашему вкладу.  Конечно, важно отметить, что вы не должны тратить последние деньги на это приложение. Если вы и так с трудом наскребаете деньги на такие важные расходы, как квартплата, просто наслаждайтесь этим замечательным бесплатным приложением и сохраняйте свои деньги для тех вещей, которые действительно имеют для вас значение.  Для нас очень важно ваше удовлетворение и благополучие, и мы не хотим, чтобы вы обременяли себя финансовыми расходами. Использование приложения остается совершенно бесплатным и неограниченным, поэтому вы можете пользоваться им в любое время без каких-либо опасений.</string>
    <string name="Spracheaendern">На каком языке вы хотите отображать приложение?</string>
    <string name="rechner.beschreibung">Добро пожаловать в наш удобный конвертер рецептов! С помощью этого интеллектуального инструмента вы можете легко преобразовать количество продуктов в существующем рецепте. Если вы нашли рецепт вкуснейшей буханки хлеба, но хотите приготовить две, или просто хотите сделать меньшую порцию, то этот калькулятор облегчит вам задачу!  Представьте себе, что вы нашли фантастический рецепт, от которого у вас разбегаются глаза. Но наступает момент, когда вы понимаете, что количество продуктов рассчитано только на одну порцию. Не волнуйтесь, с нашим конвертером рецептов это больше не проблема!  Вам больше не придется дважды пересчитывать ингредиенты в уме или кропотливо переводить их. Достаточно ввести количество ингредиентов в форму и выбрать нужный множитель. Если вы хотите приготовить в два раза больше, просто выберите множитель 2. А если нужно сделать только половину рецепта, выберите множитель 0,5. Разумеется, можно выбрать и другие коэффициенты.</string>
    <string name="rechner.Rezeptrechner">Калькулятор рецептов</string>
    <string name="Zutat1">Ингредиент 1</string>
    <string name="zutat2">Ингредиент 2</string>
    <string name="zutat3">Ингредиент 3</string>
    <string name="zutat4">Ингредиент 4</string>
    <string name="zutat5">Ингредиент 5</string>
    <string name="zutat6">Ингредиент 6</string>
    <string name="Multiplikator">Множитель</string>
    <string name="Rezeptrechner">Калькулятор рецептов</string>
</resources>