<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ayudante de levadura</string>
    <string name="menu_slideshow">"Pastelería navideña "</string>
    <string name="menu_fach">Términos técnicos</string>
    <string name="menu_settings">Ajustes</string>
    <string name="f.lass">Tómate tu tiempo</string>
    <string name="f.immer">Una y otra vez se ven en Internet las llamadas \"recetas exprés\" para hacer pan. Prometen pan fresco y casero en pocas horas, normalmente con la ayuda de grandes cantidades de levadura. Por supuesto, esto puede ser útil si quieres hornear pan fresco de forma espontánea y no tienes mucho tiempo. Sin embargo, si hornea con más regularidad y le interesa un sabor mucho más intenso, le aconsejo que cambie al método denominado \"de larga duración\". Utilice esta calculadora para calcular la cantidad óptima de levadura para su receta favorita.</string>
    <string name="f.jedes">Todos los panes merecen ser horneados!</string>
    <string name="f.nichts">No se precipite</string>
    <string name="f.orga">Organícese antes de hornear</string>
    <string name="f.ruck">Los contratiempos forman parte del juego, incluso cuando se hornea pan. Sobre todo al principio, cometerás muchos errores: usar accidentalmente los ingredientes equivocados, cantidades erróneas o un clásico exceso de fermentación. A menudo, la masa parece que debería tirarse. Mi consejo: dale una oportunidad a la masa y métela en el horno. Quizá el resultado te sorprenda y descubras un nuevo producto fav</string>
    <string name="f.dingen">Como ocurre con tantas cosas, ningún maestro ha caído del cielo. También debe ser consciente de ello a la hora de elegir una receta. Por supuesto, las recetas con un número increíble de ingredientes suenan increíblemente emocionantes, pero te recomiendo que empieces con recetas más pequeñas al principio. Una vez que conozcas las diferentes masas y tus recetas básicas funcionen, podrás pasar a recetas más avanzadas e inspirar a otros con tus conocimientos.</string>
    <string name="f.vorfreude">A pesar de la comprensible expectación por hornear, una preparación estructurada es sensata y necesaria. Cualquiera que se haya dado cuenta alguna vez de que falta un ingrediente mientras amasa a mano y luego haya intentado sacarlo del armario y pesarlo con las manos manchadas de masa sabe de lo que hablo. Así que antes de empezar a hornear, piensa en lo que necesitas y colócalo ordenadamente en tu superficie de trabajo. Si te falta algún material, sé creativo. Por ejemplo, un colador de pasta con un paño de cocina insertado puede ser una gran alternativa a una cesta de fermentación, o puedes utilizar un pulverizador de flores para crear vapor en el horno.</string>
    <string name="f.teiglinge">"¿Cuándo estarán listos mi masa o mis "</string>
    <string name="f.daumen">Sobre todo al principio es difícil desarrollar una sensación para la masa. ¿Cuánto tiempo tengo que amasar o cuánto tiempo tiene que reposar la masa? Estas son dos preguntas que me hacía a menudo al principio. Hay trucos sencillos para esto Tiempo de amasado: Para ello puedes coger un trozo de masa del tamaño aproximado de una nuez y sujetarlo entre las manos. Con cuidado y suavidad, separa el trozo de masa con ambas manos para que se forme una fina capa de masa. Esta capa de masa debe ser tan fina que la luz pueda atravesarla. Si esta fina capa de masa se rompe, la masa no se ha amasado lo suficiente. Tiempo de fermentación: Para este \"problema\" existe la llamada prueba del pulgar. Haga una pequeña muesca en la masa con el pulgar. Si la hendidura se recupera, la masa aún no está lista. Si la muesca no recupera su forma original, la masa lleva demasiado tiempo fermentando. Para que el tiempo de fermentación sea óptimo, la muesca debe recuperarse ligeramente, pero no al 100% de su forma original.</string>
    <string name="s.einwaagen">No hay balanzas para las pesas</string>
    <string name="s.mehl">Pesar la harina sin balanza</string>
    <string name="s.Mehlvolumen">Volumen de harina</string>
    <string name="s.Durchmesser">Diámetro</string>
    <string name="s.Gramm">Gram</string>
    <string name="s.Hefe">Pesar la levadura sin balanza</string>
    <string name="s.Knetmaschine">Amasar sin amasadora</string>
    <string name="s.Arbeitsfläche">Amasado con superficie de trabajo</string>
    <string name="s.ohneArbeitsflaeche">Amasar sin superficie de trabajo</string>
    <string name="s.Überschrift">Pastelería navideña</string>
    <string name="s.BBQ">A quién no le ha pasado: te vas de vacaciones y quieres hacer un pan plano para acompañar la barbacoa. Por desgracia, en tu casa de vacaciones no tienes ni báscula ni amasadora. Hay varias soluciones para estos problemas.</string>
    <string name="s.go">ir</string>
    <string name="s.mehlwaage">Para medir la harina sin una balanza, hay una solución sencilla: se utiliza la densidad aparente de la harina. La densidad aparente indica lo pesada que es una sustancia en relación con un determinado volumen. El agua, por ejemplo, tiene una densidad aparente de 1, lo que significa que 1000 ml de agua pesan 1 kg. En cambio, la harina es más ligera que el agua. Así que 1000 ml de harina pesan sólo unos 500-600 g. Ahora puedes utilizar un recipiente -preferiblemente con una marca de calibración- para pesar la harina. Introduce el número de ml en la calculadora y se calculará el número de gramos.</string>
    <string name="s.Hefewaage">Para medir una cantidad de levadura sin una balanza, basta con formar una bola con la levadura fresca. En función del diámetro de la bola de levadura, puedes estimar el peso de la levadura. Basta con medir el tamaño (milímetros) de la bola con la regla que aparece en la pantalla e introducir el valor en la calculadora. La cantidad de levadura se mostrará en gramos. Por supuesto, no son valores absolutamente exactos, pero serán suficientes para tus vacaciones y tus ganas de hornear espontáneamente.</string>
    <string name="s.Schüssel">Si no tiene espacio para amasar, utilice un bol y una cuchara de madera. Esta variante se basa en la batidora industrial. Mezcla todos los ingredientes en un bol y mézclalos a mano o con una cuchara de madera. En el segundo paso, coloca la batidora en un extremo del bol y tira de la masa hacia el centro del bol. A continuación, gira el cuenco unos centímetros, empieza de nuevo en el borde y tira de la masa hasta el centro del cuenco. Repite este proceso hasta que la masa se estire bien sin romperse.</string>
    <string name="s.Arbeitsflaeche">Si dispone de una superficie de trabajo para amasar, puede utilizar esta variante. En ella también se mezclan todos los ingredientes al principio. También puede utilizar un bol o directamente su superficie de trabajo para ello. Este método se basa en una amasadora de espiral, en la que se aplica una fuerza de arriba abajo. Para ello, se mete la mano por debajo de la masa y se dobla sobre sí misma. A continuación, se presiona el trozo de masa doblado sobre la masa de arriba abajo. Después de este paso, se gira el bol unos centímetros y el proceso de amasado comienza de nuevo: se mete la mano debajo de la masa, se dobla sobre sí misma y se presiona el trozo doblado contra el resto de la masa.</string>
    <string name="s.Kneter">Para hacer masa sin amasadora, puede utilizar como guía la eficacia de las amasadoras industriales. Hay dos métodos adecuados para las vacaciones, que difieren en si se dispone o no de una superficie de trabajo para amasar. Con ambos métodos, hay que tener en cuenta que el tiempo de amasado es mayor que con una máquina. Para calcular aproximadamente cuándo se ha amasado la masa el tiempo suficiente, existe la llamada prueba de la ventana. (véase -Consejos- ¿Cuándo está lista mi masa o mis piezas de masa?</string>
    <string name="h.Hefeberechnung">Cálculo de la levadura</string>
    <string name="h.Mehlgewicht">Peso de la harina</string>
    <string name="h.inGramm">en gramo</string>
    <string name="h.Teigruhe">Reposo de la masa(h:min)</string>
    <string name="h.h">h</string>
    <string name="h.min">min</string>
    <string name="h.Temperatur">Temperatura en °C</string>
    <string name="h.C">en °C</string>
    <string name="h.berechnen">Calcule</string>
    <string name="h.frischhefe">Levadura fresca en g</string>
    <string name="h.oder">o</string>
    <string name="h.Trockenhefe">Levadura seca en g</string>
    <string name="h.Sauerteihg">Masa madre en g</string>
    <string name="h.Teigruhebeendet">El reposo de la masa se termina en:</string>
    <string name="e.Uschrift">" Ajustes"</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="w.Fachbegriffe">Términos técnicos</string>
    <string name="w.Woerter">Sobre todo al principio, te encontrarás con muchas palabras extranjeras que aún no conoces. Para que te resulte más fácil empezar, voy a enumerar los términos más importantes para mí y te los explicaré.</string>
    <string name="w.Stockgare">pegajoso</string>
    <string name="w.vordemformen">Dejar reposar la masa después de amasarla pero antes de darle forma.</string>
    <string name="w.Stueckgare">Prueba de piezas:</string>
    <string name="w.vordembacken">El rendimiento de la masa (TA) indica cuántos kilogramos de agua se utilizan por cada 100 kilogramos de harina. Cuanto mayor sea el TA, más agua se utilizará. Pero tenga en cuenta que cuanto mayor sea el TA, más difícil será su elaboración. Como ejemplo: en la receta se utilizan 500 gramos de harina y 300 gramos de agua. El resultado es un rendimiento de la masa de 160.</string>
    <string name="w.Schwaden">Hileras:</string>
    <string name="w.krumenbild">El rendimiento de la masa (TA) indica cuántos kilogramos de agua se utilizan por cada 100 kilogramos de harina. Cuanto mayor sea el TA, más agua se utilizará. Pero tenga en cuenta que cuanto mayor sea el TA, más difícil será su elaboración. Como ejemplo: en la receta se utilizan 500 gramos de harina y 300 gramos de agua. El resultado es un rendimiento de la masa de 160.</string>
    <string name="w.Teigausbeute">Rendimiento de la masa:</string>
    <string name="w.TAerklaert">El rendimiento de la masa (TA) indica cuántos kilogramos de agua se utilizan por cada 100 kilogramos de harina. Cuanto mayor sea el TA, más agua se utilizará. Pero tenga en cuenta que cuanto mayor sea el TA, más difícil será su elaboración. Como ejemplo: en la receta se utilizan 500 gramos de harina y 300 gramos de agua. El resultado es un rendimiento de la masa de 160.</string>
    <string name="w.Hydration">Hidratación:</string>
    <string name="w.hydrationerklaaert">La hidratación es lo mismo que el TA, pero se expresa en porcentaje. El porcentaje de agua se calcula en relación con la harina. Como ejemplo: en la receta se utilizan 500 gramos de harina y 300 gramos de agua. El resultado es una hidratación del 60 %.</string>
    <string name="w.griffigkeit">Agarre:</string>
    <string name="w.griffigekiterklaert">El agarre describe la estructura de la harina. Si se requiere una harina con un agarre elevado, significa que se trata de una harina oscura con una elevada proporción de cáscaras.</string>
    <string name="w.type">Tipo:</string>
    <string name="w.typerklaert">El tipo indica cuántos miligramos de minerales contienen 100 gramos de harina. Dado que los minerales se encuentran en la parte externa del grano, el tipo aumenta cuanto más oscura es la harina.</string>
    <string name="w.Schluss">Conclusión:</string>
    <string name="w.schlusserklaert">Cuando se da forma a una bola de masa, queda una costura. Esto se llama el final.</string>
    <string name="w.Wirken">Trabajo:</string>
    <string name="w.synonym">Se utiliza como sinónimo de dar forma a la masa.</string>
    <string name="w.ausbund">Dechado:</string>
    <string name="w.ausbunderklaert">La parte desgarrada de la corteza, que se forma durante el proceso de horneado, se denomina cuello. Puede deberse a un corte o a un accidente.</string>
    <string name="settings.Entwickler">Los promotores se presentan</string>
    <string name="settings.michi">Michi</string>
    <string name="settings.sebi">Sebi</string>
    <string name="VorstellungMichi">Me gustaría combinar la alimentación y la tecnología para desarrollar productos innovadores y hacer avanzar la industria alimentaria. En los dos años siguientes, me permitieron trabajar en el departamento de calidad, con lo que adquirí un profundo conocimiento de los procesos y normas esenciales para la producción de alimentos seguros y de alta calidad. Tras mi aprendizaje, continué mi formación y me gradué como técnico en tecnología alimentaria. Ahora estoy a punto de iniciar un nuevo capítulo en mi carrera: pronto empezaré una licenciatura en bioquímica. Estoy muy ilusionado con este reto, ya que me permitirá ampliar y profundizar mis conocimientos para ahondar aún más en los aspectos científicos del desarrollo alimentario. Al margen de mi carrera profesional, el fútbol y el club de música son mis grandes pasiones. En el fútbol no sólo tengo la oportunidad de practicar deporte, sino también de trabajar en equipo y conseguir objetivos juntos. En mi tiempo libre, siempre estoy abierto a nuevas experiencias. Me gusta ir de excursión para disfrutar de la naturaleza y también probar suerte en la cocina para crear nuevas recetas.</string>
    <string name="VorstelungSebi">Me llamo Sebastian y me complace presentarme ante ustedes. Mi trayectoria comenzó con el bachillerato en la Escuela Técnica Superior, donde descubrí mi entusiasmo por la tecnología y la innovación. A continuación, cursé estudios de informática, que me introdujeron en el fascinante mundo de la programación y las tecnologías digitales. Durante mis estudios, desarrollé una pasión especial por el campo de la conducción autónoma. La idea de que los vehículos naveguen de forma autónoma con ayuda de inteligencia artificial y algoritmos avanzados me fascina enormemente. Es un campo que está en constante crecimiento y tendrá un impacto significativo en el futuro de la movilidad. Además de mi carrera profesional, soy un ávido ciclista de montaña. Explorar la naturaleza y experimentar la emoción de la conducción todoterreno me proporciona el tiempo de descanso que necesito del ajetreo y el bullicio de la vida cotidiana. Me ayuda a despejarme y a recargar las pilas para dedicarme a mis proyectos y retos.</string>
    <string name="h.sinn">Esta calculadora está diseñada para ayudarle a encontrar la cantidad óptima de levadura para su receta. Esto puede ser útil si, por ejemplo, encuentra una receta que desea hornear pero no está satisfecho con el tiempo de reposo indicado para la masa o si prefiere almacenar la masa en el frigorífico en lugar de a temperatura ambiente. Para ello, sume la harina utilizada en la receta (independientemente del tipo de harina) e introdúzcala en peso de harina. A continuación, piense en el tiempo que desea dejar reposar la masa: introduzca las horas y los minutos en el campo correspondiente. En el último campo, introduzca la temperatura a la que debe reposar la masa. Una vez introducidas las tres cosas, haga clic en -Calcular-. A continuación se calculan en gramos las cantidades necesarias de levadura fresca, levadura seca o masa madre.</string>
    <string name="Code1">Hoy es tu día de suerte. Sigue adelante con valentía</string>.
    <string name="Code2">Pronto experimentarás una alegría inesperada</string>.
    <string name="Code3">Cree en ti mismo, porque eres más capaz de lo que crees</string>.
    <string name="Code4">Las mejores cosas de la vida siguen en camino hacia ti.</string>
    <string name="Code5">Ten paciencia, las cosas buenas llevan su tiempo.</string>
    <string name="Code6">Tu creatividad te llevará a grandes logros.</string>
    <string name="Code7">Hoy es un día lleno de sorpresas positivas.</string>
    <string name="Code8">Una sonrisa puede hacer muchas cosas, pruébala.</string>
    <string name="Code9">Las cosas buenas llegan a quien las espera.</string>
    <string name="Code10">Tu persistencia dará sus frutos, ¡sigue así!</string>
    <string name="Code11">Esté abierto a nuevas posibilidades, podrían sorprenderle.</string>
    <string name="Code12">Tienes la capacidad de superar obstáculos.</string>
    <string name="Code13">Las dificultades de hoy serán los recuerdos de mañana.</string>
    <string name="Code14">Cree en ti mismo y los demás también lo harán.</string>
    <string name="Code15">Tu intuición te guiará por el camino correcto.</string>
    <string name="Code16">Fija objetivos claros y persíguelos con perseverancia.</string>
    <string name="Code17">Pronto se te presentará una oportunidad especial.</string>
    <string name="Code18">Busca los pequeños placeres de la vida.</string>
    <string name="Code19">La suerte llega a los que piensan en positivo.</string>
    <string name="Code20">Tu perseverancia te llevará a donde quieras.</string>
    <string name="Code21">Deja atrás el pasado y céntrate en el futuro.</string>
    <string name="Code22">Confía en tus instintos, ellos te guiarán.</string>
    <string name="Code23">Te beneficiarás del apoyo de tus amigos.</string>
    <string name="Code24">Hoy es un buen día para arriesgarse.</string>
    <string name="Code25">Tienes el poder de hacer realidad tus sueños.</string>
    <string name="Code26">Trata a los demás como quieres que te traten.</string>
    <string name="Code27">Tu ingenio será admirado.</string>
    <string name="Code28">Hoy es un día para estar agradecido por lo que tienes.</string>
    <string name="Code29">La solución a tu problema ya está dentro de ti.</string>
    <string name="Code30">Siempre hay una razón para sonreír, ¡encuentra la tuya!</string>
    <string name="Code31">El mejor momento para empezar de cero es ahora.</string>
    <string name="Code32">Cree en la magia de los comienzos, todo es posible.</string>
    <string name="Code33">Tu talento pronto será reconocido.</string>
    <string name="Code34">Alégrate de los pequeños progresos que hagas.</string>
    <string name="Code35">Aferrate a tus sueños, merecen la pena.</string>
    <string name="Code36">Tu bondad alegrará a los demás.</string>
    <string name="Code37">El mundo está esperando a que lo descubras.</string>
    <string name="Code38">Confía en tu capacidad para superar obstáculos.</string>
    <string name="Code39">Eres único, muestra al mundo tu individualidad.</string>
    <string name="Code40">Hoy es un día para ayudar a los demás.</string>


</resources>