<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Калькулятор рецептів</string>
    <string name="menu_gallery">Поради щодо випікання</string>
    <string name="menu_slideshow">Святкова випічка</string>
    <string name="menu_fach">Технічні терміни</string>
    <string name="menu_settings">Налаштування</string>
    <string name="f.lass">" Не поспішайте"</string>
    <string name="f.immer">Знову і знову ви бачите в інтернеті так звані \"експрес-рецепти\" для випікання хліба. Вони обіцяють свіжий, домашній хліб за кілька годин - зазвичай за допомогою дуже великої кількості дріжджів. Звісно, це може бути корисно, якщо ви хочете спекти свіжий хліб спонтанно, але не маєте часу. Однак, якщо ви печете більш регулярно і зацікавлені в набагато інтенсивнішому смаку, раджу перейти на так звану \"тривалу закваску\". Для розрахунку оптимальної кількості дріжджів для вашого улюбленого рецепту скористайтеся цим калькулятором.</string>
    <string name="f.jedes">" Кожен буханець заслуговує на те, щоб його спекли!"</string>
    <string name="f.nichts">" Не квапте події"</string>
    <string name="f.orga">" Організуйтеся перед випіканням"</string>
    <string name="f.ruck">Невдачі - це частина гри, навіть під час випікання хліба. Особливо на початку ви зробите багато помилок: випадково використаєте не ті інгредієнти, не ту кількість або класичне перестоювання. Часто тісто виглядає так, ніби його треба викинути. Моя вам порада: дайте тісту шанс і поставте його в духовку. Можливо, результат вас здивує і ви відкриєте для себе новий улюблений продукт.</string>
    <string name="f.dingen">Як і в багатьох інших речах, жоден майстер не впав з неба. Ви також повинні пам\'ятати про це, коли обираєте рецепт. Звичайно, рецепти з неймовірною кількістю інгредієнтів звучать неймовірно захоплююче, але я все ж рекомендую починати з менших рецептів. Як тільки ви відчуєте, що таке різне тісто, і ваші базові рецепти будуть працювати, ви зможете переходити до більш складних рецептів і надихати інших своїми знаннями.</string>
    <string name="f.vorfreude">Незважаючи на зрозуміле передчуття випічки, структурована підготовка до неї є розумною та необхідною. Той, хто коли-небудь помічав, що під час замішування тіста вручну не вистачає якогось інгредієнта, а потім намагався дістати його з шафи і зважити вимазаними в тісті руками, знає, про що я говорю. Тому перед початком випікання подумайте, що вам знадобиться, і акуратно розкладіть це на робочій поверхні. Якщо вам не вистачає якогось матеріалу, підійдіть до справи творчо. Наприклад, ситечко для макаронів зі вставленим кухонним рушником може стати чудовою альтернативою кошику для вистоювання, або ви можете використовувати квітковий розпилювач для створення пари в духовці.</string>
    <string name="f.teiglinge">" Коли моє тісто або тістові заготовки будуть готові?"</string>
    <string name="f.daumen">Особливо на початку важко розвинути відчуття тіста. Як довго я маю місити тісто або як довго тісто має відпочивати? Це два питання, які я часто задавав собі на початку. Існують прості трюки для цього часу замішування: Для цього можна взяти шматочок тіста розміром приблизно з волоський горіх і потримати його між долонями. Акуратно і чутливо розтягуємо шматочок тіста обома руками, щоб утворився тонкий шар тіста. Цей шар тіста повинен бути настільки тонким, щоб крізь нього могло просвічуватися світло. Якщо цей тонкий шар тіста рветься, значить тісто було недостатньо вимішане. &#10;&#10;Час вистоювання: Для цієї \"проблеми\" існує так званий тест на великий палець. Зробіть невелику виїмку в тісті великим пальцем. Якщо ямка повертається назад, тісто ще не зовсім готове. Якщо ямка не повертається до своєї початкової форми, тісто вистоювалося занадто довго. Для оптимального часу вистоювання виїмка злегка пружинить, але не до 100% початкової форми.</string>
    <string name="s.einwaagen">" Немає ваг для ваг"</string>
    <string name="s.mehl">Відважування борошна без ваг</string>
    <string name="s.Mehlvolumen">Кількість борошна</string>
    <string name="s.Durchmesser">Грам.</string>
    <string name="s.Gramm">Грам.</string>
    <string name="s.Hefe">Зважування дріжджів без ваг</string>
    <string name="s.Knetmaschine">" Замішування без тістомісильної машини"</string>
    <string name="s.Arbeitsfläche">Замішування з робочою поверхнею</string>
    <string name="s.ohneArbeitsflaeche">Замішування без робочої поверхні</string>
    <string name="s.Überschrift">Святкова випічка</string>
    <string name="s.BBQ">Хто не стикався з такою ситуацією: ви їдете на відпочинок і хочете спекти коржик до барбекю. На жаль, на вашій дачі немає ні ваг, ні тістомісильної машини. Існують різні варіанти вирішення цих проблем.</string>
    <string name="s.go">Іди.</string>
    <string name="s.mehlwaage">Щоб виміряти борошно без ваг, є просте рішення: використовуйте насипну щільність борошна. Насипна густина показує, наскільки важкою є речовина по відношенню до певного об\'єму. Вода, як приклад, має об\'ємну щільність 1, що означає, що 1000 мл води важить 1 кг. Борошно, з іншого боку, легше за воду. Тому 1000 мл борошна важить лише близько 500-600 г. Тепер ви можете використовувати контейнер - бажано з калібрувальною міткою - для зважування борошна. Введіть кількість мл у калькулятор, і кількість грамів буде підраховано.</string>
    <string name="s.Hefewaage">Щоб виміряти кількість дріжджів без ваг, ви можете просто сформувати кульку зі свіжих дріжджів. Залежно від діаметру кульки дріжджів можна оцінити вагу дріжджів. Просто виміряйте розмір (міліметри) кульки за допомогою лінійки на екрані і введіть значення в калькулятор. Кількість дріжджів ви отримаєте в грамах. Звичайно, це не абсолютно точні значення, але цього буде достатньо для ваших свят і спонтанного бажання випічки.</string>
    <string name="s.Schüssel">Якщо у вас немає місця для замішування, використовуйте миску і дерев\'яну ложку. Цей варіант заснований на використанні підйомної тістомішалки, яка використовується в промисловості. Ви змішуєте всі інгредієнти в мисці і перемішуєте їх вручну або дерев\'яною ложкою. На другому етапі ви ставите міксер на один кінець миски і тягнете тісто до середини миски. Потім поверніть миску на кілька сантиметрів, почніть знову з краю і підтягніть тісто до середини миски. Повторюйте цей процес до тих пір, поки тісто не буде добре розтягуватися, не розриваючись.</string>
    <string name="s.Arbeitsflaeche">Якщо у вас є робоча поверхня для замішування тіста, ви можете скористатися цим варіантом. Тут ви також змішуєте всі інгредієнти на початку. Ви також можете використовувати для цього миску або безпосередньо робочу поверхню. В основі цього способу лежить спіральний міксер, який створює силовий ефект зверху вниз. Для цього ви простягаєте руку під тісто і складаєте його на себе. Потім вдавлюєте складений шматок тіста в тісто зверху вниз. Після цього кроку чашу повертають на кілька сантиметрів і процес замішування починається знову: ви простягаєте руку під тісто, перегинаєте його через себе і вдавлюєте складений шматок в решту тіста.</string>
    <string name="s.Kneter">Для приготування тіста без тістоміса можна орієнтуватися на продуктивність промислових тістомісильних машин&#10; Для святкових страв підійдуть два способи, які відрізняються тим, чи є у вас робоча поверхня для замісу, чи ні&#10; В обох способах слід врахувати, що час замісу довший, ніж у машині. Для того, щоб приблизно оцінити, коли ваше тісто вже достатньо вимішане, існує так званий віконний тест (див. Поради - Коли моє тісто або мої тістові заготовки готові?).</string>
    <string name="h.Hefeberechnung">Розрахунок дріжджів</string>
    <string name="h.Mehlgewicht">Вага борошна</string>
    <string name="h.inGramm">в грамах</string>
    <string name="h.Teigruhe">Відпочинок тіста (год:хв)</string>
    <string name="h.h">h</string>
    <string name="h.min">хв</string>
    <string name="h.Temperatur">Температура в °C</string>
    <string name="h.C">в °C</string>
    <string name="h.berechnen">Розрахувати</string>
    <string name="h.frischhefe">Свіжі дріжджі в г</string>
    <string name="h.oder">або</string>
    <string name="h.Trockenhefe">Сухі дріжджі в г</string>
    <string name="h.Sauerteihg">Закваска в г</string>
    <string name="h.Teigruhebeendet">На цьому тісто відпочиває:</string>
    <string name="e.Uschrift">Налаштування</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="w.Fachbegriffe">Технічні терміни</string>
    <string name="w.Woerter">Особливо на початку ви зустрінете багато іноземних слів, яких ще не знаєте. Щоб допомогти вам почати, я перелічу найважливіші для мене терміни і поясню їх вам.</string>
    <string name="w.Stockgare">Стокґаре:</string>
    <string name="w.vordemformen">Дати тісту відпочити після замішування, але перед формуванням.</string>
    <string name="w.Stueckgare">Примірка:</string>
    <string name="w.vordembacken">Час відпочинку після формування тіста, але до випікання.</string>
    <string name="w.Schwaden">Смуги:</string>
    <string name="w.krumenbild">Пара - це водяна пара, яка додається до процесу випікання. Він забезпечує кращий вигляд скоринки.</string>
    <string name="w.Teigausbeute">Вихід тіста:</string>
    <string name="w.TAerklaert">Вихід тіста (ВТ) показує, скільки кілограмів води використовується на 100 кілограмів борошна. Чим вищий показник, тим більше води використовується. Але зверніть увагу: чим вищий вихід тіста, тим складніше його обробляти. Як приклад: в рецепті використовується 500 грамів борошна і 300 грамів води. В результаті виходить вихід тіста 160.</string>
    <string name="w.Hydration">Гідратація:</string>
    <string name="w.hydrationerklaaert">Вологість - це те ж саме, що і ТА, але виражається у відсотках. Відсоток води розраховується по відношенню до борошна. Як приклад: у рецепті використовується 500 грамів борошна і 300 грамів води. Результат - гідратація 60%.</string>
    <string name="w.griffigkeit">Тримайся:</string>
    <string name="w.griffigekiterklaert">Грип описує структуру борошна. Якщо потрібне борошно з високим ступенем зчеплення, це означає темне борошно з високим вмістом лушпиння.</string>
    <string name="w.type">Друкуй:</string>
    <string name="w.typerklaert">Тип вказує, скільки міліграмів мінералів міститься в 100 грамах борошна. Оскільки мінерали знаходяться в зовнішній частині зерна, тип збільшується тим більше, чим темнішим стає борошно.</string>
    <string name="w.Schluss">Висновок:</string>
    <string name="w.schlusserklaert">Коли кулька тіста формується у форму, з\'являється шов. Це називається кінець.</string>
    <string name="w.Wirken">Робота:</string>
    <string name="w.synonym">Використовується як синонім для формування тіста.</string>
    <string name="w.ausbund">Ausbund:</string>
    <string name="w.ausbunderklaert">Відірвана частина скоринки, яка утворюється в процесі випікання, називається м\'якушкою. Це може статися через поріз або випадково.</string>
    <string name="settings.Entwickler">Розробники представляються:</string>
    <string name="settings.michi">Michi</string>
    <string name="settings.sebi">Sebi</string>
    <string name="VorstellungMichi">Мене звати Міхаель. Мій професійний шлях розпочався з навчання на спеціаліста з харчових технологій. Вже тоді я зрозумів, що хочу поєднати свою пристрасть до їжі та технологій, щоб розробляти інноваційні продукти та розвивати харчову промисловість. Протягом наступних двох років мені дозволили працювати у відділі якості, і таким чином я отримав глибоке розуміння процесів і стандартів, необхідних для виробництва якісних і безпечних продуктів харчування. Після стажування я продовжив навчання і отримав диплом техніка з харчових технологій. Зараз я починаю новий етап у своїй кар\'єрі: незабаром розпочну навчання на біохімічному факультеті. Я з нетерпінням чекаю на цей виклик, оскільки він дозволить мені розширити та поглибити свої знання, щоб ще глибше зануритися в наукові аспекти розробки продуктів харчування. Поза професійною кар\'єрою моїми великими пристрастями є футбол і музичний клуб. У футболі я маю можливість не тільки активно займатися спортом, але й працювати в команді та разом досягати поставлених цілей. У вільний час я завжди відкритий для нових вражень. Мені подобається ходити в походи, щоб насолодитися природою, а також люблю пробувати свої сили на кухні, створюючи нові рецепти.</string>
    <string name="VorstelungSebi">Мене звуть Себі, і я рада представитися вам. Мій шлях розпочався з отримання атестату зрілості в технічній школі, де я відкрила для себе ентузіазм до технологій та інновацій. Потім було навчання на факультеті інформатики, яке відкрило мені захоплюючий світ програмування та цифрових технологій.  Під час навчання у мене розвинулася особлива пристрасть до сфери автономного водіння. Ідея автономної навігації транспортних засобів за допомогою штучного інтелекту та вдосконалених алгоритмів надзвичайно захоплює мене. Це сфера, яка постійно розвивається і матиме значний вплив на майбутнє мобільності.  Окрім професійної кар\'єри, я завзятий гірський велосипедист. Дослідження природи та відчуття гострих відчуттів від їзди по бездоріжжю дають мені необхідний тайм-аут від суєти повсякденного життя. Це допомагає мені очистити голову і зарядитися енергією для участі в моїх проектах і викликах.</string>
    <string name="h.sinn">Цей калькулятор допоможе вам знайти оптимальну кількість дріжджів для вашого рецепту. Це може бути корисно, якщо, наприклад, ви знайшли рецепт, який хочете спекти, але вас не влаштовує вказаний час відпочинку для тіста або якщо ви віддаєте перевагу зберігати тісто в холодильнику, а не при кімнатній температурі. Для цього порахуйте борошно, яке використовується в рецепті (незалежно від сорту борошна), і введіть його під вагою борошна. Потім подумайте, скільки часу ви хочете дати тісту відпочити - введіть години і хвилини у відповідному полі. В останньому полі введіть температуру, при якій тісто має відпочивати. Після того, як ви ввели всі три пункти, натисніть на кнопку -Розрахувати-. Після цього буде розраховано необхідну кількість свіжих дріжджів, сухих дріжджів або закваски в грамах.</string>
    <string name="Code1">Сьогодні твій щасливий день. Йди вперед з відвагою!</string>
    <string name="Code2">Ти скоро зазнаєш неочікуваної радості.</string>
    <string name="Code3">Вір у себе, ти здатніший, ніж думаєш.</string>
    <string name="Code4">Найкращі речі у житті ще збираються прийти до тебе.</string>
    <string name="Code5">Будь терплячим, хороші речі потребують часу.</string>
    <string name="Code6">Твоя креативність приведе тебе до великих успіхів.</string>
    <string name="Code7">Сьогодні день повний позитивних сюрпризів.</string>
    <string name="Code8">Посмішка може змінити багато речей, спробуй це.</string>
    <string name="Code9">Добрі речі приходять до тих, хто чекає.</string>
    <string name="Code10">Твоя наполегливість відбудеться, не зупиняйся!</string>
    <string name="Code11">Будь відкритий для нових можливостей, вони можуть здивувати тебе.</string>
    <string name="Code12">Ти маєш здатність подолати перешкоди.</string>
    <string name="Code13">Сьогоднішні труднощі стануть згодом спогадами.</string>
    <string name="Code14">Вір у себе, і інші теж увірять.</string>
    <string name="Code15">Твоя інтуїція направить тебе на правильний шлях.</string>
    <string name="Code16">Постав собі чіткі цілі й невідступно дотримуйся їх.</string>
    <string name="Code17">Скоро отримаєш особливу можливість.</string>
    <string name="Code18">Звертай увагу на маленькі радощі життя.</string>
    <string name="Code19">Щастя приходить до тих, хто думає позитивно.</string>
    <string name="Code20">Твоя витривалість допоможе досягти мети.</string>
    <string name="Code21">Залиш минуле позаду й зосередься на майбутньому.</string>
    <string name="Code22">Довіряй своїм інстинктам, вони тебе проведуть.</string>
    <string name="Code23">Ти скористаєшся підтримкою своїх друзів.</string>
    <string name="Code24">Сьогодні чудовий день, щоб ризикувати.</string>
    <string name="Code25">У тебе є сила здійснити свої мрії.</string>
    <string name="Code26">Трактуй інших так, як би ти хотів, щоб тебе трактували.</string>
    <string name="Code27">Твоя кмітливість буде захоплена.</string>
    <string name="Code28">Сьогодні день, щоб бути вдячним за те, що маєш.</string>
    <string name="Code29">Розв язання твоєї проблеми вже є у тобі.</string>
    <string name="Code30">Завжди є причина посміхатися, знайди свою!</string>
    <string name="Code31">Найкращий час для нового початку - зараз.</string>
    <string name="Code32">Вір в чарівність початків, все можливо.</string>
    <string name="Code33">Твої здібності незабаром будуть визнані.</string>
    <string name="Code34">Радій малим досягненням, які ти зробив.</string>
    <string name="Code35">Тримайся своїх мрій, вони того варті.</string>
    <string name="Code36">Твоя доброта принесе радість іншим.</string>
    <string name="Code37">Світ чекає на те, щоб ти його відкривав.</string>
    <string name="Code38">Довір своїй здатності подолати перешкоди.</string>
    <string name="Code39">Ти унікальний, покажи свою індивідуальність світові.</string>
    <string name="Code40">Сьогодні день, щоб допомагати іншим людям.</string>
    <string name="nav_header_title">Калькулятор дріжджів</string>
    <string name="menu_home">Калькулятор дріжджів</string>
    <string name="menu_spenden">Підтримайте нас!</string>
    <string name="action_settings">Налаштування</string>
    <string name="spenden.unterstuetzen">Як ви можете нас підтримати?</string>
    <string name="spenden.arten">Ви можете підтримати нас трьома різними способами. Ви можете придбати смачне печиво з цифровим передбаченням всього за 1 євро і отримати майбутнє передбачення одразу після покупки. Але не хвилюйтеся, додаток, звичайно, залишається безкоштовним у будь-якій формі і може використовуватися без пожертвувань без будь-яких обмежень. Якщо ви не хочете витрачати гроші на це печиво, ви можете натиснути на кнопку \"безкоштовного\" печива з передбаченням. Все, що вам потрібно зробити, це переглянути коротке рекламне відео повністю, і ви одразу ж отримаєте своє ворожіння, не сплачуючи за це жодних коштів. А якщо вам не подобається печиво з передбаченням або майбутнє ворожіння, є ще один спосіб підтримати нас. Ви можете скористатися кнопкою на нашій сторінці Ko-Fi, щоб зробити внесок у наш кавовий фонд, якщо хочете. Але знову ж таки, користування додатком залишається безкоштовним і без жодних обмежень. Ми дуже цінуємо вашу допомогу в будь-якій формі і дякуємо за підтримку!</string>
    <string name="spenden.keks">Печиво з передбаченням за 1€</string>
    <string name="spenden.Kaffeekasse">Кавовий фонд</string>
    <string name="spenden.kostenloser">безкоштовне печиво з передбаченнями</string>
    <string name="spenden.buttonKeks">Печиво з передбаченнями</string>
    <string name="spenden.txtkeks">За допомогою цієї кнопки ви можете придбати смачне цифрове печиво з передбаченнями всього за 1 євро і отримати своє особисте передбачення майбутнього. Печиво з передбаченням не тільки приносить радість, але й дає можливість дізнатися про своє майбутнє!</string>
    <string name="spenden.txtkostenkeks">За допомогою цієї спеціальної кнопки ви отримуєте безкоштовне печиво з передбаченням. Це дуже просто: натисніть кнопку, подивіться короткий рекламний ролик, що з\'явиться, і після того, як ви закриєте його, ви одразу ж отримаєте тлумачення свого майбутнього.</string>
    <string name="spenden.GeldfürunsereKaffeekasse">Найприємніше те, що ця версія бісквіта для вас абсолютно безкоштовна! У той же час, для нас це важлива можливість, оскільки дохід від реклами дозволяє нам покращувати додаток, щоб ви могли насолоджуватися ним ще більше і отримувати більше користі.</string>
    <string name="spenden.txtKaffekasse">Якщо ви натиснете на цю кнопку, ви потрапите безпосередньо на нашу сторінку Ko-Fi. Там у вас є можливість перерахувати вільно обрану суму в наш кавовий фонд за допомогою обраного вами способу оплати. На ці гроші ми зможемо купувати наш еліксир життя, каву, а також працювати над покращенням додатку вночі.  Тому що, як то кажуть: \"Вірте в чудеса, любов і, перш за все, каву\".    Ваша підтримка дуже допомагає нам робити додаток ще кращим та зручнішим для користувачів. Ми неймовірно вдячні за кожен внесок, який дозволяє нам продовжувати нашу пристрасть до цього додатку і постійно його вдосконалювати.  Тож, якщо ви хочете підтримати нас і пригостити чашкою кави, ми будемо раді будь-якій вашій допомозі.  Звичайно, мені важливо зазначити, що ви не повинні витрачати останні гроші на цей додаток. Якщо ви вже намагаєтеся зібрати гроші на такі важливі витрати, як оренда, просто насолоджуйтеся цим чудовим безкоштовним додатком і зберігайте свої гроші на речі, які дійсно важливі для вас.  Ваше задоволення і добробут дуже важливі для нас, і ми не хочемо, щоб ви обтяжували себе фінансово. Користування додатком залишається повністю безкоштовним і необмеженим, тому ви можете насолоджуватися ним у будь-який час без будь-яких турбот.</string>
    <string name="Spracheaendern">Якою мовою ви хочете відображати додаток?</string>
    <string name="rechner.beschreibung">Ласкаво просимо до нашого зручного конвертера рецептів! За допомогою цього розумного інструменту ви можете легко перерахувати кількість інгредієнтів в існуючому рецепті. Якщо ви знайшли рецепт смачної буханки хліба, але хочете приготувати дві, або просто хочете зробити меншу порцію, цей калькулятор зробить це легко!  Уявіть, що ви знайшли фантастичний рецепт, від якого у вас апетит розпирає. Але настає момент, коли ви розумієте, що кількість інгредієнтів розрахована лише на одну порцію. Не хвилюйтеся, з нашим конвертером рецептів це більше не проблема!  Вам більше не доведеться двічі підраховувати всі інгредієнти в голові або копітко перераховувати їх. Все, що вам потрібно зробити, це ввести кількість інгредієнтів у форму і вибрати потрібний множник. Якщо ви хочете приготувати вдвічі більше, просто виберіть множник 2. А якщо ви хочете приготувати лише половину рецепта, оберіть множник 0,5. Звісно, ви можете обрати й інші коефіцієнти.</string>
    <string name="rechner.Rezeptrechner">Калькулятор рецептів</string>
    <string name="Zutat1">Інгредієнт 1</string>
    <string name="zutat2">Інгредієнт 2</string>
    <string name="zutat3">"Інгредієнт "</string>
    <string name="zutat4">Інгредієнт 4</string>
    <string name="zutat5">Інгредієнт 5</string>
    <string name="zutat6">Інгредієнт 6</string>
    <string name="Multiplikator">Мультиплікатор</string>
    <string name="Rezeptrechner">Калькулятор рецептів</string>


</resources>