<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Heferechner</string>
    <string name="nav_header_title">Heferechner</string>
    <string name="menu_home">Heferechner</string>
    <string name="menu_gallery">Tipps fürs Backen</string>
    <string name="menu_slideshow">Backen im Urlaub</string>
    <string name="menu_fach">Fachbegriffe</string>
    <string name="menu_settings">Einstellungen</string>
    <string name="f.lass">\u25BCLass dir Zeit</string>
    <string name="f.immer">Immer wieder sieht man sogenannte „Express Rezepte“ fürs Brotbacken im Internet. &#10;Diese versprechen ein frisches, selbstgemachtes Brot innerhalb weniger Stunden - meist mithilfe von sehr großen Mengen Hefe. &#10;Das kann natürlich nützlich sein, wenn man spontan frisches Brot backen will und dafür kaum Zeit hat. &#10;Sollte man jedoch regelmäßiger backen und Interesse an einem deutlich intensiveren Geschmack haben, rate ich dazu, auf die sogenannte „Langzeitführung“ umzusteigen. &#10;Für die optimale Hefemengen-Berechnung deines Lieblingsrezeptes dient dir dieser Rechner.</string>
    <string name="f.jedes">\u25BCJedes Brot verdient es,&#10;ausgebacken zu werden!</string>
    <string name="f.nichts">\u25BCNichts überstürzen</string>
    <string name="f.orga">\u25BCOrganisiere dich vor dem Backen</string>
    <string name="f.ruck">Rückschläge gehören dazu - auch beim Brotbacken.&#10;Besonders am Anfang wirst du viele Fehler machen: versehentlich falsch verwendete Zutaten, falsche Mengenangaben oder eine klassische Übergare. &#10;Oftmals sieht der Teig danach aus, als müsste man ihn entsorgen. &#10;Mein Rat an dich: Gib dem Teig eine Chance und schieb ihn in den Ofen. &#10;Vielleicht überrascht dich das Ergebnis und du entdeckst ein neues Lieblingsprodukt.</string>
    <string name="f.dingen">"Wie bei so vielen Dingen, ist noch kein Meister vom Himmel gefallen. &#10;Das sollte dir auch bei der Auswahl des Rezeptes bewusst sein. &#10;Natürlich hören sich die Rezepte mit unfassbar vielen Zutaten wahnsinnig spannend an, trotzdem empfehle ich dir, zu Beginn mit kleineren Rezepten anzufangen. &#10;Sobald du ein Gefühl für verschiedene Teige hast und deine Basic-Rezepte funktionieren, &#10;kannst du zu fortgeschritteneren Rezepten übergehen und andere mit deinem Wissen begeistern. "</string>
    <string name="f.vorfreude">"Trotz nachvollziehbarer Vorfreude aufs Backen, ist eine strukturierte Vorbereitung sinnvoll und notwendig. &#10;Jeder, dem schon einmal während des Knetvorgangs mit der Hand aufgefallen ist, dass eine Zutat fehlt und diese anschließend versucht hat, &#10;mit teigverschmierten Händen aus dem Schrank zu holen und abzuwiegen, weiß wovon ich spreche. &#10;Überlege dir deshalb vor dem Backen was du brauchst und richte es dir ordentlich auf deine Arbeitsfläche. &#10;Falls dir ein Material fehlt, werde kreativ. &#10;So kann zum Beispiel ein Nudelsieb mit eingelegtem Küchentuch eine super Alternative zu einem Gärkörbchen sein &#10;oder du nutzt eine Blumenspritze, um Schwaden im Ofen zu erzeugen. "</string>
    <string name="f.teiglinge">\u25BCWann sind mein Teig bzw. meine Teiglinge fertig  ?</string>
    <string name="f.daumen">Besonders am Anfang ist es schwierig,einTeiggefühl zu entwickeln. Wie lange muss ich meinen Teig noch Kneten oder wie lange muss mein Teig noch ruhen. Das sind 2 Fragen welche ich mir oft am Anfang gestellt habe. Dafür gibt es einfache Tricks &#10;&#10; Knetzeit: Hierfür kannst du ein Stücken vom Teig nehmen, welches etwa Walnussgroß ist und ihn zwischen deinen Händen halten. &#10;Ziehe das Teigstücken mit beiden Händen vorsichtig und gefühlvoll auseinander, sodass sich eine Dünne Teigschicht bildet. &#10;Diese Teigschicht, sollte so dünn gezogen werden, das Licht hindurchscheinen kann. Reißt diese dünne Teigschicht, ist der Teig nocht nicht genug geknetet.&#10;&#10;Gardauer: Für dieses „Problem“ gibt es die sogenannte Daumenprobe. &#10;Drücke mit deinem Dauen eine leichte Kerbe in deinen Teig/Teigling. &#10;Federt die Kerbe direkt zurück, ist der Teig nocht nicht ganz bereit. &#10;Federt die Kerbe gar nicht in die Ursprungsform zurück, ist der Teig zu lange in der Gare. &#10;Für die optimale Gardauer, federt die kerbe leicht zurück, jedoch nicht in die 100%ige Ausgangform.</string>
    <string name="s.einwaagen">"\u25BCKeine Waage für die Einwaagen "</string>
    <string name="s.mehl">Mehl ohne Waage auswiegen</string>
    <string name="s.Mehlvolumen">Mehlvolumen</string>
    <string name="s.Durchmesser">Durchmesser</string>
    <string name="s.Gramm">Gramm</string>
    <string name="s.Hefe">Hefe ohne Waage abwiegen</string>
    <string name="s.Knetmaschine">\u25BCKneten ohne Knetmaschine</string>
    <string name="s.Arbeitsfläche">Kneten mit Arbeitsfläche</string>
    <string name="s.ohneArbeitsflaeche">Kneten ohne Arbeitsfläche</string>
    <string name="s.Überschrift">Backen im Urlaub</string>
    <string name="s.BBQ">"Wer kennt es nicht: Man fährt in den Urlaub und will passend zum BBQ ein Fladenbrot machen. &#10;Leider besitzt eure Ferienwohnung weder eine Waage noch eine Knetmaschine. &#10;Für diese Probleme gibt es verschiedene Lösungen. "</string>
    <string name="s.go">Go</string>
    <string name="s.mehlwaage">Um das Mehl ohne Waage abzumessen, gibt es eine einfache Lösung: &#10;Du verwendest die Schüttdichte von Mehl. &#10;Die Schüttdichte gibt an, wie schwer eine Substanz auf ein bestimmtes Volumen gesehen ist. Wasser, als Beispiel, besitzt eine Schüttdichte von 1. Das bedeutet, dass 1000 ml Wasser 1 kg wiegt. &#10;Mehl hingegen ist leichter als Wasser. So wiegt 1000 ml Mehl nur ca. 500-600g. Nun kannst du ein Behältnis – am besten mit Eichstrich – verwenden, um das Mehl abzuwiegen. &#10;Trage die ml Zahl in den Rechner ein und dir wird die Gramm Anzahl berechnet.</string>
    <string name="s.Hefewaage">Um eine Hefemenge ohne Waage abzumessen, kannst du deine Frischhefe einfach zu einer Kugel formen. &#10;Je nach Durchmesser der Hefekugel, kann das Gewicht der Hefe geschätzt werden. &#10;Einfach mit dem Lineal auf dem Bildschirm die Größe (millimeter) der Kugel abmessen und den Wert in den Rechner eingeben. &#10;Die Hefemenge wird dir in Gramm wiedergegeben. Dies sind natürlich keine absolut genauen Werte, &#10;aber für den Urlaub und deine spontane Backlust wird es reichen.</string>
    <string name="s.Schüssel">Falls dir kein Platz zum Kneten zur Verfügung steht, nutzt du eine Schüssel und einen Kochlöffel. &#10;Diese Variante basiert auf dem in der Industrie eingesetzten Hubkneter. &#10;Hierfür mischst du alle Zutaten in einer Schüssel und vermengst sie mit der Hand bzw. dem Kochlöffel. &#10;Im zweiten Schritt setzt du an einem Ende der Schüssel dein Rührgerät an und ziehst damit den Teig bis zur Mitte der Schüssel. Danach drehst du die Schüssel um ein paar Zentimeter, setzt wieder am Rand an und ziehst den Teig bis zur Mitte der Schüssel. &#10;Diesen Vorgang wiederholst du so lange, bis sich dein Teig gut dehnen lässt, ohne dabei zu zerreißen</string>
    <string name="s.Arbeitsflaeche">Hast du eine Arbeitsfläche zum Kneten, kannst du auf diese Variante zurückgreifen. &#10;Dort mischst du ebenfalls zu Beginn alle Zutaten. Hierfür kannst du auch eine Schüssel oder direkt deine Arbeitsfläche nutzen. &#10;Dieses Verfahren basiert auf der Grundlage eines Sprialkneters, bei dem eine Kräfte-Einwirkung von oben nach unten entsteht. &#10;Dafür greifst du mit der Hand unter den Teig und faltest ihn über sich selbst. Anschließend wird das gefaltete Teigstück von oben nach unten in den Teig gedrückt. &#10;Nach diesem Schritt, wird die Schüssel ein paar Zentimeter gedreht und der Knetprozess beginnt von vorn: Du greifst unter den Teig, faltest ihn über sich selbst und drückst das gefaltete Stück in den restlichen Teig hinein</string>
    <string name="s.Kneter">Um einen Teig ohne Kneter herzustellen, kann man sich an den Wirkungsweißen der Industriekneter orientieren.&#10;Für den Urlaub eignen sich zwei Verfahren, die sich dadurch unterscheiden, ob dir eine Arbeitsplatte zum Kneten zur Verfügung steht oder nicht.&#10;Bei beiden Methoden ist zu beachten, dass die Knetzeit länger als mit einer Maschine ist. Um ungefähr abzuschätzen, wann dein Teig lang genug geknetet wurde, gibt es die sogenannte Fensterprobe.&#10;(siehe -Tipps- Wann sind mein Teig bzw. meine Teiglinge fertig?)</string>
    <string name="h.Hefeberechnung">Hefeberechnung</string>
    <string name="h.Mehlgewicht">Mehlgewicht</string>
    <string name="h.inGramm">in Gramm</string>
    <string name="h.Teigruhe">Teigruhe(h:min)</string>
    <string name="h.h">h</string>
    <string name="h.min">min</string>
    <string name="h.Temperatur">Temperatur in °C</string>
    <string name="h.C">in °C</string>
    <string name="h.berechnen">Berechnen</string>
    <string name="h.frischhefe">Frischhefe in g</string>
    <string name="h.oder">oder</string>
    <string name="h.Trockenhefe">Trockenhefe in g</string>
    <string name="h.Sauerteihg">Sauerteig in g</string>
    <string name="h.Teigruhebeendet">Teigruhe ist beendet um:</string>
    <string name="e.Uschrift">Einstellungen</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="h.sinn">Dieser Rechner hat es sich zur Aufgabe gemacht, für dich die optimale Hefemenge für dein Rezept zu finden. Dies kann nützlich sein, wenn du z.B. ein Rezept findest, das du nachbacken willst, aber mit der vorgegebenen Teigruhezeit unzufrieden bist oder den Teig lieber im Kühlschrank anstatt bei Raumtemperatur lagern willst. Hierfür rechnest du das im Rezept genutzte Mehl (unabhängig von der Mehlsorte) zusammen und trägst es unter Mehlgewicht ein. Danach überlegst du dir, wie lange du deinen Teig ruhen lassen willst - die Stunden und Minuten gibst du im entsprechenden Feld ein. Im letzten Feld trägst du die Temperatur ein, bei dem der Teig ruhen soll. Nachdem du alle drei Sachen eingetragen hast, klickst du auf -Berechnen-. Danach werden dir die benötigten Mengen, an Frisch-,Trockenhefe oder an Sauerteig in Gramm ausgerechnet.</string>
</resources>