<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">هيفهيلفر</string>
    <string name="menu_gallery">نصائح للخبز</string>
    <string name="menu_slideshow">الخبز في عطلة</string>
    <string name="menu_fach">حيث</string>
    <string name="menu_settings">اعدادات</string>
    <string name="f.lass">على راحتك</string>
    <string name="f.immer">مرارا وتكرارا ، يمكنك رؤية ما يسمى ب \"الوصفات السريعة\" لخبز الخبز على الإنترنت. هذه تعد بخبز طازج محلي الصنع في غضون ساعات قليلة - عادة بمساعدة كميات كبيرة جدا من الخميرة. بالطبع ، يمكن أن يكون هذا مفيدا إذا كنت ترغب في خبز الخبز الطازج تلقائيا وليس لديك وقت لذلك. ومع ذلك ، إذا كنت تخبز بشكل أكثر انتظاما وتهتم بطعم أكثر كثافة ، فإنني أنصحك بالتبديل إلى ما يسمى \"الإدارة طويلة الأجل\". تستخدم هذه الآلة الحاسبة لحساب كمية الخميرة المثلى لوصفتك المفضلة.</string>
    <string name="f.jedes">كل رغيف خبز يستحق أن يخبز!</string>
    <string name="f.nichts">لا تستعجل الأمور</string>
    <string name="f.orga">كن منظما قبل الخبز</string>
    <string name="f.ruck">النكسات جزء منه - حتى عند خبز الخبز.خاصة في البداية ، سوف ترتكب الكثير من الأخطاء: المكونات التي يساء استخدامها عن غير قصد ، أو الكميات الخاطئة أو الطهي الزائد الكلاسيكي. غالبا ما تبدو العجينة وكأنها يجب التخلص منها. نصيحتي لك: أعط العجين فرصة وضعه في الفرن. ربما ستفاجئك النتيجة وستكتشف منتجا مفضلا جديدا.</string>
    <string name="f.dingen">كما هو الحال مع أشياء كثيرة ، لم يسقط أي سيد من السماء بعد. يجب أن تكون على دراية بذلك عند اختيار الوصفة. بالطبع ، تبدو الوصفات التي تحتوي على عدد لا يصدق من المكونات مثيرة بشكل لا يصدق ، لكنني أوصي بأن تبدأ بوصفات أصغر في البداية. بمجرد أن تشعر بالعجين المختلفة وتعمل وصفاتك الأساسية ، يمكنك الانتقال إلى وصفات أكثر تقدما وإلهام الآخرين بمعرفتك.</string>
    <string name="f.vorfreude">على الرغم من التوقع المفهوم للخبز ، فإن التحضير المنظم مفيد وضروري. أي شخص لاحظ يدويا أثناء عملية العجن أن أحد المكونات مفقود ثم حاول إخراجه من الخزانة ووزنه بأيدي ملطخة بالعجين يعرف ما أتحدث عنه. لذلك ، فكر فيما تحتاجه قبل الخبز ووجهه بدقة على سطح عملك. إذا كنت تفتقد مادة ما ، فكن مبدعا. على سبيل المثال ، يمكن أن تكون مصفاة المعكرونة بمنشفة مطبخ مدخلة بديلا رائعا لسلة التدقيق ، أو يمكنك استخدام حقنة الزهور لتوليد البخار في الفرن.</string>
    <string name="f.teiglinge">متى ستكون قطع العجين أو العجين جاهزة؟</string>
    <string name="f.daumen">تكوين الإحساس بالعجين في البداية أمر صعب، فمن المفيد معرفة مدى فترة العجينة اللازمة للعجن أو مدة الراحة اللازمة للعجينة. إليك بعض الحيل البسيطة:  وقت العجن: اختبر العجينة عن طريق أخذ كمية صغيرة منها بحجم الجوزة واحتجازها بين يديك. اسحب العجين بلطف وبحساسية باستخدام كلا اليدين حتى تصبح رقيقة. يجب أن تكون هذه القطعة من العجين رقيقة بما يكفي ليمر عبرها الضوء. إذا انفصلت هذه القطعة الرقيقة، فإن العجينة لم تُعجن بشكل كافٍ.  زمن الخميرة: لحل هذه المشكلة، هناك ما يسمى اختبار بصمة الإبهام. اضغط بلطف بإبهامك على العجينة. إذا عادت بصمة الإبهام بسرعة إلى وضعها الأصلي، فالعجينة لم تنضج بشكل كامل. إذا لم تعد بصمة الإبهام إلى وضعها الأصلي على الإطلاق، فالعجينة ظلت في زمن الخميرة لفترة طويلة جدًا. للحصول على زمن الخميرة المثالي، يجب أن تعود بصمة الإبهام بلطف ولكن ليس بالكامل إلى وضعها الأصلي.  أنصحك أن تجرب هذه الحيل عدة مرات حتى تطور الإحساس بالعجينة وتصبح قادرًا على تحديد زمن العجن والخميرة بدقة.</string>
    <string name="s.einwaagen">لا موازين للأوزان</string>
    <string name="s.mehl">وزن الدقيق بدون موازين</string>
    <string name="s.Mehlvolumen">حجم الدقيق</string>
    <string name="s.Durchmesser">قطر</string>
    <string name="s.Gramm">غرام</string>
    <string name="s.Hefe">وزن الخميرة بدون موازين</string>
    <string name="s.Knetmaschine">العجن بدون آلة العجن</string>
    <string name="s.Arbeitsfläche">العجن مع سطح العمل</string>
    <string name="s.ohneArbeitsflaeche">العجن بدون سطح عمل</string>
    <string name="s.Überschrift">الخبز في عطلة</string>
    <string name="s.BBQ">من لا يعرف ذلك: تذهب في إجازة وتريد صنع خبز مسطح للذهاب مع الشواء. لسوء الحظ ، لا تحتوي شقتك على مقياس ولا آلة عجن. هناك العديد من الحلول لهذه المشاكل.</string>
    <string name="s.go">ذهب</string>
    <string name="s.mehlwaage">لقياس الدقيق بدون مقياس ، هناك حل بسيط: يمكنك استخدام الكثافة الظاهرية للدقيق. تشير الكثافة الظاهرية إلى مدى ثقل المادة إلى حجم معين. الماء ، على سبيل المثال ، له كثافة سائبة تبلغ 1. هذا يعني أن 1000 مل من الماء يزن 1 كجم. الطحين ، من ناحية أخرى ، أخف من الماء. على سبيل المثال ، يزن 1000 مل من الدقيق حوالي 500-600 جم فقط. يمكنك الآن استخدام حاوية - يفضل أن تكون بعلامة معايرة - لوزن الدقيق. أدخل رقم مل في الآلة الحاسبة وسيتم حساب عدد الجرامات.</string>
    <string name="s.Hefewaage">لقياس كمية من الخميرة بدون ميزان ، يمكنك ببساطة تشكيل الخميرة الطازجة على شكل كرة. اعتمادا على قطر كرة الخميرة ، يمكن تقدير وزن الخميرة. ما عليك سوى قياس حجم الكرة (ملليمترات) باستخدام المسطرة على الشاشة وإدخال القيمة في الآلة الحاسبة. يتم إعطاء كمية الخميرة لك بالجرام. بالطبع ، هذه ليست قيما دقيقة تماما ، لكنها ستكون كافية لقضاء العطلة ورغبتك العفوية في الخبز.</string>
    <string name="s.Schüssel">إذا لم يكن لديك مساحة للعجن ، استخدم وعاءا وملعقة خشبية. يعتمد هذا البديل على خلاط الرفع المستخدم في الصناعة. للقيام بذلك ، امزج جميع المكونات في وعاء واخلطها باليد أو .dem ملعقة خشبية. في الخطوة الثانية ، ضع الخلاط في أحد طرفي الوعاء واسحب العجين إلى منتصف الوعاء. ثم اقلب الوعاء بضعة سنتيمترات ، ثم أعده إلى الحافة واسحب العجينة إلى منتصف الوعاء. كرري هذه العملية حتى تمتد العجينة جيدا دون تمزق</string>
    <string name="s.Arbeitsflaeche">إذا كان لديك سطح عمل للعجن ، يمكنك استخدام هذا البديل. هناك يمكنك أيضا خلط جميع المكونات في البداية. يمكنك أيضا استخدام وعاء أو سطح عملك مباشرة لهذا الغرض. تعتمد هذه الطريقة على خلاط الرش ، حيث يتم تطبيق القوة من أعلى إلى أسفل. للقيام بذلك ، قم بالوصول تحت العجين بيدك وقم بطيها على نفسك. ثم يتم ضغط قطعة العجين المطوية في العجين من أعلى إلى أسفل. بعد هذه الخطوة ، يتم قلب الوعاء بضعة سنتيمترات وتبدأ عملية العجن من جديد: تصل إلى أسفل العجين ، وتطويه فوق نفسه وتضغط على القطعة المطوية في بقية العجين</string>
    <string name="s.Kneter">لصنع عجينة بدون عجن ، يمكنك استخدام بياض تأثير الخلاطات الصناعية كدليل.هناك طريقتان مناسبتان لقضاء العطلات ، والتي تختلف في ما إذا كان لديك سطح عمل متاح للعجن أم لا.مع كلتا الطريقتين ، تجدر الإشارة إلى أن وقت العجن أطول من الآلة. لتقدير وقت عجن العجين لفترة كافية تقريبا ، هناك ما يسمى باختبار النافذة.(انظر -نصائح- متى ستكون قطع العجين أو العجين جاهزة؟)</string>
    <string name="h.Hefeberechnung">حساب الخميرة</string>
    <string name="h.Mehlgewicht">وزن الدقيق</string>
    <string name="h.inGramm">بالجرام</string>
    <string name="h.Teigruhe">يستريح العجين (ح: دقيقة)</string>
    <string name="h.h">h</string>
    <string name="h.min">دقيقه</string>
    <string name="h.Temperatur">درجة الحرارة في درجة مئوية</string>
    <string name="h.C">في درجة مئوية</string>
    <string name="h.berechnen">حساب</string>
    <string name="h.frischhefe">الخميرة الطازجة في ز</string>
    <string name="h.oder">أو</string>
    <string name="h.Trockenhefe">الخميرة الجافة في ز</string>
    <string name="h.Sauerteihg">العجين المخمر في ز</string>
    <string name="h.Teigruhebeendet">يتم الانتهاء من استراحة العجين في:</string>
    <string name="e.Uschrift">اعدادات</string>
    <string name="Frage">\?</string>
    <string name="w.Fachbegriffe">حيث</string>
    <string name="w.Woerter">خاصة في البداية ، ستواجه العديد من الكلمات الأجنبية التي لا تعرفها بعد. لتسهيل البدء ، سأدرج المصطلحات الفنية الأكثر أهمية بالنسبة لي وأشرحها لك.</string>
    <string name="w.Stockgare">ستوكجار:</string>
    <string name="w.vordemformen">وقت الراحة من العجين بعد العجن ، ولكن قبل صب.</string>
    <string name="w.Stueckgare">قطعة الطبخ:</string>
    <string name="w.vordembacken">وقت الراحة بعد تشكيل العجين ولكن قبل الخبز.</string>
    <string name="w.Schwaden">رقعه:</string>
    <string name="w.krumenbild">البخار هو الاسم الذي يطلق على بخار الماء الذي يضاف إلى عملية الخبز. يضمن مظهر قشرة أفضل.</string>
    <string name="w.Teigausbeute">محصول العجين:</string>
    <string name="w.TAerklaert">يشير محصول العجين (TA) إلى عدد كيلوغرامات الماء المستخدمة لكل 100 كيلوغرام من الدقيق. كلما ارتفع TA ، يتم استخدام المزيد من الماء. لكن يرجى ملاحظة: كلما ارتفع TA ، زادت صعوبة المعالجة. على سبيل المثال: يتم استخدام 500 جرام من الدقيق و 300 جرام من الماء في الوصفة. والنتيجة هي غلة العجين من 160.</string>
    <string name="w.Hydration">الترطيب:</string>
    <string name="w.hydrationerklaaert">الترطيب هو بطبيعته نفس TA ، ولكن يتم التعبير عنه كنسبة مئوية. يتم حساب نسبة الماء بالنسبة للدقيق. على سبيل المثال: يتم استخدام 500 جرام من الدقيق و 300 جرام من الماء في الوصفة. والنتيجة هي ترطيب بنسبة 60٪.</string>
    <string name="w.griffigkeit">مسك:</string>
    <string name="w.griffigekiterklaert">تصف القبضة هيكل الدقيق. إذا كانت هناك حاجة إلى دقيق ذو قبضة عالية ، فهذا يعني دقيقا داكنا يحتوي على نسبة عالية من التقشير.</string>
    <string name="w.type">نوع:</string>
    <string name="w.typerklaert">يشير النوع إلى عدد ملليغرام المعادن الموجودة لكل 100 جرام من الدقيق. نظرا لوجود المعادن في المنطقة الخارجية للحبوب ، يزداد النوع كلما أصبح الدقيق أغمق.</string>
    <string name="w.Schluss">انتهاء:</string>
    <string name="w.schlusserklaert">إذا قمت بتشكيل كرة من العجين في شكل ، فهناك التماس. وهذا ما يسمى النهاية.</string>
    <string name="w.Wirken">عمل:</string>
    <string name="w.synonym">يستخدم كمرادف لتشكيل العجين.</string>
    <string name="w.ausbund">نموذجا:</string>
    <string name="w.ausbunderklaert">الجزء الممزق من القشرة ، الذي يتكون في عملية الخبز ، يسمى المجموعة. يمكن أن يحدث هذا بسبب قطع أو عن طريق الصدفة.</string>
    <string name="settings.Entwickler">يقدم المطورون أنفسهم:</string>
    <string name="settings.michi">ميتشي</string>
    <string name="settings.sebi">سيبي</string>
    <string name="VorstellungMichi">اسمي مايكل. بدأت رحلتي المهنية بالتدريب كفني لتقنية الأغذية. منذ ذلك الحين، كان واضحًا لي أنني أرغب في جمع شغفي بالطعام والتكنولوجيا معًا لتطوير منتجات مبتكرة والمساهمة في تقدم صناعة الأغذية. خلال العامين التاليين، عملت في مجال ضمان الجودة، مما منحني نظرة عميقة على العمليات والمعايير الضرورية لإنتاج أغذية عالية الجودة وآمنة. بعد انتهاء تدريبي، استمريت في التعلم وحصلت على شهادة تقني في تخصص تقنية الأغذية. الآن، أقف على عتبة فصل جديد في مسيرتي المهنية: قريبًا سأبدأ دراسة الكيمياء الحيوية. أنا متحمس جدًا لهذا التحدي، حيث سيمكنني توسيع معرفتي وتعميقها للغوص أكثر في الجوانب العلمية لتطوير الأغذية. بعيدًا عن حياتي المهنية، كرة القدم والموسيقى هما شغفين كبيرين. في كرة القدم، ليس فقط لدي فرصة لممارسة النشاط الرياضي، بل أيضًا للعمل في فريق وتحقيق الأهداف معًا. في أوقات فراغي، أكون دائمًا مفتوحًا لتجارب جديدة. أحب التنزه للاستمتاع بالطبيعة، وأستمتع أيضًا بتجربة وتجهيز وصفات طعام جديدة.</string>
    <string name="VorstelungSebi">اسمي سيبي، وأنا سعيد بأن أعرّف نفسي لكم. بدأت رحلتي مع الحصول على البكالوريا في الثانوية التقنية، حيث اكتشفت شغفي بالتكنولوجيا والابتكار. بعدها، اتبعت دراسة الحاسوب، التي قدمتني إلى عالم مثير من البرمجة والتكنولوجيا الرقمية.  خلال دراستي، طوّرت شغفًا خاصًا بمجال القيادة الذاتية. فكرة قيادة المركبات بمساعدة الذكاء الاصطناعي والخوارزميات المتقدمة تثير إعجابي بشدة. إنه مجال يتطور باستمرار وسيؤثر بشكل كبير على مستقبل وسائل المواصلات.  بجانب مسيرتي المهنية، أنا متحمس لركوب الدراجات الجبلية. استكشاف الطبيعة وتجربة التحدي في الطرق الوعرة يمنحني الاستراحة اللازمة من الحياة المشغولة. إنه يساعدني على تفريغ الذهن واكتساب طاقة جديدة للتفاني في مشاريعي وتحدياتي.  أتمنى لكم التوفيق والنجاح في مشروعاتكم ومغامراتكم المستقبلية.</string>
    <string name="h.sinn">حددت هذه الآلة الحاسبة لنفسها مهمة العثور على الكمية المثلى من الخميرة لوصفتك. يمكن أن يكون هذا مفيدا ، على سبيل المثال ، إذا وجدت وصفة تريد خبزها ، لكنك غير راض عن وقت راحة العجين المحدد أو تفضل تخزين العجين في الثلاجة بدلا من درجة حرارة الغرفة. للقيام بذلك ، أضف الدقيق المستخدم في الوصفة (بغض النظر عن نوع الدقيق) وأدخله تحت وزن الدقيق. ثم فكر في المدة التي تريد أن تترك فيها العجين يرتاح - أدخل الساعات والدقائق في الحقل المناسب. في الحقل الأخير ، تدخل درجة الحرارة التي يجب أن يستريح فيها العجين. بعد إدخال الأشياء الثلاثة ، انقر فوق -حساب-. بعد ذلك ، سيتم حساب الكميات المطلوبة من الخميرة الطازجة والجافة أو العجين المخمر بالجرام.</string>
    <string name="Code1">اليوم هو يوم حظك. تقدم بشجاعة!</string>
    <string name="Code2">سوف تعيش قريبًا فرحة غير متوقعة.</string>
    <string name="Code3">آمن بنفسك، فأنت أكثر قدرة مما تعتقد.</string>
    <string name="Code4">أفضل الأشياء في الحياة قادمة إليك.</string>
    <string name="Code5">كن صبوراً، الأشياء الجيدة تحتاج إلى وقت.</string>
    <string name="Code6">إبداعك سيقودك لتحقيق نجاحات عظيمة.</string>
    <string name="Code7">اليوم يوم مليء بالمفاجآت الإيجابية.</string>
    <string name="Code8">ابتسامتك قد تحقق الكثير، جربها.</string>
    <string name="Code9">الأشياء الجيدة تأتي لأولئك الذين ينتظرونها.</string>
    <string name="Code10">إصرارك سيجلب لك العائد، استمر في الاستمرار!</string>
    <string name="Code11">كن مفتوحًا لفرص جديدة، فقد تفاجأ بها.</string>
    <string name="Code12">لديك القدرة على التغلب على العقبات.</string>
    <string name="Code13">الصعوبات التي تواجهها اليوم ستكون ذكرى غدًا.</string>
    <string name="Code14">آمن بنفسك، وسيؤمن الآخرون بك أيضًا.</string>
    <string name="Code15">ستقودك الحدس إلى الطريق الصحيح.</string>
    <string name="Code16">حدد أهدافًا واضحة وتابعها بإصرار.</string>
    <string name="Code17">سوف تحصل قريبًا على فرصة خاصة.</string>
    <string name="Code18">كن متيقظًا للأفراح الصغيرة في الحياة.</string>
    <string name="Code19">السعادة تأتي لأولئك الذين يفكرون إيجابيًا.</string>
    <string name="Code20">صبرك سيقودك إلى الهدف.</string>
    <string name="Code21">اترك الماضي خلفك وركز على المستقبل.</string>
    <string name="Code22">ثق بحدسك، فهو سيوجهك.</string>
    <string name="Code23">سوف تستفيد من دعم أصدقائك.</string>
    <string name="Code24">اليوم هو يوم جيد للمخاطرة.</string>
    <string name="Code25">لديك القوة لتحقيق أحلامك.</string>
    <string name="Code26">عامل الآخرين كما تحب أن تعامل.</string>
    <string name="Code27">إبداعك سيكون محط إعجاب الآخرين.</string>
    <string name="Code28">اليوم هو يوم لتكون ممتناً لما لديك.</string>
    <string name="Code29">الحل لمشكلتك موجود بالفعل في داخلك.</string>
    <string name="Code30">هناك دائمًا سبب للابتسام، ابحث عنه!</string>
    <string name="Code31">أفضل وقت للبدء من جديد هو الآن.</string>
    <string name="Code32">آمن بسحر البدايات، كل شيء ممكن.</string>
    <string name="Code33">مواهبك ستجلب التقدير قريبًا.</string>
    <string name="Code34">فرح بالتقدم الصغير الذي تحققه.</string>
    <string name="Code35">اعتبر أحلامك كنز، فهي تستحق ذلك.</string>
    <string name="Code36">لطفك سيجلب الفرح للآخرين.</string>
    <string name="Code37">العالم ينتظر اكتشافك.</string>
    <string name="Code38">ثق في قدرتك على التغلب على الصعاب.</string>
    <string name="Code39">أنت فريد، أظهر للعالم هويتك.</string>
    <string name="Code40">اليوم هو يوم لمساعدة الآخرين.</string>
    <string name="nav_header_title">حاسبة الخميرة</string>
    <string name="menu_home">حاسبة الخميرة</string>
    <string name="menu_spenden">ادعمنا!</string>
    <string name="action_settings">اعدادات</string>
    <string name="spenden.unterstuetzen">كيف يمكنك دعمنا؟</string>
    <string name="spenden.arten">بكل سرور يمكننا أن ندعمك بثلاث طرق مختلفة. لديك الفرصة لشراء فطيرة الحظ الرقمية اللذيذة مقابل 1 يورو فقط وستحصل على تفسير للمستقبل مباشرة بعد الشراء. ولكن لا تقلق، التطبيق سيظل مجانيًا بجميع الأشكال ويمكن استخدامه دون التبرع بدون أي قيود.  إذا كنت لا ترغب في إنفاق المال على هذه الفطيرة، فيمكنك بدلاً من ذلك النقر على زر الفطيرة الحظ المجانية. عليك فقط مشاهدة فيديو إعلاني قصير بالكامل وستحصل على تفسير للمستقبل فورًا دون دفع أي مبلغ.  وإذا لم تكن فطيرة الحظ أو تفسير المستقبل يعجبانك، فهناك طريقة أخرى لدعمنا. يمكنك ترك تبرع لصندوق القهوة عبر الزر الموجود في صفحتنا على Ko-Fi إذا كنت ترغب في ذلك. ولكن مجددًا، يجدر بالذكر أن استخدام التطبيق سيظل مجانيًا في جميع الأحوال وبدون أي قيود.  مساعدتك بأي طريقة تكون مرحب بها جدًا، ونشكرك من القلب على دعمك!</string>
    <string name="spenden.keks">كعكة الحظ مقابل 1 يورو</string>
    <string name="spenden.Kaffeekasse">ماكينة تسجيل المدفوعات النقدية للقهوة</string>
    <string name="spenden.kostenloser">كوكي فورتشن مجاني</string>
    <string name="spenden.buttonKeks">كوكي الحظ</string>
    <string name="spenden.txtkeks">باستخدام هذا الزر ، يمكنك شراء ملف تعريف ارتباط ثروة رقمي لذيذ مقابل 1 يورو فقط ثم تلقي تفسيرك الشخصي للمستقبل. ملف تعريف الارتباط الحظ لا يجلب الفرح فحسب ، بل يعطي أيضا لمحة عن مستقبلك!  يرجى ملاحظة أن شراء ملف تعريف الارتباط الحظ يتم بأموال حقيقية</string>
    <string name="spenden.txtkostenkeks">باستخدام هذا الزر الخاص ، ستتلقى ملف تعريف ارتباط حظ مجاني. الأمر بسيط للغاية: اضغط على الزر ، وانظر إلى الإعلان القصير الذي يظهر ، وبعد إغلاق الإعلان ، ستحصل على الفور على تفسير لمستقبلك. أفضل جزء هو أن هذا الإصدار من ملف تعريف الارتباط مجاني تماما لك! في الوقت نفسه ، إنها فرصة معقولة بالنسبة لنا ، حيث يمكننا استخدام إيرادات الإعلانات لزيادة تحسين التطبيق حتى تتمكن من الحصول على مزيد من الفرح والاستفادة منه. فما تنتظرون؟ احصل على ملف تعريف الارتباط المجاني الخاص بك واحصل على تفسير مثير للمستقبل!</string>
    <string name="spenden.GeldfürunsereKaffeekasse">المال لصندوق القهوة لدينا</string>
    <string name="spenden.txtKaffekasse">"عند النقر على هذا الزر، ستصل مباشرة إلى صفحتنا على \"كوفي\". هناك يمكنك أن تدعمنا بمبلغ محدد من اختيارك لصندوق القهوة الخاص بنا. سيساعدنا هذا المال في شراء شراب الحياة لنا، القهوة، والعمل على تحسينات للتطبيق حتى في ساعات متأخرة من الليل.  فالإيمان بالمعجزات، والحب، وقبل كل شيء القهوة، هو العنوان الذي نتبعه.  دعمكم لنا يعتبر مساعدة هائلة لنا لجعل التطبيق أفضل وأكثر سهولة للاستخدام. نحن ممتنون بشدة لكل مساهمة تمكننا من الاستمرار في تحقيق شغفنا بهذا التطبيق وتحسينه باستمرار.  لكن من الطبيعي أن أشير إلى أنه لا ينبغي أبدًا أن تنفق آخر أموالك على هذا التطبيق. إذا كنت بالفعل تواجه صعوبات في جمع المال لأمور مهمة مثل الإيجار، فاستمتع بالتطبيق المجاني الرائع واحتفظ بأموالك للأشياء التي تهمك حقًا.  سعادتك ورفاهيتك تهمنا جدًا، ونرغب في عدم إلحاق أي ضغط مالي بك. مستخدمة التطبيق مازالت مجانية وغير محدودة تمامًا، حتى يمكنك الاستمتاع بها في أي وقت دون أي مخاوف.  "</string>
    <string name="Spracheaendern">بأي لغة تريد عرض التطبيق؟</string>
    <string name="rechner.beschreibung">"مرحبًا بك في محول الوصفات العملي لدينا! باستخدام هذه الأداة الذكية، يمكنك بسهولة تحويل كميات وصفة موجودة. سواء كنت قد وجدت وصفة رائعة لخبز لذيذ وترغب في تحضير اثنين منه، أو إذا كنت ترغب فقط في تحضير جزء أصغر، فإن هذا المحول يجعل الأمر سهلاً!  تخيل أنك وجدت وصفة رائعة تجعلك تلعق شفتيك من اللذة. ولكن بعد ذلك، تكتشف أن كميات المكونات مخصصة فقط لجزء واحد. لا تقلق، فمع محول الوصفات لدينا، لم يعد هذا مشكلة!  لم تعد بحاجة لحساب جميع المكونات مرتين في عقلك أو إجراء التحويلات بجهد. كل ما عليك فعله هو إدخال كميات المكونات في النموذج واختيار العامل المضاعف المطلوب. إذا كنت ترغب في تحضير الكمية المزدوجة، اختر عامل ضعف (2). وإذا كنت ترغب فقط في نصف الوصفة، اختر العامل 0.5. بالطبع، يمكنك أيضًا اختيار عوامل أخرى.  "</string>
    <string name="rechner.Rezeptrechner">حاسبة الوصفة</string>
    <string name="Zutat1">المكون 1</string>
    <string name="zutat2">المكون 2</string>
    <string name="zutat3">المكون 3</string>
    <string name="zutat4">المكون 4</string>
    <string name="zutat5">المكون 5</string>
    <string name="zutat6">المكون 6</string>
    <string name="Multiplikator">مضاعف</string>
    <string name="Rezeptrechner">حاسبة الوصفة</string>


</resources>